msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: School Management\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-22 08:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-01 09:42+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.2; wp-6.0.1"

#: admin/admin.php:34 admin/admin.php:146 admin/admin.php:146
msgid " Attendance"
msgstr " 出勤率"

#: translation_string.php:121
msgid " Days"
msgstr " 天"

#: template/admission.php:832 template/admission.php:939
#: admin/includes/admission/view_admission.php:291
#: admin/includes/admission/view_admission.php:410
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:108
msgid " Download"
msgstr " 下载"

#: admin/includes/exam/index.php:695
msgid " Download Syllabus"
msgstr " 下载教学大纲"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:37
#: api/class/student-registration-image-upload.php:39
#: api/class/student-registration.php:72 api/class/student-registration.php:78
msgid " Email Already in use"
msgstr " 电子邮件已在使用中"

#: translation_string.php:104 template/homework.php:116 template/message.php:46
msgid " formate are not allowed."
msgstr " 甲酸盐是不允许的。"

#: template/general_settings.php:155 admin/includes/general-settings.php:140
msgid " General Settings"
msgstr " 通用设置"

#: template/notice.php:800 admin/includes/notice/add-notice.php:15
msgid " Notice Information"
msgstr " 通知信息"

#: template/child.php:491
msgid " Parents"
msgstr " 父母"

#: translation_string.php:228
msgid " Student"
msgstr " 学生"

#: template/general_settings.php:540 admin/includes/general-settings.php:577
msgid " Student can send message to each other"
msgstr " 学生可以互相发送消息"

#: admin/includes/student/view_student.php:988
msgid " To "
msgstr " 至"

#: template/exam.php:602 admin/includes/exam/index.php:698
msgid " View Syllabus"
msgstr " 查看教学大纲"

#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:72
msgid "$day"
msgstr "$天"

#: template/general_settings.php:509
msgid "("
msgstr "("

#: translation_string.php:4
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "（从 _MAX_ 个总条目中过滤）"

#: template/general_settings.php:509
msgid ")"
msgstr ")"

#: translation_string.php:120
msgid "0 Days"
msgstr "0 天"

#: template/general_settings.php:508
msgid "01"
msgstr "01"

#: admin/includes/general-settings.php:544
msgid "01 Minute"
msgstr "01 分钟"

#: translation_string.php:14
msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr "：激活以对列进行升序排序"

#: translation_string.php:15
msgid ": activate to sort column descending"
msgstr "：激活以对列进行降序排序"

#: translation_string.php:50 template/view-attendance.php:169
#: template/view-attendance.php:306 template/child.php:139
#: template/report.php:204 template/attendance.php:455
#: template/attendance.php:663 admin/includes/attendence/index.php:760
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:139
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:170
#: admin/includes/report/index.php:237
#: admin/includes/report/graph_attendance.php:22
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:45
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:156
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:161
#: admin/includes/teacher/index.php:659 admin/includes/student/index.php:1052
#: admin/includes/student/index.php:1059
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:84
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:189
msgid "Absent"
msgstr "缺席的"

#: template/library.php:1416 admin/includes/library/memberlist.php:80
msgid "Accept Returns"
msgstr "接受退货"

#: admin/admin.php:60 admin/admin.php:228 admin/admin.php:228
#: admin/includes/access_right/management.php:1675
msgid "Access Right"
msgstr "访问权"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:1277
#: admin/includes/access_right/management.php:1402
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1527
#: admin/includes/access_right/student.php:1188
#: admin/includes/access_right/parent.php:1050
msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: template/account.php:559
msgid "Account Settings"
msgstr "帐号设定"

#: template/account.php:287
msgid "Account Settings "
msgstr "帐号设定"

#: template/child.php:194 template/child.php:206
#: admin/includes/fees/index.php:119 admin/includes/fees/index.php:129
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:17
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:23
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:130
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:141
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: admin/includes/student/index.php:1318
msgid "Active"
msgstr "积极的"

#: translation_string.php:134
msgid "Active Student"
msgstr "活跃的学生"

#: template/admission.php:1420 template/library.php:862
#: template/library.php:910 template/library.php:1270 template/hostel.php:1157
#: template/feepayment.php:893 admin/includes/hostel/add_room.php:90
#: admin/includes/admission/admission_form.php:450
#: admin/includes/access_right/teacher.php:272
#: admin/includes/access_right/management.php:343
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:338
#: admin/includes/access_right/student.php:275
#: admin/includes/access_right/parent.php:227
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:299
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:49
#: admin/includes/library/add-newbook.php:62
#: admin/includes/library/add-newbook.php:112
#: admin/includes/library/issue-book.php:95
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: translation_string.php:57
msgid "Add Admission"
msgstr "添加入场"

#: template/hostel.php:1488 admin/includes/hostel/add_bed.php:81
msgid "Add Bed"
msgstr "加床"

#: translation_string.php:95
msgid "Add Beds"
msgstr "添加床"

#: template/library.php:556 template/library.php:950
#: admin/includes/library/add-newbook.php:149
#: admin/includes/library/index.php:480
msgid "Add Book"
msgstr "添加图书"

#: translation_string.php:176
msgid "Add Book Category"
msgstr "添加图书类别"

#: translation_string.php:127
msgid "ADD Class"
msgstr "添加类"

#: template/class.php:447 admin/includes/class/add-newclass.php:50
msgid "Add Class"
msgstr "添加类"

#: admin/includes/routine/index.php:519
msgid "Add Class Time Table"
msgstr "添加上课时间表"

#: template/custom_field.php:914
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:531
msgid "Add Custom Field"
msgstr "添加自定义字段"

msgid "Add Event"
msgstr "添加事件"

#: translation_string.php:128
msgid "ADD Exam"
msgstr "添加考试"

#: template/exam.php:368 template/exam.php:878
#: admin/includes/exam/index.php:486 admin/includes/exam/add-exam.php:187
#: admin/includes/mark/add-result.php:88
msgid "Add Exam"
msgstr "添加考试"

#: template/exam_hall.php:317 admin/includes/hall/index.php:254
msgid "Add Exam Hall"
msgstr "添加考场"

#: admin/includes/mark/add-result.php:29
msgid "Add Exam Successfully"
msgstr "添加考试成功"

#: template/payment.php:348 admin/includes/payment/index.php:372
msgid "Add Expense"
msgstr "添加费用"

#: admin/includes/fees/index.php:100
msgid "Add Fee Type"
msgstr "添加费用类型"

msgid "Add Fees"
msgstr "添加费用"

#: translation_string.php:174
msgid "Add Fees Category"
msgstr "添加费用类别"

#: template/feepayment.php:588 admin/includes/feespayment/index.php:541
msgid "Add Fees Payment"
msgstr "添加费用支付"

#: template/feepayment.php:561 admin/includes/feespayment/index.php:517
msgid "Add Fees Type"
msgstr "添加费用类型"

#: template/grade.php:488 admin/includes/grade/add-grade.php:65
msgid "Add Grade"
msgstr "添加成绩"

#: template/exam_hall.php:575 admin/includes/hall/add-hall.php:57
msgid "Add Hall"
msgstr "添加大厅"

#: translation_string.php:132
msgid "ADD Holiday"
msgstr "添加假期"

#: template/holiday.php:553 admin/includes/holiday/add-holiday.php:59
msgid "Add Holiday"
msgstr "添加假期"

#: template/homework.php:292 admin/includes/student_HomeWork/index.php:273
msgid "Add Homework"
msgstr "添加作业"

#: template/hostel.php:833 admin/includes/hostel/add_hostel.php:57
msgid "Add Hostel"
msgstr "添加旅舍"

#: template/payment.php:320 admin/includes/payment/index.php:348
msgid "Add Income"
msgstr "增加收入"

#: template/library.php:586 admin/includes/library/index.php:508
msgid "Add Issue Book"
msgstr "添加问题书"

msgid "Add Leave"
msgstr "加假"

msgid "Add Leave Email Template"
msgstr "添加请假电子邮件模板"

msgid "Add Leave Type"
msgstr "添加休假类型"

#: template/manage_marks.php:514 admin/includes/mark/index.php:589
msgid "Add Mark"
msgstr "添加标记"

#: translation_string.php:130
msgid "ADD Message"
msgstr "添加消息"

#: template/custom_field.php:580 template/custom_field.php:620
#: template/custom_field.php:657 template/custom_field.php:801
#: template/custom_field.php:822 template/custom_field.php:842
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:195
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:234
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:272
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:418
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:437
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:458
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

#: template/view_message.php:366 template/composemail.php:795
msgid "Add More Attachment"
msgstr "添加更多附件"

#: template/manage_marks.php:277 admin/includes/mark/index.php:316
msgid "Add Multiple Subject Marks"
msgstr "添加多个主题标记"

#: admin/includes/mark/add-result.php:46
msgid "Add New Exam"
msgstr "添加新考试"

#: template/sent.php:121
msgid "Add New Subject"
msgstr "添加新主题"

#: translation_string.php:129
msgid "ADD Notice"
msgstr "添加通知"

#: template/notice.php:935 admin/includes/notice/add-notice.php:153
msgid "Add Notice"
msgstr "添加通知"

#: translation_string.php:131
msgid "ADD Notification"
msgstr "添加通知"

#: translation_string.php:105
msgid "Add Notification"
msgstr "添加通知"

#: admin/includes/fees/add_feetype.php:45
msgid "Add Or Remove"
msgstr "添加或删除"

#: template/parent.php:929 admin/includes/parent/add-newparent.php:354
msgid "Add Parent"
msgstr "添加父级"

#: template/payment.php:290 template/payment.php:769
#: admin/includes/payment/index.php:324
#: admin/includes/payment/add-payment.php:113
msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

#: translation_string.php:178
msgid "Add Rack Location"
msgstr "添加机架位置"

#: template/hostel.php:1186 admin/includes/hostel/add_room.php:119
msgid "Add Room"
msgstr "添加房间"

#: translation_string.php:195
msgid "Add Room Category"
msgstr "添加房间类别"

msgid "Add Room Type"
msgstr "添加房型"

#: template/schedule.php:793 admin/includes/routine/add-route.php:210
msgid "Add Route"
msgstr "添加路线"

#: translation_string.php:197
msgid "Add School Name"
msgstr "添加学校名称"

#: translation_string.php:60
msgid "Add Section"
msgstr "添加部分"

#: translation_string.php:55
msgid "Add Standard Name"
msgstr "添加标准名称"

#: admin/includes/student/student.php:609
msgid "Add Student"
msgstr "添加学生"

#: template/sent.php:17 template/sent.php:187 template/subject.php:777
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:174
msgid "Add Subject"
msgstr "添加主题"

#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:276
msgid "Add Support Staff"
msgstr "添加支持人员"

#: template/teacher.php:972 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:337
msgid "Add Teacher"
msgstr "添加教师"

#: translation_string.php:160
msgid "Add Term Category"
msgstr "添加术语类别"

#: template/transport.php:556 admin/includes/transport/add-transport.php:130
msgid "Add Transport"
msgstr "添加传输"

#: template/email_template.php:500 admin/includes/email-template/index.php:502
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: translation_string.php:83 template/account.php:426 template/account.php:701
#: template/child.php:388 template/admission.php:439 template/admission.php:773
#: template/admission.php:879 template/admission.php:1122
#: template/admission.php:1551 template/admission.php:1727
#: template/teacher.php:739 template/payment.php:1765
#: template/feepayment.php:1467 template/parent.php:776
#: api/class/settings.php:1133 admin/includes/parent/add-newparent.php:198
#: admin/includes/admission/index.php:404
#: admin/includes/admission/admission_form.php:153
#: admin/includes/admission/admission_form.php:581
#: admin/includes/admission/admission_form.php:757
#: admin/includes/admission/view_admission.php:232
#: admin/includes/admission/view_admission.php:350
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:99
#: admin/includes/student/student.php:127
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:86
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:25
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:30
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: template/composemail.php:555
msgid "Admin"
msgstr "行政"

#: translation_string.php:44
msgid "admin"
msgstr "行政"

#: admin/admin.php:21 admin/admin.php:107 admin/admin.php:107
#: admin/includes/access_right/teacher.php:282
#: admin/includes/access_right/management.php:353
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:348
msgid "Admission"
msgstr "入场"

#: template/admission.php:644 template/admission.php:1055
#: admin/includes/admission/admission_form.php:85
#: admin/includes/admission/view_admission.php:94
msgid "Admission Date"
msgstr "入学日期"

#: template/admission.php:1039 admin/includes/admission/admission_form.php:69
msgid "Admission Information"
msgstr "录取信息"

#: template/admission.php:640 template/admission.php:1047
#: admin/includes/admission/admission_form.php:77
#: admin/includes/admission/view_admission.php:90
msgid "Admission Number"
msgstr "录取号码"

#: template/admission.php:267
msgid "Admission Successfully Updated."
msgstr "准入成功更新。"

#: template/custom_field.php:554
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:169
msgid "After Or Equal(Today's Date)"
msgstr "之后或等于（今天的日期）"

#: template/admission.php:724 template/admission.php:1306
#: template/admission.php:1398 template/admission.php:1866
#: admin/includes/admission/admission_form.php:335
#: admin/includes/admission/admission_form.php:428
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
#: admin/includes/admission/view_admission.php:174
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: template/virtual_classroom.php:658 template/virtual_classroom.php:952
#: template/virtual_classroom.php:1269
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:658
msgid "Agenda"
msgstr "议程"

#: template/sendbox.php:149 template/composemail.php:625
#: template/notification.php:665 template/notification.php:679
#: template/notification.php:686 template/notice.php:684
#: template/notice.php:847 template/notice.php:859 api/class/message.php:434
#: api/class/circulars.php:116 api/class/circulars.php:198
#: api/class/notice.php:266 admin/includes/notification/add-notification.php:11
#: admin/includes/notification/add-notification.php:25
#: admin/includes/notification/add-notification.php:32
#: admin/includes/notice/index.php:637 admin/includes/notice/add-notice.php:59
#: admin/includes/notice/add-notice.php:79
#: admin/includes/message/sendbox.php:128
#: admin/includes/message/composemail.php:56
msgid "All"
msgstr "全部"

#: api/class/notice.php:191
msgid "all"
msgstr "全部"

#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:14
msgid "All Class"
msgstr "所有班级"

#: translation_string.php:189
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:43
msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

#: template/admission.php:665 template/supportstaff.php:351
#: admin/includes/admission/view_admission.php:115
#: admin/includes/student/view_student.php:207
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:102
msgid "Alt. Mobile Number"
msgstr "替代。手机号码"

#: template/admission.php:1184 template/teacher.php:824
#: template/teacher.php:1145 admin/includes/admission/admission_form.php:215
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:157
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:184
#: admin/includes/student/student.php:195
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:154
msgid "Alternate Mobile Number"
msgstr "备用手机号码"

#: api/class/settings.php:1211
msgid "Alternate Number"
msgstr "备用号码"

#: template/payment.php:544 template/payment.php:737
#: template/feepayment.php:1352 template/feepayment.php:1626
#: admin/includes/report/data_table_income.php:123
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:121
#: admin/includes/fees/index.php:117 admin/includes/fees/index.php:127
#: admin/includes/fees/add_feetype.php:66
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:127
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:184
#: admin/includes/payment/index.php:524
#: admin/includes/payment/add-payment.php:81
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: template/virtual_classroom.php:622 template/virtual_classroom.php:626
#: template/virtual_classroom.php:916 template/virtual_classroom.php:920
#: template/virtual_classroom.php:1233 template/virtual_classroom.php:1237
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:620
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:624
msgid "And"
msgstr "和"

#: template/admission.php:805 template/admission.php:911
#: template/admission.php:1635 template/admission.php:1811
#: admin/includes/admission/admission_form.php:665
#: admin/includes/admission/admission_form.php:841
#: admin/includes/admission/view_admission.php:264
#: admin/includes/admission/view_admission.php:382
msgid "Annual Income"
msgstr "年收入"

#: template/sms_setting.php:163 admin/includes/sms_setting/index.php:144
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: template/admission.php:458 template/holiday.php:383
#: admin/includes/admission/index.php:423 admin/includes/holiday/index.php:392
#: admin/includes/holiday/index.php:417
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: template/email_template.php:282 admin/includes/email-template/index.php:279
msgid "Approve Admission Mail Template"
msgstr "批准录取邮件模板"

#: admin/includes/student/index.php:1323
msgid "Approved"
msgstr "得到正式认可的"

#: template/report.php:762 template/report.php:1042 template/report.php:1392
#: admin/includes/report/graph_fees.php:3
#: admin/includes/report/graph_income.php:3
#: admin/includes/report/graph_expense.php:3
msgid "April"
msgstr "四月"

#: translation_string.php:162
msgid "Are you sure want to edit this record?"
msgstr "您确定要编辑此记录吗？"

#: template/hostel.php:1627
msgid "Are you sure you want to delete this bed?"
msgstr "确定要删除这张床吗？"

#: translation_string.php:223
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "你确定要删除这条消息吗？"

#: translation_string.php:218 template/admission.php:381
#: template/admission.php:475 template/homework.php:565
#: template/holiday.php:420 template/teacher.php:586 template/library.php:351
#: template/library.php:723 template/library.php:1091 template/payment.php:456
#: template/payment.php:579 template/payment.php:861 template/payment.php:979
#: template/payment.php:1366 template/payment.php:1484 template/hostel.php:709
#: template/hostel.php:1000 template/hostel.php:1337
#: template/custom_field.php:52 template/custom_field.php:324
#: template/view_message.php:204 template/view_message.php:259
#: template/schedule.php:293 template/schedule.php:424
#: template/schedule.php:872 template/schedule.php:898
#: template/exam_hall.php:452 template/class.php:326 template/subject.php:549
#: template/transport.php:350 template/grade.php:371
#: template/virtual_classroom.php:1005 template/virtual_classroom.php:1322
#: template/feepayment.php:445 template/feepayment.php:772
#: template/feepayment.php:1154 template/supportstaff.php:198
#: template/notification.php:470 template/notification.php:582
#: template/notice.php:716 template/exam.php:618 template/homeworklist.php:84
#: template/parent.php:128 template/parent.php:528
#: admin/includes/hall/index.php:439 admin/includes/class/index.php:288
#: admin/includes/transport/index.php:371 admin/includes/exam/index.php:714
#: admin/includes/parent/index.php:645 admin/includes/parent/index.php:731
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:117
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:704
#: admin/includes/hostel/index.php:582 admin/includes/hostel/index.php:841
#: admin/includes/hostel/index.php:1088 admin/includes/subject/index.php:754
#: admin/includes/admission/index.php:356
#: admin/includes/admission/index.php:440
#: admin/includes/customfield/index.php:205
#: admin/includes/customfield/index.php:315
#: admin/includes/holiday/index.php:432 admin/includes/teacher/index.php:851
#: admin/includes/notification/index.php:525 admin/includes/fees/index.php:145
#: admin/includes/student/index.php:1358
#: admin/includes/supportstaff/index.php:578
#: admin/includes/routine/index.php:603 admin/includes/routine/index.php:617
#: admin/includes/routine/index.php:699 admin/includes/routine/index.php:826
#: admin/includes/routine/index.php:840
#: admin/includes/feespayment/index.php:586
#: admin/includes/feespayment/index.php:730
#: admin/includes/feespayment/index.php:827
#: admin/includes/feespayment/index.php:1028
#: admin/includes/payment/index.php:445 admin/includes/payment/index.php:559
#: admin/includes/payment/expense-list.php:80
#: admin/includes/payment/expense-list.php:189
#: admin/includes/payment/income-list.php:83
#: admin/includes/payment/income-list.php:194
#: admin/includes/notice/index.php:666
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:216
#: admin/includes/message/view_message.php:168
#: admin/includes/library/index.php:698
#: admin/includes/library/issuelist.php:151 admin/includes/grade/index.php:356
msgid "Are you sure you want to delete this record?"
msgstr "您确定要删除此记录吗？"

#: translation_string.php:169 admin/includes/feespayment/index.php:848
msgid "Are you sure you want to send a mail reminder?"
msgstr "您确定要发送邮件提醒吗？"

#: admin/includes/hostel/assign_room.php:132
msgid "Are you sure you want to vacant this bed?"
msgstr "您确定要空出这张床吗？"

#: template/hostel.php:1544
msgid "Assign Beds Information"
msgstr "分配床位信息"

#: translation_string.php:215
msgid "Assign Exam Hall"
msgstr "分配考场"

#: translation_string.php:76
msgid "Assign Exam Hall Student List"
msgstr "分配考场学生名单"

#: template/hostel.php:1650 admin/includes/hostel/assign_room.php:155
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:160
#: admin/includes/student/view_student.php:79
msgid "Assign Room"
msgstr "分配房间"

#: template/email_template.php:1417
#: admin/includes/email-template/index.php:1412
msgid "Assign Subject Mail Template"
msgstr "分配主题邮件模板"

#: template/hostel.php:278 admin/includes/hostel/index.php:384
msgid "Assigned Bed Deleted Successfully."
msgstr "分配的床位已成功删除。"

#: template/message.php:89 template/message.php:90 template/message.php:100
#: template/message.php:101 admin/includes/message/index.php:128
#: admin/includes/message/inbox.php:313
#: admin/includes/message/view_message.php:335
#: admin/includes/message/view_message.php:361
#: admin/includes/message/composemail.php:124
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:128
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:139
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: template/view_message.php:357 template/composemail.php:787
msgid "Attachment "
msgstr "附件"

#: template/view-attendance.php:35 template/view-attendance.php:126
#: template/view-attendance.php:136 template/view-attendance.php:281
#: template/child.php:70 template/child.php:114 template/teacher.php:1065
#: template/report.php:346 template/attendance.php:308
#: template/attendance.php:431 template/attendance.php:639
#: admin/includes/attendence/index.php:591
#: admin/includes/attendence/index.php:735
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:112
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:141
#: admin/includes/access_right/teacher.php:600
#: admin/includes/access_right/management.php:721
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:760
#: admin/includes/access_right/student.php:558
#: admin/includes/access_right/parent.php:464
#: admin/includes/report/index.php:371
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:64
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:90
#: admin/includes/student/index.php:999 admin/includes/student/index.php:1010
#: admin/includes/student/view_student.php:73
#: admin/includes/student/view_student.php:118
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:13
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:58
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:162
msgid "Attendance"
msgstr "出勤率"

#: template/email_template.php:661 admin/includes/email-template/index.php:663
msgid "Attendance Absent Notification"
msgstr "缺勤通知"

#: api/class/attendance.php:261
msgid "Attendance Added Success"
msgstr "出勤增加成功"

#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:315
#: admin/includes/student/view_student.php:799
msgid "Attendance Date"
msgstr "出席日期"

#: admin/includes/attendence/index.php:568
msgid "Attendance records not found."
msgstr "未找到考勤记录。"

#: admin/includes/attendence/index.php:571
msgid "Attendance records successfully imported."
msgstr "考勤记录成功导入。"

#: template/report.php:233 admin/includes/report/index.php:259
msgid "Attendance Report"
msgstr "考勤报告"

#: admin/includes/report/index.php:519
msgid "Attendance Report Datatable"
msgstr "考勤报告数据表"

#: admin/includes/report/index.php:515
msgid "Attendance Report Graph"
msgstr "考勤报告图表"

#: template/attendance.php:173 template/attendance.php:298
msgid "Attendance saved successfully."
msgstr "考勤已成功保存。"

#: admin/includes/attendence/index.php:562
msgid "Attendance successfully saved!"
msgstr "考勤成功保存！"

#: template/teacher.php:1304
msgid "Attendence Date"
msgstr "出席日期"

#: template/report.php:764 template/report.php:1043 template/report.php:1393
#: admin/includes/report/graph_fees.php:5
#: admin/includes/report/graph_income.php:5
#: admin/includes/report/graph_expense.php:5
msgid "August"
msgstr "八月"

#: template/general_settings.php:331 admin/includes/general-settings.php:316
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: template/sms_setting.php:192 admin/includes/sms_setting/index.php:171
msgid "Authentication Key"
msgstr "认证密钥"

#: template/library.php:696 template/library.php:878 template/sent.php:172
#: template/subject.php:522 template/subject.php:710
#: admin/includes/subject/index.php:726
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:107
#: admin/includes/library/add-newbook.php:79
#: admin/includes/library/index.php:666
msgid "Author Name"
msgstr "作者姓名"

#: translation_string.php:145
msgid "Authorized Signature"
msgstr "授权签名"

#: template/hostel.php:940 template/hostel.php:945 template/hostel.php:1286
#: template/hostel.php:1291 admin/includes/hostel/index.php:784
#: admin/includes/hostel/index.php:791 admin/includes/hostel/index.php:1036
#: admin/includes/hostel/index.php:1043
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: template/hostel.php:945 template/hostel.php:1286 template/hostel.php:1635
#: admin/includes/hostel/index.php:791 admin/includes/hostel/index.php:1036
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:139
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: translation_string.php:19
msgid "Back to wp-admin"
msgstr "回到 wp-admin"

#: template/general_settings.php:401 admin/includes/general-settings.php:386
msgid "Bangladeshi Taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

#: translation_string.php:185
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: template/hostel.php:263 admin/includes/hostel/index.php:369
msgid "Bed Added Successfully."
msgstr "加床成功。"

#: template/hostel.php:931 admin/includes/hostel/index.php:773
msgid "Bed Capacity"
msgstr "床位容量"

msgid "Bed Charge"
msgstr "床位费"

#: template/hostel.php:269 admin/includes/hostel/index.php:375
msgid "Bed Deleted Successfully."
msgstr "床位删除成功。"

#: template/email_template.php:1169
#: admin/includes/email-template/index.php:1165
msgid "Bed number"
msgstr "床号"

#: template/hostel.php:1281 template/hostel.php:1442 template/hostel.php:1552
#: admin/includes/hostel/index.php:1027
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:57
#: admin/includes/hostel/add_bed.php:36
msgid "Bed Unique ID"
msgstr "床位唯一 ID"

#: template/hostel.php:266 admin/includes/hostel/index.php:372
msgid "Bed Updated Successfully."
msgstr "床铺更新成功。"

#: translation_string.php:24
msgid "Beds"
msgstr "床"

#: template/hostel.php:1163 admin/includes/hostel/add_room.php:97
msgid "Beds Capacity"
msgstr "床位容量"

#: translation_string.php:94
msgid "Beds Details"
msgstr "床位详情"

#: template/hostel.php:1433 admin/includes/hostel/add_bed.php:28
msgid "Beds Information"
msgstr "床位信息"

#: template/custom_field.php:548
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:163
msgid "Before Or Equal(Today's Date)"
msgstr "之前或等于（今天的日期）"

#: translation_string.php:86 template/payment.php:1809
#: template/feepayment.php:1494
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:52
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:74
msgid "Bill To"
msgstr "记账到"

#: template/child.php:337
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: translation_string.php:124
msgid "Book"
msgstr "书"

#: template/library.php:496 admin/includes/library/index.php:413
msgid "Book Added Successfully."
msgstr "图书添加成功。"

#: template/library.php:836 template/library.php:1283
#: admin/includes/library/add-newbook.php:36
#: admin/includes/library/issue-book.php:110
msgid "Book Category"
msgstr "图书类别"

#: translation_string.php:177
msgid "Book Category Name"
msgstr "图书分类名称"

msgid "Book Deleted Successfully."
msgstr "图书删除成功。"

#: translation_string.php:123
msgid "Book Details"
msgstr "书籍详情"

#: template/library.php:822 admin/includes/library/add-newbook.php:21
msgid "BooK Information"
msgstr "图书信息"

#: admin/includes/library/index.php:419
msgid "Book Issued Successfully."
msgstr "图书发行成功。"

#: template/library.php:535 admin/includes/library/index.php:459
msgid "Book List"
msgstr "书单"

#: template/library.php:695 template/library.php:869 template/library.php:1060
#: template/library.php:1303 admin/includes/library/add-newbook.php:69
#: admin/includes/library/index.php:662
#: admin/includes/library/issuelist.php:126
msgid "Book Name"
msgstr "书名"

#: template/email_template.php:1499
#: admin/includes/email-template/index.php:1494
msgid "Book name"
msgstr "书名"

#: api/class/library.php:790
msgid "Book Not Submitted"
msgstr "未提交图书"

msgid "Book Number"
msgstr "书号"

#: template/library.php:159
msgid "Book Submitted Successfully"
msgstr "图书提交成功"

#: admin/includes/library/index.php:422
msgid "Book Submitted Successfully."
msgstr "图书提交成功。"

#: template/library.php:490
msgid "Book successfully Delete!"
msgstr "预订成功 删除！"

#: api/class/library.php:784
msgid "Book Successfully Submitted!"
msgstr "预订成功提交！"

#: admin/includes/student/view_student.php:1328
msgid "Book Title"
msgstr "书名"

#: template/library.php:499 admin/includes/library/index.php:410
msgid "Book Updated Successfully."
msgstr "图书更新成功。"

#: template/library.php:508 admin/includes/library/index.php:428
msgid "Book Uploaded Successfully."
msgstr "图书上传成功。"

#: template/admission.php:1458 admin/includes/admission/admission_form.php:488
msgid "Both"
msgstr "两个都"

#: template/general_settings.php:333 admin/includes/general-settings.php:318
msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: template/admission.php:1285 template/admission.php:1377
#: template/admission.php:1866 admin/includes/admission/admission_form.php:314
#: admin/includes/admission/admission_form.php:407
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
msgid "Brother"
msgstr "兄弟"

#: translation_string.php:30
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: template/general_settings.php:341 admin/includes/general-settings.php:326
msgid "Cambodia Riel"
msgstr "柬埔寨瑞尔"

#: template/general_settings.php:335 admin/includes/general-settings.php:320
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加元"

#: translation_string.php:183
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: template/general_settings.php:349 admin/includes/general-settings.php:334
msgid "Cedis"
msgstr "塞地斯"

#: template/custom_field.php:530
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:145
msgid "Character with Space"
msgstr "带空格的字符"

msgid "Charge"
msgstr "收费"

#: template/custom_field.php:439
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:54
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: template/custom_field.php:614 template/custom_field.php:817
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:229
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:432
msgid "Checkbox Label"
msgstr "复选框标签"

#: translation_string.php:184
msgid "Cheque"
msgstr "查看"

#: template/parent.php:698 template/parent.php:719 template/parent.php:743
#: template/parent.php:941 admin/includes/parent/add-newparent.php:8
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:118
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:140
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:165
#: admin/includes/access_right/parent.php:282
msgid "Child"
msgstr "孩子"

#: template/schedule.php:1131
msgid "Child data not avilable"
msgstr "子数据不可用"

#: template/child.php:193 template/child.php:204
msgid "Child Email"
msgstr "子电子邮件"

#: admin/includes/parent/add-newparent.php:103
msgid "Child Information"
msgstr "儿童信息"

#: template/child.php:164 template/parent.php:1032
#: admin/includes/parent/view_parent.php:71
msgid "Child List"
msgstr "子列表"

#: template/child.php:190 template/child.php:201
msgid "Child Name"
msgstr "孩子姓名"

#: template/account.php:435 template/account.php:709 template/child.php:394
#: template/admission.php:684 template/admission.php:781
#: template/admission.php:887 template/admission.php:1138
#: template/admission.php:1567 template/admission.php:1743
#: template/teacher.php:747 template/teacher.php:1133
#: template/supportstaff.php:339 template/parent.php:786
#: template/parent.php:1085 admin/includes/parent/add-newparent.php:208
#: admin/includes/parent/view_parent.php:124
#: admin/includes/admission/admission_form.php:169
#: admin/includes/admission/admission_form.php:597
#: admin/includes/admission/admission_form.php:773
#: admin/includes/admission/view_admission.php:134
#: admin/includes/admission/view_admission.php:240
#: admin/includes/admission/view_admission.php:358
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:145
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:107
#: admin/includes/student/view_student.php:226
#: admin/includes/student/student.php:136
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:90
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:94
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/admin.php:28 admin/admin.php:131 admin/admin.php:131
#: template/account.php:252 template/child.php:192 template/child.php:203
#: template/homework.php:499 template/teacher.php:542 template/sendbox.php:169
#: template/library.php:1185 template/library.php:1384 template/payment.php:687
#: template/payment.php:1071 template/sent.php:30 template/sent.php:38
#: template/sent.php:136 template/report.php:138 template/report.php:204
#: template/report.php:239 template/report.php:1160 template/report.php:1484
#: template/attendance.php:421 template/attendance.php:628
#: template/schedule.php:230 template/schedule.php:357
#: template/schedule.php:638 template/schedule.php:952
#: template/schedule.php:1054 template/subject.php:631
#: template/feepayment.php:896 template/feepayment.php:1248
#: template/notice.php:689 template/exam.php:909 template/exam.php:1086
#: template/parent.php:703 template/parent.php:727 template/parent.php:750
#: template/parent.php:1178 api/class/settings.php:1025
#: api/class/settings.php:1875 admin/includes/exam/index.php:785
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:90
#: admin/includes/parent/view_parent.php:217
#: admin/includes/attendence/index.php:724
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:130
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:35
#: admin/includes/access_right/teacher.php:510
#: admin/includes/access_right/management.php:629
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:622
#: admin/includes/report/index.php:173 admin/includes/report/index.php:237
#: admin/includes/report/index.php:265
#: admin/includes/report/graph_attendance.php:22
#: admin/includes/report/graph_attendance.php:41
#: admin/includes/teacher/index.php:803 admin/includes/fees/index.php:116
#: admin/includes/fees/index.php:126 admin/includes/fees/add_feetype.php:49
#: admin/includes/student/index.php:1299
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:7
#: admin/includes/student/student.php:25
#: admin/includes/routine/export_class_route.php:7
#: admin/includes/routine/index.php:553 admin/includes/routine/index.php:647
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:7
#: admin/includes/routine/add-route.php:37
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:23
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:52
#: admin/includes/payment/add-payment.php:31
#: admin/includes/payment/add_income.php:44 admin/includes/notice/index.php:640
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:63
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:156
#: admin/includes/message/sendbox.php:148
#: admin/includes/library/memberlist.php:60
#: admin/includes/library/issue-book.php:25
msgid "Class"
msgstr "班级"

#: template/class.php:195 admin/includes/class/index.php:144
msgid "Class Added Successfully."
msgstr "类添加成功。"

#: admin/includes/routine/index.php:737
msgid "Class data not avilable"
msgstr "类数据不可用"

#: template/class.php:215 admin/includes/class/index.php:150
msgid "Class Deleted Successfully."
msgstr "类已成功删除。"

#: translation_string.php:35
msgid "Class Details"
msgstr "课程详情"

#: template/class.php:413 admin/includes/class/add-newclass.php:16
msgid "Class Information"
msgstr "班级信息"

#: template/view-attendance.php:123 template/view-attendance.php:133
#: template/child.php:357 template/teacher.php:1175 template/payment.php:542
#: template/report.php:1322 template/email_template.php:1219
#: template/email_template.php:1275 template/email_template.php:1334
#: template/email_template.php:1397 template/class.php:280
#: template/class.php:421 template/subject.php:520
#: template/virtual_classroom.php:614 template/virtual_classroom.php:908
#: template/virtual_classroom.php:1225 template/virtual_classroom.php:1455
#: template/feepayment.php:730 template/feepayment.php:1090
#: template/exam.php:561 template/exam.php:728
#: admin/includes/class/index.php:252 admin/includes/class/add-newclass.php:24
#: admin/includes/email-template/index.php:1215
#: admin/includes/email-template/index.php:1272
#: admin/includes/email-template/index.php:1329
#: admin/includes/email-template/index.php:1390
#: admin/includes/exam/index.php:654 admin/includes/exam/add-exam.php:37
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:93
#: admin/includes/subject/index.php:724
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:138
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:148
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:187
#: admin/includes/student/index.php:996 admin/includes/student/index.php:1007
#: admin/includes/student/view_student.php:168
#: admin/includes/student/view_student.php:796
#: admin/includes/student/view_student.php:1161
#: admin/includes/student/view_student.php:1327
#: admin/includes/feespayment/index.php:688
#: admin/includes/feespayment/index.php:961
#: admin/includes/payment/index.php:522
msgid "Class Name"
msgstr "班级名称"

#: template/email_template.php:370 template/email_template.php:426
#: admin/includes/email-template/index.php:368
#: admin/includes/email-template/index.php:422
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:23
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:23
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:22
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:22
msgid "Class name of student"
msgstr "学生班级名称"

#: template/class.php:281 admin/includes/class/index.php:253
msgid "Class Numeric Name"
msgstr "类数字名称"

#: admin/admin.php:33 admin/admin.php:142 admin/admin.php:142
#: admin/includes/access_right/teacher.php:555
#: admin/includes/access_right/management.php:676
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:669
#: admin/includes/access_right/student.php:513
#: admin/includes/access_right/parent.php:419
msgid "Class Routine"
msgstr "课堂例程"

#: template/teacher.php:1078 admin/includes/teacher/view_teacher.php:67
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:94
msgid "Class Schedule"
msgstr "课程表"

#: template/library.php:1207 template/payment.php:705 template/payment.php:1092
#: template/report.php:1176 template/report.php:1501 template/schedule.php:652
#: template/subject.php:644 template/add-studentHomework.php:45
#: template/virtual_classroom.php:1471 template/feepayment.php:912
#: template/feepayment.php:1268 template/composemail.php:671
#: template/notification.php:677 template/notice.php:871
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:109
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:58
#: admin/includes/notification/add-notification.php:23
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:21
#: admin/includes/student/exportstudent.php:22
#: admin/includes/student/student.php:39
#: admin/includes/routine/export_class_route.php:20
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:20
#: admin/includes/routine/add-route.php:51
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:43
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:68
#: admin/includes/payment/add-payment.php:49
#: admin/includes/payment/add_income.php:65
#: admin/includes/notice/add-notice.php:92
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:64
#: admin/includes/message/composemail.php:67
#: admin/includes/library/issue-book.php:38
msgid "Class Section"
msgstr "班级部分"

#: template/composemail.php:567 admin/includes/message/composemail.php:31
msgid "Class Selection Type"
msgstr "选课类型"

#: translation_string.php:61
msgid "Class Time Table"
msgstr "上课时间表"

#: template/class.php:205 admin/includes/class/index.php:147
msgid "Class Updated Successfully."
msgstr "课程更新成功。"

#: translation_string.php:108 template/sms_setting.php:118
#: admin/includes/sms_setting/index.php:100
msgid "Clickatell "
msgstr "Clickatell"

#: template/general_settings.php:436 admin/includes/general-settings.php:490
msgid "Client Id"
msgstr "客户编号"

#: template/general_settings.php:446 admin/includes/general-settings.php:500
msgid "Client Secret Id"
msgstr "客户端密钥 ID"

#: admin/includes/routine/index.php:431
msgid "Close"
msgstr "关"

#: template/view-attendance.php:127 template/view-attendance.php:137
#: template/view-attendance.php:282 template/child.php:115
#: template/manage_marks.php:465 template/attendance.php:432
#: template/attendance.php:640 template/grade.php:342 template/grade.php:478
#: admin/includes/attendence/index.php:736
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:113
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:142
#: admin/includes/mark/index.php:500 admin/includes/mark/index.php:626
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:329
#: admin/includes/student/index.php:1000 admin/includes/student/index.php:1011
#: admin/includes/student/view_student.php:835
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:59
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:163
#: admin/includes/grade/index.php:331 admin/includes/grade/add-grade.php:55
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: template/message.php:153 template/message.php:170
#: admin/includes/message/index.php:666
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: template/account.php:365 template/account.php:366 template/account.php:642
#: template/account.php:643
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: template/child.php:383 template/teacher.php:731 template/teacher.php:1130
#: template/supportstaff.php:336 template/parent.php:768
#: template/parent.php:1082 admin/includes/parent/add-newparent.php:190
#: admin/includes/parent/view_parent.php:121
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:142
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:91
#: admin/includes/student/student.php:118
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:87
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:78
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: template/homework.php:696 template/add-studentHomework.php:171
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:189
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: translation_string.php:187
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: template/general_settings.php:194 admin/includes/general-settings.php:179
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: template/admission.php:1156 template/admission.php:1176
#: template/admission.php:1593 template/admission.php:1769
#: template/teacher.php:795 template/teacher.php:816 template/parent.php:818
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:240
#: admin/includes/admission/admission_form.php:187
#: admin/includes/admission/admission_form.php:207
#: admin/includes/admission/admission_form.php:623
#: admin/includes/admission/admission_form.php:799
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:155
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:176
#: admin/includes/student/student.php:165
#: admin/includes/student/student.php:186
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:124
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:145
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: translation_string.php:116
msgid "Create By"
msgstr "创建者"

#: translation_string.php:33 admin/includes/report/data_table_income.php:124
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:122
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: template/payment.php:1705
msgid "Create Expense Entry"
msgstr "创建费用条目"

#: template/feepayment.php:949 admin/includes/fees/add_feetype.php:79
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:105
msgid "Create Fee Type"
msgstr "创建费用类型"

#: template/payment.php:1248
msgid "Create Income Entry"
msgstr "创建收入条目"

#: template/feepayment.php:1435
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:210
msgid "Create Invoice"
msgstr "创建发票"

#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:247
msgid "Create Meeting"
msgstr "创建会议"

#: template/schedule.php:277 template/schedule.php:408
#: template/schedule.php:736 template/schedule.php:862
#: admin/includes/routine/index.php:593 admin/includes/routine/index.php:689
#: admin/includes/routine/index.php:816
#: admin/includes/routine/add-route.php:153
msgid "Create Virtual Class"
msgstr "创建虚拟类"

#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:618
msgid "Created By"
msgstr "由...制作"

#: template/manage_marks.php:453 admin/includes/mark/index.php:490
msgid "CSV file Must have headers as follows"
msgstr "CSV 文件必须有如下标题"

#: admin/includes/routine/index.php:478
msgid "CSV Import Successfully."
msgstr "CSV 导入成功。"

#: template/migration.php:82 admin/includes/migration/index.php:95
msgid "Current Class and Next Class can not be same."
msgstr "当前班级和下一班级不能相同。"

#: admin/includes/report/graph_attendance.php:33
msgid "Current Month Attendance Report"
msgstr "本月考勤报告"

#: template/account.php:350 template/account.php:627
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: api/class/accountant.php:107
msgid "current password does not match"
msgstr "当前密码不匹配"

#: template/teacher.php:954 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:319
msgid "Curriculum Vitae"
msgstr "个人简历"

#: admin/includes/access_right/management.php:1492
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1481
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: template/custom_field.php:196
msgid "Custom Field  Delete Successfully."
msgstr "自定义字段删除成功。"

#: template/custom_field.php:193 admin/includes/customfield/index.php:128
msgid "Custom Field  Updated Successfully."
msgstr "自定义字段更新成功。"

#: template/custom_field.php:190 admin/includes/customfield/index.php:125
msgid "Custom Field Added Successfully."
msgstr "自定义字段添加成功。"

#: admin/includes/customfield/index.php:131
msgid "Custom Field Deleted Successfully."
msgstr "自定义字段已成功删除。"

#: template/custom_field.php:409
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:21
msgid "Custom Field Information"
msgstr "自定义字段信息"

#: admin/admin.php:53 admin/admin.php:207 admin/admin.php:207
#: admin/includes/student/student.php:312
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: template/general_settings.php:338 admin/includes/general-settings.php:323
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: template/general_settings.php:344 admin/includes/general-settings.php:329
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: admin/admin.php:19 admin/admin.php:104 admin/admin.php:104
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: translation_string.php:188
msgid "Dasinfomedia"
msgstr "信息媒体"

msgid "Datatable Header Settings"
msgstr "数据表标题设置"

#: template/view-attendance.php:124 template/view-attendance.php:134
#: template/view-attendance.php:279 template/child.php:112
#: template/payment.php:552 template/payment.php:952 template/payment.php:1140
#: template/payment.php:1457 template/payment.php:1598
#: template/payment.php:1908 template/report.php:712 template/report.php:991
#: template/attendance.php:329 template/attendance.php:422
#: template/attendance.php:512 template/attendance.php:629
#: template/email_template.php:1277 template/email_template.php:1337
#: template/feepayment.php:1551 template/feepayment.php:1625
#: admin/includes/email-template/index.php:1274
#: admin/includes/email-template/index.php:1332
#: admin/includes/attendence/index.php:623
#: admin/includes/attendence/index.php:725
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:30
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:104
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:14
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:131
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:139
#: admin/includes/student/index.php:997 admin/includes/student/index.php:1008
#: admin/includes/student/view_student.php:1489
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:56
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:160
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:109
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:183
#: admin/includes/payment/index.php:532
#: admin/includes/payment/add_expense.php:66
#: admin/includes/payment/add_income.php:113
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:173
#: admin/includes/payment/expense-list.php:162
#: admin/includes/payment/income-list.php:167
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: template/sendbox.php:231 template/inbox.php:207
#: admin/includes/message/sendbox.php:217 admin/includes/message/inbox.php:214
#: admin/includes/message/inbox.php:318
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:129
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:140
msgid "Date & Time"
msgstr "约会时间"

#: translation_string.php:88 template/payment.php:1860
#: template/feepayment.php:1523
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:81
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:125
msgid "Date :"
msgstr "日期 ："

#: template/custom_field.php:438
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:53
msgid "Date Field"
msgstr "日期字段"

#: template/general_settings.php:237 admin/includes/general-settings.php:222
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: template/admission.php:680 template/admission.php:1094
#: template/teacher.php:724 template/teacher.php:1114
#: admin/includes/admission/admission_form.php:125
#: admin/includes/admission/view_admission.php:130
#: admin/includes/student/view_student.php:222
msgid "Date Of Birth"
msgstr "出生日期"

#: template/supportstaff.php:167 admin/includes/teacher/view_teacher.php:126
#: admin/includes/supportstaff/index.php:547
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: template/admission.php:769 template/admission.php:875
#: template/admission.php:1543 template/admission.php:1719
#: template/supportstaff.php:327 template/parent.php:670
#: template/parent.php:1061 api/class/settings.php:1119
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:87
#: admin/includes/parent/view_parent.php:100
#: admin/includes/admission/admission_form.php:573
#: admin/includes/admission/admission_form.php:749
#: admin/includes/admission/view_admission.php:228
#: admin/includes/admission/view_admission.php:346
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:84
#: admin/includes/student/student.php:111
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:78
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:70
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Date of leave"
msgstr "请假日期"

msgid "Date of leave end"
msgstr "休假结束日期"

msgid "Date of leave start"
msgstr "请假开始日期"

#: template/view-attendance.php:125 template/view-attendance.php:135
#: template/view-attendance.php:280 template/child.php:113
#: template/teacher.php:1338 template/library.php:1063
#: template/schedule.php:692 template/virtual_classroom.php:620
#: template/virtual_classroom.php:914 template/virtual_classroom.php:1231
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:616
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:140
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:322
#: admin/includes/student/index.php:998 admin/includes/student/index.php:1009
#: admin/includes/student/view_student.php:829
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:57
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:161
#: admin/includes/routine/add-route.php:91
#: admin/includes/library/issuelist.php:135
msgid "Day"
msgstr "天"

#: translation_string.php:122 template/library.php:1263
#: admin/includes/library/issue-book.php:88
msgid "Days"
msgstr "天"

#: template/report.php:766 template/report.php:1044 template/report.php:1394
#: admin/includes/report/graph_fees.php:7
#: admin/includes/report/graph_income.php:7
#: admin/includes/report/graph_expense.php:7
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: template/admission.php:476 template/homework.php:565
#: template/holiday.php:420 template/teacher.php:586 template/teacher.php:1425
#: template/library.php:723 template/library.php:1091 template/payment.php:580
#: template/payment.php:980 template/payment.php:1485 template/hostel.php:709
#: template/hostel.php:1000 template/hostel.php:1337 template/hostel.php:1627
#: template/message.php:89 template/message.php:100
#: template/custom_field.php:324 template/view_message.php:205
#: template/view_message.php:259 template/schedule.php:315
#: template/schedule.php:445 template/schedule.php:898
#: template/exam_hall.php:453 template/class.php:327 template/subject.php:550
#: template/transport.php:350 template/grade.php:372
#: template/virtual_classroom.php:1005 template/virtual_classroom.php:1322
#: template/feepayment.php:773 template/feepayment.php:1155
#: template/supportstaff.php:199 template/notification.php:583
#: template/notice.php:716 template/exam.php:619 template/homeworklist.php:84
#: template/parent.php:528 admin/includes/hall/index.php:440
#: admin/includes/class/index.php:289 admin/includes/transport/index.php:372
#: admin/includes/exam/index.php:715 admin/includes/parent/index.php:731
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:704
#: admin/includes/hostel/index.php:582 admin/includes/hostel/index.php:841
#: admin/includes/hostel/index.php:1088
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:132
#: admin/includes/subject/index.php:755 admin/includes/admission/index.php:441
#: admin/includes/customfield/index.php:315
#: admin/includes/holiday/index.php:432 admin/includes/teacher/index.php:851
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:407
#: admin/includes/notification/index.php:526 admin/includes/fees/index.php:145
#: admin/includes/student/index.php:1359
#: admin/includes/supportstaff/index.php:579
#: admin/includes/routine/index.php:714 admin/includes/routine/index.php:840
#: admin/includes/feespayment/index.php:731
#: admin/includes/feespayment/index.php:1029
#: admin/includes/payment/index.php:560
#: admin/includes/payment/expense-list.php:190
#: admin/includes/payment/income-list.php:195
#: admin/includes/notice/index.php:666
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:216
#: admin/includes/message/view_message.php:168
#: admin/includes/message/view_message.php:223
#: admin/includes/library/index.php:698
#: admin/includes/library/issuelist.php:151 admin/includes/grade/index.php:357
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:274
#: admin/includes/access_right/management.php:345
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:340
#: admin/includes/access_right/student.php:277
#: admin/includes/access_right/parent.php:229
msgid "Delete "
msgstr "删除"

#: admin/includes/routine/index.php:617
msgid "Delete Route"
msgstr "删除路线"

#: template/admission.php:507 template/homework.php:592
#: template/holiday.php:453 template/teacher.php:615 template/library.php:756
#: template/library.php:1122 template/library.php:1123 template/payment.php:612
#: template/payment.php:1009 template/payment.php:1515 template/hostel.php:741
#: template/hostel.php:1032 template/hostel.php:1368
#: template/custom_field.php:348 template/exam_hall.php:479
#: template/class.php:359 template/subject.php:580 template/transport.php:377
#: template/grade.php:405 template/feepayment.php:803
#: template/feepayment.php:1185 template/supportstaff.php:229
#: template/notification.php:615 template/notice.php:745 template/exam.php:649
#: template/homeworklist.php:116 template/parent.php:557
#: admin/includes/hall/index.php:465 admin/includes/class/index.php:309
#: admin/includes/transport/index.php:397 admin/includes/exam/index.php:740
#: admin/includes/parent/index.php:755
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:742
#: admin/includes/hostel/index.php:603 admin/includes/hostel/index.php:866
#: admin/includes/hostel/index.php:1111 admin/includes/subject/index.php:784
#: admin/includes/admission/index.php:467
#: admin/includes/customfield/index.php:338
#: admin/includes/customfield/index.php:339
#: admin/includes/holiday/index.php:455 admin/includes/teacher/index.php:876
#: admin/includes/notification/index.php:551
#: admin/includes/student/index.php:1386
#: admin/includes/supportstaff/index.php:605
#: admin/includes/feespayment/index.php:756
#: admin/includes/feespayment/index.php:1054
#: admin/includes/payment/index.php:585
#: admin/includes/payment/expense-list.php:214
#: admin/includes/payment/income-list.php:220
#: admin/includes/notice/index.php:689
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:237
#: admin/includes/message/view_all_message.php:177
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:151
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:153
#: admin/includes/library/index.php:723
#: admin/includes/library/issuelist.php:173 admin/includes/grade/index.php:382
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

#: template/schedule.php:293 template/schedule.php:424
#: template/schedule.php:872 admin/includes/routine/index.php:603
#: admin/includes/routine/index.php:699 admin/includes/routine/index.php:826
msgid "Delete Virtual Class"
msgstr "删除虚拟类"

#: template/holiday.php:374 template/holiday.php:525 template/sendbox.php:204
#: template/library.php:939 template/payment.php:759 template/hostel.php:681
#: template/hostel.php:823 template/hostel.php:963 template/hostel.php:1175
#: template/hostel.php:1307 template/hostel.php:1478 template/inbox.php:184
#: template/exam_hall.php:424 template/exam_hall.php:565
#: template/transport.php:501 template/feepayment.php:748
#: template/feepayment.php:939 template/feepayment.php:1362
#: admin/includes/hall/add-hall.php:47 admin/includes/hall/index.php:411
#: admin/includes/transport/add-transport.php:74
#: admin/includes/hostel/index.php:559 admin/includes/hostel/index.php:809
#: admin/includes/hostel/index.php:1061 admin/includes/hostel/add_bed.php:71
#: admin/includes/hostel/add_room.php:109
#: admin/includes/hostel/add_hostel.php:47
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:169
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:177
#: admin/includes/holiday/index.php:379
#: admin/includes/holiday/add-holiday.php:32 admin/includes/fees/index.php:118
#: admin/includes/fees/index.php:128 admin/includes/fees/add_feetype.php:72
#: admin/includes/student/view_student.php:1486
#: admin/includes/feespayment/index.php:706
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:137
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:95
#: admin/includes/payment/add-payment.php:103
#: admin/includes/message/sendbox.php:189 admin/includes/message/inbox.php:191
#: admin/includes/message/inbox.php:295
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:127
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:138
#: admin/includes/library/add-newbook.php:139
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/includes/teacher/index.php:290 admin/includes/teacher/index.php:545
#: admin/includes/grade/index.php:140
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "忽略此通知。"

#: template/admission.php:1871 admin/includes/admission/admission_form.php:898
msgid "Do you really want to delete this ?"
msgstr "你真的要删除这个吗？"

#: translation_string.php:206 template/schedule.php:315
msgid "Do you want to delete route?"
msgstr "您要删除路线吗？"

msgid "Document"
msgstr "文档"

#: template/add-studentHomework.php:103 template/add-studentHomework.php:138
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:122
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:156
msgid "Documents Title"
msgstr "文件标题"

#: admin/includes/setupform/index.php:56
msgid "Domain"
msgstr "领域"

#: template/viewsubmission.php:48 template/viewsubmission.php:53
#: template/child.php:459 template/subject.php:731 template/exam.php:847
#: admin/includes/exam/add-exam.php:156
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:128
#: admin/includes/student/view_student.php:273
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:114
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:139
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: template/homeworklist.php:98
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:192
msgid "Download Document"
msgstr "下载文件"

#: translation_string.php:73
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: admin/includes/report/index.php:523
msgid "Download Report in CSV"
msgstr "以 CSV 格式下载报告"

#: template/transport.php:489 admin/includes/transport/add-transport.php:63
msgid "Driver Address"
msgstr "司机地址"

#: template/transport.php:324 template/transport.php:469
#: admin/includes/transport/add-transport.php:45
#: admin/includes/transport/index.php:344
msgid "Driver Name"
msgstr "司机姓名"

#: template/transport.php:478 admin/includes/transport/add-transport.php:53
msgid "Driver Phone Number"
msgstr "司机电话号码"

#: template/custom_field.php:437
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:52
msgid "Dropdown"
msgstr "落下"

#: template/custom_field.php:575 template/custom_field.php:796
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:190
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:413
msgid "Dropdown Label"
msgstr "下拉标签"

#: template/report.php:1346 template/email_template.php:1396
#: template/feepayment.php:1117 admin/includes/email-template/index.php:1389
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:171
#: admin/includes/student/view_student.php:627
#: admin/includes/feespayment/index.php:988
msgid "Due Amount"
msgstr "到期金额"

#: template/feepayment.php:1593
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:151
msgid "Due Amount :"
msgstr "到期金额 ："

#: template/feepayment.php:512
msgid "Duplicate Fee."
msgstr "重复费用。"

#: admin/includes/feespayment/index.php:466
msgid "Duplicate Fees."
msgstr "重复费用。"

msgid "Duration of the leave"
msgstr "休假时间"

#: template/admission.php:466 template/homework.php:556
#: template/holiday.php:413 template/teacher.php:578 template/teacher.php:1424
#: template/library.php:716 template/library.php:1083 template/payment.php:571
#: template/payment.php:971 template/payment.php:1476 template/hostel.php:701
#: template/hostel.php:992 template/hostel.php:1329
#: template/custom_field.php:316 template/schedule.php:892
#: template/exam_hall.php:444 template/class.php:317 template/subject.php:540
#: template/transport.php:343 template/grade.php:363
#: template/virtual_classroom.php:997 template/virtual_classroom.php:1314
#: template/feepayment.php:764 template/feepayment.php:1146
#: template/supportstaff.php:189 template/notice.php:708 template/exam.php:610
#: template/homeworklist.php:83 template/parent.php:520
#: admin/includes/hall/index.php:431 admin/includes/class/index.php:279
#: admin/includes/transport/index.php:363 admin/includes/exam/index.php:706
#: admin/includes/parent/index.php:723
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:698
#: admin/includes/hostel/index.php:574 admin/includes/hostel/index.php:833
#: admin/includes/hostel/index.php:1080 admin/includes/subject/index.php:745
#: admin/includes/admission/index.php:431
#: admin/includes/access_right/teacher.php:273
#: admin/includes/access_right/management.php:344
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:339
#: admin/includes/access_right/student.php:276
#: admin/includes/access_right/parent.php:228
#: admin/includes/customfield/index.php:307
#: admin/includes/holiday/index.php:424 admin/includes/teacher/index.php:841
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:406
#: admin/includes/fees/index.php:143 admin/includes/student/index.php:1349
#: admin/includes/supportstaff/index.php:569
#: admin/includes/routine/index.php:713 admin/includes/routine/index.php:839
#: admin/includes/feespayment/index.php:722
#: admin/includes/feespayment/index.php:1020
#: admin/includes/payment/index.php:551
#: admin/includes/payment/expense-list.php:181
#: admin/includes/payment/income-list.php:186
#: admin/includes/notice/index.php:658
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:207
#: admin/includes/library/index.php:690
#: admin/includes/library/issuelist.php:148 admin/includes/grade/index.php:348
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: translation_string.php:113
msgid "Edit Admission"
msgstr "编辑录取"

#: translation_string.php:96
msgid "Edit Beds"
msgstr "编辑床"

#: template/library.php:544 admin/includes/library/index.php:467
msgid "Edit Book"
msgstr "编辑书籍"

#: translation_string.php:59
msgid "Edit Class"
msgstr "编辑类"

#: admin/includes/routine/index.php:511
msgid "Edit Class Time Table"
msgstr "编辑上课时间表"

#: translation_string.php:220
msgid "Edit Custom Field"
msgstr "编辑自定义字段"

msgid "Edit Event"
msgstr "编辑事件"

#: template/exam.php:357 admin/includes/exam/index.php:478
#: admin/includes/mark/add-result.php:40
msgid "Edit Exam"
msgstr "编辑考试"

#: template/exam_hall.php:306 admin/includes/hall/index.php:245
msgid "Edit Exam Hall"
msgstr "编辑考场"

#: template/payment.php:337 admin/includes/payment/index.php:363
msgid "Edit Expense"
msgstr "编辑费用"

#: template/feepayment.php:577
msgid "Edit Fees Payment"
msgstr "编辑费用支付"

#: template/feepayment.php:550 admin/includes/fees/index.php:94
#: admin/includes/feespayment/index.php:508
msgid "Edit Fees Type"
msgstr "编辑费用类型"

#: translation_string.php:79
msgid "Edit Grade"
msgstr "编辑成绩"

#: translation_string.php:219
msgid "Edit Holiday"
msgstr "编辑假期"

#: template/homework.php:280 admin/includes/student_HomeWork/index.php:263
msgid "Edit Homework"
msgstr "编辑作业"

#: translation_string.php:90
msgid "Edit Hostel"
msgstr "编辑旅馆"

#: template/payment.php:309 admin/includes/payment/index.php:339
msgid "Edit Income"
msgstr "编辑收入"

#: template/library.php:575 admin/includes/library/index.php:495
msgid "Edit Issue Book"
msgstr "编辑问题书"

msgid "Edit Leave"
msgstr "编辑请假"

#: template/composemail.php:503 admin/includes/message/composemail.php:7
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#: translation_string.php:226
msgid "Edit Notice"
msgstr "编辑通知"

#: translation_string.php:69
msgid "Edit Parent"
msgstr "编辑父级"

#: template/payment.php:279 admin/includes/payment/index.php:315
msgid "Edit Payment"
msgstr "编辑付款"

#: admin/includes/feespayment/index.php:532
msgid "Edit Payment Fees"
msgstr "编辑付款费用"

#: translation_string.php:91
msgid "Edit Room"
msgstr "编辑室"

#: template/schedule.php:307 template/schedule.php:438
#: admin/includes/routine/index.php:616
msgid "Edit Route"
msgstr "编辑路线"

#: translation_string.php:63
msgid "Edit Student"
msgstr "编辑学生"

#: template/sent.php:116
msgid "Edit Subject"
msgstr "编辑主题"

#: translation_string.php:68
msgid "Edit Support Staff"
msgstr "编辑支持人员"

#: translation_string.php:64
msgid "Edit Teacher"
msgstr "编辑老师"

#: translation_string.php:100
msgid "Edit Transport"
msgstr "编辑运输"

#: template/schedule.php:289 template/schedule.php:420
#: template/schedule.php:871 admin/includes/routine/index.php:602
#: admin/includes/routine/index.php:698 admin/includes/routine/index.php:825
msgid "Edit Virtual Class"
msgstr "编辑虚拟课堂"

#: translation_string.php:137
msgid "Edit Virtual Classroom"
msgstr "编辑虚拟教室"

#: template/sent.php:165 template/subject.php:523 template/subject.php:702
#: admin/includes/subject/index.php:727
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:99
msgid "Edition"
msgstr "版"

#: template/teacher.php:957 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:322
msgid "Education Certificate"
msgstr "学历证书"

#: template/admission.php:1627 template/admission.php:1803
#: admin/includes/admission/admission_form.php:657
#: admin/includes/admission/admission_form.php:833
msgid "Educational Qualification"
msgstr "学历"

#: translation_string.php:84 template/account.php:461 template/account.php:733
#: template/child.php:505 template/admission.php:761 template/admission.php:867
#: template/admission.php:1194 template/admission.php:1583
#: template/admission.php:1759 template/teacher.php:842
#: template/payment.php:1773 template/custom_field.php:536
#: template/general_settings.php:222 template/virtual_classroom.php:1748
#: template/feepayment.php:1476 template/parent.php:847
#: admin/includes/general-settings.php:207 api/class/settings.php:1245
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:269
#: admin/includes/virtual_classroom/view_past_participle_list.php:124
#: admin/includes/admission/admission_form.php:225
#: admin/includes/admission/admission_form.php:613
#: admin/includes/admission/admission_form.php:789
#: admin/includes/admission/view_admission.php:211
#: admin/includes/admission/view_admission.php:326
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:151
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:202
#: admin/includes/student/student.php:216
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:176
#: admin/includes/setupform/index.php:72
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:34
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:38
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: template/admission.php:636 template/teacher.php:1100
#: template/supportstaff.php:315 template/parent.php:1050
#: admin/includes/parent/view_parent.php:89
#: admin/includes/admission/view_admission.php:86
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:112
#: admin/includes/student/view_student.php:160
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:66
msgid "Email ID"
msgstr "电子邮件ID"

#: template/email_template.php:259 template/email_template.php:371
#: template/email_template.php:427 admin/includes/email-template/index.php:256
#: admin/includes/email-template/index.php:369
#: admin/includes/email-template/index.php:423
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:23
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:23
msgid "Email of student"
msgstr "学生邮箱"

msgid "Email Sent to Student When Admin Add Approve Leave"
msgstr "管理员添加批准休假时发送给学生的电子邮件"

msgid "Email sent when student add leave"
msgstr "学生添加休假时发送的电子邮件"

#: template/email_template.php:240 template/email_template.php:294
#: template/email_template.php:351 template/email_template.php:406
#: template/email_template.php:460 template/email_template.php:512
#: template/email_template.php:567 template/email_template.php:1375
#: template/email_template.php:1429 template/email_template.php:1481
#: admin/includes/email-template/index.php:237
#: admin/includes/email-template/index.php:292
#: admin/includes/email-template/index.php:349
#: admin/includes/email-template/index.php:403
#: admin/includes/email-template/index.php:459
#: admin/includes/email-template/index.php:514
#: admin/includes/email-template/index.php:569
#: admin/includes/email-template/index.php:1368
#: admin/includes/email-template/index.php:1424
#: admin/includes/email-template/index.php:1476
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: template/email_template.php:992 template/email_template.php:1045
#: template/email_template.php:1099 template/email_template.php:1149
#: template/email_template.php:1202 template/email_template.php:1257
#: template/email_template.php:1316 admin/includes/email-template/index.php:990
#: admin/includes/email-template/index.php:1042
#: admin/includes/email-template/index.php:1095
#: admin/includes/email-template/index.php:1145
#: admin/includes/email-template/index.php:1198
#: admin/includes/email-template/index.php:1254
#: admin/includes/email-template/index.php:1311
msgid "Email Subject "
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/admin.php:58 admin/admin.php:224 admin/admin.php:224
#: admin/includes/access_right/management.php:1629
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1662
msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

#: template/email_template.php:205 admin/includes/email-template/index.php:199
msgid "Email Template Updated successfully."
msgstr "电子邮件模板已成功更新。"

#: template/email_template.php:1001 admin/includes/email-template/index.php:999
msgid "Emails Sent Students When Give Homework"
msgstr "学生做作业时发送的电子邮件"

#: template/email_template.php:1054
#: admin/includes/email-template/index.php:1051
msgid "Emails Sent to Parents When A Give Homework"
msgstr "做作业时发送给父母的电子邮件"

#: template/email_template.php:682 admin/includes/email-template/index.php:684
msgid "Emails Sent to user if student absent"
msgstr "学生缺席时发送给用户的电子邮件"

#: template/email_template.php:303 template/email_template.php:522
#: admin/includes/email-template/index.php:302
#: admin/includes/email-template/index.php:523
msgid "Emails Sent to user When"
msgstr "发送给用户的电子邮件"

#: template/email_template.php:731 admin/includes/email-template/index.php:733
msgid "Emails Sent to user When Student Assigned to Teacher"
msgstr "学生分配给教师时发送给用户的电子邮件"

#: template/general_settings.php:308 template/general_settings.php:417
#: template/general_settings.php:459 template/general_settings.php:484
#: template/general_settings.php:498 template/general_settings.php:528
#: template/general_settings.php:542 template/general_settings.php:563
#: template/schedule.php:739 template/subject.php:764
#: template/add-studentHomework.php:210 template/feepayment.php:1406
#: template/feepayment.php:1422 admin/includes/general-settings.php:294
#: admin/includes/general-settings.php:406
#: admin/includes/general-settings.php:418
#: admin/includes/general-settings.php:433
#: admin/includes/general-settings.php:455
#: admin/includes/general-settings.php:512
#: admin/includes/general-settings.php:526
#: admin/includes/general-settings.php:565
#: admin/includes/general-settings.php:579
#: admin/includes/general-settings.php:599
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:161
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:11
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:21
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:31
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:41
#: admin/includes/routine/add-route.php:156
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:181
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:197
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:220
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:233
msgid "Enable"
msgstr "使能够"

#: template/general_settings.php:306 admin/includes/general-settings.php:292
msgid "Enable Sandbox"
msgstr "启用沙盒"

#: template/add-studentHomework.php:209
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:219
msgid "Enable Send  Mail To Parents And Students"
msgstr "启用向家长和学生发送邮件"

#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:232
msgid "Enable Send SMS"
msgstr "启用发送短信"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:37
msgid "Enable To View Total Attendance"
msgstr "启用以查看总出勤率"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:27
msgid "Enable To View Total Parent"
msgstr "启用查看总父项"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:7
msgid "Enable To View Total Students"
msgstr "启用以查看学生总数"

#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:17
msgid "Enable To View Total Teacher"
msgstr "启用查看教师总数"

#: template/view-attendance.php:93 template/view-attendance.php:237
#: template/child.php:90 template/holiday.php:543 template/report.php:506
#: template/report.php:612 template/report.php:892 template/report.php:1226
#: template/schedule.php:763 template/virtual_classroom.php:1551
#: template/exam.php:574 template/exam.php:913 template/exam.php:1090
#: admin/includes/exam/index.php:667 admin/includes/exam/index.php:789
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:94
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:189
#: admin/includes/report/data_table_income.php:18
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:18
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:36
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:43
#: admin/includes/holiday/add-holiday.php:50
#: admin/includes/teacher/index.php:593 admin/includes/student/index.php:970
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:36
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:115
#: admin/includes/routine/add-route.php:180
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: template/virtual_classroom.php:628 template/virtual_classroom.php:922
#: template/virtual_classroom.php:1239
msgid "End Date & Time"
msgstr "结束日期和时间"

#: admin/includes/holiday/index.php:135
msgid "End Date should be greater than the Start Date"
msgstr "结束日期应大于开始日期"

#: template/schedule.php:713 template/virtual_classroom.php:1519
#: template/exam.php:1188 admin/includes/exam/exam_time_table.php:196
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:157
#: admin/includes/routine/add-route.php:131
msgid "End Time"
msgstr "时间结束"

#: template/schedule.php:178 admin/includes/routine/index.php:465
msgid "End Time should be greater than Start Time."
msgstr "结束时间应大于开始时间。"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:28
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:28
msgid "End Year"
msgstr "结束年份"

#: template/feepayment.php:1384
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:159
msgid "Ending Year"
msgstr "结束年份"

#: template/feepayment.php:1386
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:161
msgid "Ending year"
msgstr "结束年份"

#: template/hostel.php:1162
msgid "Enter Beds Capacity"
msgstr "输入床位容量"

#: template/email_template.php:742 admin/includes/email-template/index.php:744
msgid "Enter Class name"
msgstr "输入班级名称"

#: template/hostel.php:1613 admin/includes/hostel/assign_room.php:119
msgid "Enter Date"
msgstr "输入日期"

#: template/email_template.php:959 admin/includes/email-template/index.php:958
msgid "Enter Driver Address"
msgstr "输入司机地址"

#: template/email_template.php:957 admin/includes/email-template/index.php:956
msgid "Enter Driver Name"
msgstr "输入驱动程序名称"

#: template/email_template.php:958 admin/includes/email-template/index.php:957
msgid "Enter Driver Phone Number"
msgstr "输入司机电话号码"

msgid "Enter Email Subject"
msgstr "输入电子邮件主题"

#: template/schedule.php:762 admin/includes/routine/add-route.php:179
msgid "Enter End Date"
msgstr "输入结束日期"

#: template/virtual_classroom.php:1549
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:187
msgid "Enter Exam Date"
msgstr "输入考试日期"

#: template/email_template.php:902 admin/includes/email-template/index.php:903
msgid "Enter holiday date"
msgstr "输入假期日期"

#: template/email_template.php:901 admin/includes/email-template/index.php:902
msgid "Enter holiday title"
msgstr "输入假期标题"

#: template/email_template.php:795 admin/includes/email-template/index.php:797
msgid "Enter Invoice No"
msgstr "输入发票编号"

#: template/custom_field.php:425
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:39
msgid "Enter Name"
msgstr "输入名字"

#: template/email_template.php:690 admin/includes/email-template/index.php:692
msgid "Enter name of child"
msgstr "输入孩子的名字"

#: template/email_template.php:848 admin/includes/email-template/index.php:849
msgid "Enter notice comment"
msgstr "输入通知注释"

#: template/email_template.php:846 admin/includes/email-template/index.php:847
msgid "Enter notice date"
msgstr "输入通知日期"

#: template/email_template.php:845 admin/includes/email-template/index.php:846
msgid "Enter notice title"
msgstr "输入通知标题"

#: template/email_template.php:847 admin/includes/email-template/index.php:848
msgid "Enter role name for notice"
msgstr "输入角色名称以获取通知"

#: template/email_template.php:954 admin/includes/email-template/index.php:953
msgid "Enter route name"
msgstr "输入路线名称"

#: template/email_template.php:740 template/email_template.php:793
#: template/email_template.php:960 admin/includes/email-template/index.php:742
#: admin/includes/email-template/index.php:795
#: admin/includes/email-template/index.php:959
msgid "Enter school name"
msgstr "输入学校名称"

#: template/admission.php:1331 template/admission.php:1426
#: template/admission.php:1866 admin/includes/admission/admission_form.php:360
#: admin/includes/admission/admission_form.php:456
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
msgid "Enter SID Number"
msgstr "输入 SID 号码"

#: template/schedule.php:754 template/virtual_classroom.php:1533
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:171
#: admin/includes/routine/add-route.php:171
msgid "Enter Start Date"
msgstr "输入开始日期"

#: template/email_template.php:741 template/email_template.php:794
#: admin/includes/email-template/index.php:743
#: admin/includes/email-template/index.php:796
msgid "Enter student name"
msgstr "输入学生姓名"

#: template/exam.php:331 admin/includes/exam/index.php:448
msgid "Enter Total Marks Greater than Passing Marks."
msgstr "输入总分大于及格分数。"

#: template/email_template.php:955 admin/includes/email-template/index.php:954
msgid "Enter Vehicle Identifier "
msgstr "输入车辆标识符"

#: template/email_template.php:956 admin/includes/email-template/index.php:955
msgid "Enter Vehicle Registration Number "
msgstr "输入车辆登记号码"

#: template/payment.php:1909 admin/includes/payment/view_invoice.php:174
msgid "Entry"
msgstr "入口"

#: admin/includes/setupform/index.php:64
msgid "Envato License key"
msgstr "Envato 许可证密钥"

#: template/general_settings.php:346 admin/includes/general-settings.php:331
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Event Deleted Successfully."
msgstr "事件删除成功。"

msgid "Event Details"
msgstr "活动详情"

msgid "Event Information"
msgstr "活动资讯"

msgid "Event Inserted successfully."
msgstr "事件插入成功。"

msgid "Event List"
msgstr "活动列表"

msgid "Event Title"
msgstr "活动名称"

msgid "Event Updated Successfully."
msgstr "事件更新成功。"

#: admin/admin.php:35 admin/admin.php:150 admin/admin.php:150
#: template/report.php:1517 template/exam.php:908 template/exam.php:1085
#: admin/includes/exam/index.php:784 admin/includes/exam/exam_time_table.php:89
#: admin/includes/access_right/teacher.php:645
#: admin/includes/access_right/management.php:766
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:805
#: admin/includes/access_right/student.php:603
#: admin/includes/access_right/parent.php:509
msgid "Exam"
msgstr "考试"

#: template/exam.php:316 admin/includes/exam/index.php:433
msgid "Exam Added Successfully."
msgstr "考试添加成功。"

#: template/exam.php:579 template/exam.php:823
#: admin/includes/exam/index.php:672 admin/includes/exam/add-exam.php:132
#: admin/includes/mark/add-result.php:81
msgid "Exam Comment"
msgstr "考试评论"

#: template/exam.php:942 template/exam.php:1131
#: admin/includes/exam/index.php:818
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:136
msgid "Exam Date"
msgstr "考试日期"

#: template/exam.php:322 admin/includes/exam/index.php:439
msgid "Exam Deleted Successfully."
msgstr "已成功删除考试。"

#: translation_string.php:72
msgid "Exam Details"
msgstr "考试详情"

#: template/exam.php:812 admin/includes/exam/add-exam.php:121
#: admin/includes/mark/add-result.php:74
msgid "Exam End Date"
msgstr "考试结束日期"

#: template/exam.php:944 template/exam.php:1133
#: admin/includes/exam/index.php:820
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:138
msgid "Exam End Time"
msgstr "考试结束时间"

#: template/report.php:178 admin/includes/report/index.php:211
msgid "Exam Failed Report"
msgstr "考试失败报告"

#: admin/admin.php:36 admin/admin.php:154 admin/admin.php:154
#: template/exam_hall.php:415 admin/includes/access_right/teacher.php:691
#: admin/includes/access_right/management.php:812
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:850
msgid "Exam Hall"
msgstr "考场"

msgid "Exam Hall Added Successfully."
msgstr "考场添加成功。"

#: translation_string.php:166
msgid "Exam Hall Capacity"
msgstr "考场容量"

msgid "Exam Hall Deleted Successfully."
msgstr "考场删除成功。"

#: translation_string.php:74
msgid "Exam Hall Details"
msgstr "考场详情"

#: template/exam_hall.php:298 admin/includes/hall/index.php:237
msgid "Exam Hall List"
msgstr "考场名单"

#: template/exam_hall.php:325 admin/includes/hall/index.php:261
msgid "Exam Hall Receipt"
msgstr "考场收据"

msgid "Exam Hall Updated Successfully."
msgstr "考场更新成功。"

#: template/exam.php:715 admin/includes/exam/add-exam.php:24
msgid "Exam Information"
msgstr "考试信息"

#: template/exam.php:349 admin/includes/exam/index.php:465
msgid "Exam List"
msgstr "考试清单"

#: template/exam.php:551 template/exam.php:723 api/class/settings.php:1889
#: admin/includes/exam/index.php:644 admin/includes/exam/add-exam.php:32
#: admin/includes/mark/add-result.php:60
#: admin/includes/student/view_student.php:986
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:16
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:22
msgid "Exam Name"
msgstr "考试名称"

#: translation_string.php:147
msgid "Exam Results : "
msgstr "考试成绩 ："

#: template/exam.php:804 admin/includes/exam/add-exam.php:113
#: admin/includes/mark/add-result.php:67
msgid "Exam Start Date"
msgstr "考试开始日期"

#: template/exam.php:943 template/exam.php:1132
#: admin/includes/exam/index.php:819
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:137
msgid "Exam Start Time"
msgstr "考试开始时间"

#: admin/includes/student/view_student.php:988
msgid "Exam Start To End Date"
msgstr "考试开始到结束日期"

#: template/exam.php:836 template/exam.php:863
#: admin/includes/exam/add-exam.php:145 admin/includes/exam/add-exam.php:172
msgid "Exam Syllabus"
msgstr "考试大纲"

#: template/exam.php:572 template/exam.php:764
#: admin/includes/exam/index.php:665 admin/includes/exam/add-exam.php:73
#: admin/includes/student/view_student.php:987
msgid "Exam Term"
msgstr "考试期限"

#: translation_string.php:140
msgid "Exam Time"
msgstr "考试时间"

#: template/exam.php:378 admin/includes/exam/index.php:469
msgid "Exam Time Table"
msgstr "考试时间表"

#: admin/includes/exam/index.php:445
msgid "Exam Time Table Save Successfully."
msgstr "考试时间表保存成功。"

#: template/exam.php:328
msgid "Exam Time Table Successfully Save."
msgstr "考试时间表已成功保存。"

#: template/exam.php:319 admin/includes/exam/index.php:436
msgid "Exam Updated Successfully."
msgstr "考试更新成功。"

#: translation_string.php:142
msgid "Examination Centre"
msgstr "考试中心"

#: translation_string.php:139
msgid "Examination Centre Address"
msgstr "考试中心地址"

#: translation_string.php:222
msgid "Examination Hall Ticket"
msgstr "考场门票"

#: translation_string.php:141
msgid "Examiner Sign."
msgstr "考官标志。"

#: translation_string.php:135 admin/includes/student/view_student.php:1330
msgid "Expected Return Date"
msgstr "预计归还日期"

#: template/report.php:366 admin/includes/report/index.php:391
msgid "Expense"
msgstr "费用"

#: admin/includes/payment/index.php:281
msgid "Expense Added Successfully."
msgstr "费用添加成功。"

#: template/payment.php:238
msgid "Expense Added successfully."
msgstr "费用添加成功。"

#: template/payment.php:1631 template/payment.php:1678
#: template/payment.php:1715 admin/includes/payment/add_expense.php:99
#: admin/includes/payment/add_expense.php:146
#: admin/includes/payment/add_expense.php:186
msgid "Expense Amount"
msgstr "费用金额"

#: template/payment.php:244
msgid "Expense delete successfully."
msgstr "费用删除成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:263 admin/includes/payment/index.php:272
msgid "Expense Deleted Successfully."
msgstr "费用已成功删除。"

#: template/payment.php:1894 admin/includes/payment/view_invoice.php:159
msgid "Expense Entries"
msgstr "费用分录"

#: template/payment.php:1639 template/payment.php:1686
#: template/payment.php:1715 admin/includes/payment/add_expense.php:107
#: admin/includes/payment/add_expense.php:154
#: admin/includes/payment/add_expense.php:186
msgid "Expense Entry Label"
msgstr "费用条目标签"

#: template/payment.php:1571
msgid "Expense Information"
msgstr "费用信息"

#: template/payment.php:329 admin/includes/payment/index.php:355
msgid "Expense List"
msgstr "费用清单"

#: template/report.php:582 admin/includes/report/index.php:849
msgid "Expense Report Datatable"
msgstr "费用报告数据表"

#: template/report.php:586 admin/includes/report/index.php:853
msgid "Expense Report Graph"
msgstr "费用报告图表"

#: admin/includes/payment/index.php:284
msgid "Expense Updated Successfully."
msgstr "费用更新成功。"

#: template/payment.php:241
msgid "Expense updated successfully."
msgstr "费用更新成功。"

#: template/report.php:796 admin/includes/report/graph_expense.php:39
msgid "Expenses"
msgstr "花费"

#: template/report.php:815 admin/includes/report/graph_expense.php:59
msgid "Expenses Payment"
msgstr "费用支付"

#: template/report.php:803 admin/includes/report/graph_expense.php:47
msgid "Expenses Payment Report By Month"
msgstr "每月费用支付报告"

#: template/teacher.php:960 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:325
msgid "Experience Certificate"
msgstr "经验证书"

#: admin/includes/routine/index.php:526
msgid "Export Class Route"
msgstr "出口类航线"

#: admin/includes/parent/index.php:759 admin/includes/subject/index.php:788
#: admin/includes/teacher/index.php:879 admin/includes/student/index.php:1390
#: admin/includes/supportstaff/index.php:609
#: admin/includes/routine/export_class_route.php:38
msgid "Export CSV"
msgstr "导出 CSV"

#: admin/includes/report/index.php:527
msgid "Export CSV in teacher"
msgstr "在教师中导出 CSV"

#: translation_string.php:158
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: translation_string.php:159 admin/includes/student/exportstudent.php:30
msgid "Export IN CSV"
msgstr "以 CSV 格式导出"

#: template/manage_marks.php:273 admin/includes/mark/index.php:323
#: admin/includes/mark/export_marks.php:61
msgid "Export Marks"
msgstr "出口标志"

#: admin/includes/attendence/index.php:603
#: admin/includes/attendence/export_attendance.php:6
msgid "Export Student Attendance"
msgstr "出口学生出勤率"

#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:16
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:70
msgid "Export Teacher Attendance"
msgstr "出口教师出勤率"

#: template/report.php:259
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: admin/includes/report/index.php:289
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: template/admission.php:1440 admin/includes/admission/admission_form.php:470
msgid "Family Information"
msgstr "家庭信息"

#: template/child.php:532 template/admission.php:1454 template/parent.php:679
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:96
#: admin/includes/admission/admission_form.php:484
#: admin/includes/student/view_student.php:459
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: template/admission.php:249 admin/includes/admission/index.php:262
msgid "Father Email-id Already Exist."
msgstr "父亲电子邮件 ID 已存在。"

#: template/admission.php:754 template/admission.php:1487
#: admin/includes/admission/admission_form.php:517
#: admin/includes/admission/view_admission.php:204
msgid "Father Information"
msgstr "父亲信息"

#: translation_string.php:151
msgid "Father's Name"
msgstr "父亲的名字"

#: template/report.php:762 template/report.php:1042 template/report.php:1392
#: admin/includes/report/graph_fees.php:3
#: admin/includes/report/graph_income.php:3
#: admin/includes/report/graph_expense.php:3
msgid "February"
msgstr "二月"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:25
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:25
msgid "Fee Amount"
msgstr "收费多少"

#: template/feepayment.php:327 admin/includes/feespayment/index.php:182
msgid "Fee Deleted Successfully."
msgstr "费用已成功删除。"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:871
#: admin/includes/access_right/management.php:1040
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1120
#: admin/includes/access_right/student.php:827
#: admin/includes/access_right/parent.php:689
#: admin/includes/report/index.php:379
msgid "Fee Payment"
msgstr "费用支付"

#: template/email_template.php:448 admin/includes/email-template/index.php:446
msgid "Fee Payment Mail Template"
msgstr "费用支付邮件模板"

#: template/email_template.php:1363
#: admin/includes/email-template/index.php:1356
msgid "Fee Payment Reminder Mail Template"
msgstr "费用支付提醒邮件模板"

#: template/feepayment.php:867 admin/includes/fees/index.php:115
#: admin/includes/fees/index.php:125 admin/includes/fees/add_feetype.php:24
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:23
msgid "Fee Type"
msgstr "费用类型"

#: admin/includes/fees/index.php:64
msgid "Fee type All Ready Exist"
msgstr "费用类型 All Ready Exist"

msgid "Fees Added Successfully."
msgstr "费用添加成功。"

#: template/feepayment.php:497 admin/includes/feespayment/index.php:463
msgid "Fees added Successfully."
msgstr "费用添加成功。"

#: template/feepayment.php:732 template/feepayment.php:929
#: admin/includes/feespayment/index.php:690
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:85
msgid "Fees Amount"
msgstr "费用金额"

#: translation_string.php:175
msgid "Fees Category Name"
msgstr "费用类别名称"

#: admin/includes/feespayment/index.php:457
msgid "Fees Deleted Successfully."
msgstr "费用已成功删除。"

#: admin/admin.php:49 admin/admin.php:191 admin/admin.php:191
#: template/report.php:358 template/report.php:1416 template/report.php:1436
#: template/feepayment.php:569 admin/includes/report/graph_fees.php:30
#: admin/includes/report/graph_fees.php:50
#: admin/includes/student/view_student.php:85
#: admin/includes/student/view_student.php:114
#: admin/includes/student/view_student.php:306
msgid "Fees Payment"
msgstr "费用支付"

#: translation_string.php:22
msgid "Fees payment"
msgstr "费用支付"

#: template/report.php:1141 admin/includes/report/index.php:589
msgid "Fees Payment Datatable"
msgstr "费用支付数据表"

#: translation_string.php:112
msgid "Fees Payment Details"
msgstr "费用支付详情"

#: template/report.php:1145 admin/includes/report/index.php:593
msgid "Fees Payment Graph"
msgstr "费用支付图"

#: template/feepayment.php:1243
msgid "Fees Payment Information"
msgstr "费用支付信息"

#: admin/includes/feespayment/index.php:524
msgid "Fees Payment List"
msgstr "费用支付清单"

#: admin/includes/feespayment/index.php:475
msgid "Fees Payment reminder sent successfully."
msgstr "费用支付提醒已成功发送。"

#: translation_string.php:31
msgid "Fees Payment Report"
msgstr "费用支付报告"

#: template/report.php:1424 admin/includes/report/graph_fees.php:38
msgid "Fees Payment Report By Month"
msgstr "按月支付费用报告"

#: admin/includes/feespayment/index.php:1058
msgid "Fees Reminder Selected"
msgstr "费用提醒已选择"

#: template/report.php:1320
msgid "Fees Term"
msgstr "费用期限"

#: translation_string.php:28 template/feepayment.php:729
#: template/feepayment.php:1087 admin/includes/feespayment/index.php:687
#: admin/includes/feespayment/index.php:958
msgid "Fees Title"
msgstr "费用名称"

#: template/feepayment.php:1552
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:24
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:24
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:20
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:145
#: admin/includes/student/view_student.php:616
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:110
msgid "Fees Type"
msgstr "费用类型"

#: template/feepayment.php:506 admin/includes/feespayment/index.php:472
msgid "Fees Type added Successfully."
msgstr "费用类型添加成功。"

#: template/feepayment.php:307 template/feepayment.php:503
#: template/feepayment.php:515 admin/includes/feespayment/index.php:167
#: admin/includes/feespayment/index.php:454
msgid "Fees Type Deleted Successfully."
msgstr "费用类型已成功删除。"

#: template/feepayment.php:541 admin/includes/fees/index.php:90
#: admin/includes/feespayment/index.php:500
msgid "Fees Type List"
msgstr "费用类型列表"

msgid "Fees Type Updated Successfully."
msgstr "费用类型更新成功。"

#: template/feepayment.php:509 admin/includes/feespayment/index.php:469
msgid "Fees Type updated Successfully."
msgstr "费用类型已成功更新。"

#: template/feepayment.php:500 admin/includes/feespayment/index.php:460
msgid "Fees Updated Successfully."
msgstr "费用更新成功。"

#: template/report.php:1192
msgid "FeesType"
msgstr "费用类型"

#: template/admission.php:675 template/admission.php:1109
#: template/admission.php:1530 template/admission.php:1706
#: template/teacher.php:712 template/parent.php:658 api/class/settings.php:1109
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:75
#: admin/includes/admission/admission_form.php:140
#: admin/includes/admission/admission_form.php:560
#: admin/includes/admission/admission_form.php:736
#: admin/includes/admission/view_admission.php:125
#: admin/includes/admission/view_admission.php:223
#: admin/includes/admission/view_admission.php:338
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:72
#: admin/includes/student/view_student.php:217
#: admin/includes/student/student.php:99
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:58
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: template/feepayment.php:862
msgid "Fess Type Information"
msgstr "费斯类型信息"

#: template/custom_field.php:441
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:56
msgid "File"
msgstr "文件"

#: template/homework.php:192
msgid "File Extension Invalid !"
msgstr "文件扩展名无效！"

#: admin/includes/parent/index.php:572 admin/includes/teacher/index.php:715
msgid "File size limit 2 MB"
msgstr "文件大小限制 2 MB"

#: template/library.php:514 admin/includes/subject/index.php:542
#: admin/includes/student/index.php:1117
#: admin/includes/supportstaff/index.php:404
#: admin/includes/routine/index.php:472 admin/includes/library/index.php:434
msgid "File size limit 2 MB."
msgstr "文件大小限制为 2 MB。"

#: admin/includes/mark/index.php:275
msgid "File size limit : 2 MB"
msgstr "文件大小限制：2 MB"

#: template/custom_field.php:704 template/custom_field.php:860
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:320
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:475
msgid "File Types (like png,jpg,pdf,doc)"
msgstr "文件类型（如 png、jpg、pdf、doc）"

#: template/custom_field.php:718
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:335
msgid "File Upload Size(kb"
msgstr "文件上传大小(kb"

#: template/custom_field.php:870
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:485
msgid "File Upload Size(kb)"
msgstr "文件上传大小(kb)"

#: template/manage_marks.php:451 admin/includes/mark/index.php:489
msgid "Fill data from CSV File"
msgstr "从 CSV 文件填充数据"

#: template/library.php:1064 admin/includes/library/issuelist.php:137
msgid "Fine"
msgstr "美好的"

#: translation_string.php:10
msgid "First"
msgstr "第一的"

#: template/admission.php:1070 template/admission.php:1499
#: template/admission.php:1674 template/teacher.php:678 template/parent.php:622
#: api/class/settings.php:1059 api/class/settings.php:1869
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:39
#: admin/includes/admission/admission_form.php:101
#: admin/includes/admission/admission_form.php:529
#: admin/includes/admission/admission_form.php:704
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:38
#: admin/includes/student/student.php:67
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:24
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:362
msgid "First Start Your Virtual Class."
msgstr "首先开始您的虚拟课堂。"

msgid "Footer Description"
msgstr "页脚说明"

msgid "Footer setting"
msgstr "页脚设置"

#: template/custom_field.php:299 template/custom_field.php:415
#: admin/includes/customfield/index.php:283
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:29
msgid "Form Name"
msgstr "表格名称"

#: translation_string.php:211
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: template/teacher.php:1332 template/virtual_classroom.php:464
#: template/virtual_classroom.php:758 template/virtual_classroom.php:1075
#: api/class/virtual_class_room.php:63
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:456
#: admin/includes/student/view_student.php:823
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: template/view_message.php:116 template/view_message.php:136
#: admin/includes/message/view_message.php:81
#: admin/includes/message/view_message.php:101
msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Full Day"
msgstr "全日"

#: template/account.php:334 template/account.php:341 template/account.php:611
#: template/admission.php:661 template/admission.php:720
#: template/admission.php:1298 template/admission.php:1390
#: template/admission.php:1866 admin/includes/admission/admission_form.php:327
#: admin/includes/admission/admission_form.php:420
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
#: admin/includes/admission/view_admission.php:111
#: admin/includes/admission/view_admission.php:170
#: admin/includes/student/view_student.php:199
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: template/teacher.php:851 template/teacher.php:1160
#: template/supportstaff.php:367 admin/includes/teacher/view_teacher.php:172
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:214
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:118
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:188
msgid "Full Time"
msgstr "全职"

#: template/payment.php:547 template/feepayment.php:1526
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:84
#: admin/includes/payment/index.php:527
msgid "Fully Paid"
msgstr "全额付款"

#: template/report.php:1211
msgid "Fully paid"
msgstr "全额付款"

#: template/child.php:343 template/admission.php:438 template/admission.php:669
#: template/admission.php:765 template/admission.php:871
#: template/admission.php:1103 template/admission.php:1524
#: template/admission.php:1700 template/teacher.php:703
#: template/teacher.php:1110 template/supportstaff.php:161
#: template/supportstaff.php:323 template/parent.php:498
#: template/parent.php:650 template/parent.php:1067 api/class/settings.php:1095
#: admin/includes/parent/index.php:700
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:67
#: admin/includes/parent/view_parent.php:106
#: admin/includes/admission/index.php:403
#: admin/includes/admission/admission_form.php:134
#: admin/includes/admission/admission_form.php:554
#: admin/includes/admission/admission_form.php:730
#: admin/includes/admission/view_admission.php:119
#: admin/includes/admission/view_admission.php:215
#: admin/includes/admission/view_admission.php:330
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:122
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:63
#: admin/includes/student/view_student.php:211
#: admin/includes/student/student.php:92
#: admin/includes/supportstaff/index.php:541
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:74
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:50
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: template/teacher.php:1055 template/parent.php:1028
#: admin/includes/parent/view_parent.php:67
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:86
#: admin/includes/student/view_student.php:106
msgid "GENERAL"
msgstr "一般的"

#: admin/admin.php:62 admin/admin.php:233 admin/admin.php:233
#: template/general_settings.php:150
#: admin/includes/access_right/management.php:1766
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1708
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: template/view-attendance.php:98 template/view-attendance.php:260
#: template/child.php:96 template/report.php:447 template/report.php:511
#: template/report.php:617 template/report.php:897 template/report.php:1231
#: template/report.php:1539 template/migration.php:167
#: admin/includes/migration/index.php:178 admin/includes/report/index.php:474
#: admin/includes/report/index.php:685
#: admin/includes/report/data_table_income.php:27
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:27
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:54
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:52
#: admin/includes/teacher/index.php:598
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:88
#: admin/includes/student/index.php:975
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:41
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:140
msgid "Go"
msgstr "去"

#: api/class/settings.php:2001
msgid "GPA(grade point average)"
msgstr "GPA（平均绩点）"

#: admin/admin.php:37 admin/admin.php:159 admin/admin.php:159
#: api/class/settings.php:1943 admin/includes/access_right/management.php:859
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:895
#: admin/includes/access_right/student.php:647
msgid "Grade"
msgstr "年级"

#: template/grade.php:138
msgid "Grade Added successfully"
msgstr "成绩添加成功"

#: admin/includes/grade/index.php:73
msgid "Grade Added successfully."
msgstr "成绩添加成功。"

#: translation_string.php:150
msgid "Grade Comment"
msgstr "等级评论"

#: template/grade.php:144
msgid "Grade Delete Successfully !"
msgstr "成绩删除成功！"

#: admin/includes/grade/index.php:79
msgid "Grade Deleted Successfully."
msgstr "成绩已成功删除。"

#: template/grade.php:435
msgid "Grade Information"
msgstr "成绩信息"

#: template/grade.php:334 template/grade.php:443
#: admin/includes/grade/index.php:323 admin/includes/grade/add-grade.php:20
msgid "Grade Name"
msgstr "年级名称"

#: template/grade.php:204 admin/includes/grade/index.php:139
msgid "Grade Name All Ready Exist."
msgstr "等级名称 已准备就绪。"

#: template/grade.php:451 admin/includes/grade/add-grade.php:28
msgid "Grade Point"
msgstr "成绩点"

#: template/grade.php:335 admin/includes/grade/index.php:324
msgid "Grade point"
msgstr "成绩点"

#: template/grade.php:141
msgid "Grade successfully Updated!"
msgstr "成绩更新成功！"

#: admin/includes/grade/index.php:76
msgid "Grade successfully Updated."
msgstr "成绩已成功更新。"

msgid "Grade Updated Successfully."
msgstr "成绩更新成功。"

#: translation_string.php:87 template/payment.php:1987
#: template/feepayment.php:1606
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:164
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:252
msgid "Grand Total"
msgstr "累计"

#: api/class/message.php:684
msgid "Group"
msgstr "团体"

msgid "Half Day"
msgstr "半天"

#: template/exam_hall.php:271 admin/includes/hall/index.php:208
msgid "Hall Added Successfully."
msgstr "大厅添加成功。"

#: template/exam_hall.php:419 template/exam_hall.php:555
#: admin/includes/hall/add-hall.php:37 admin/includes/hall/index.php:406
msgid "Hall Capacity"
msgstr "大厅容量"

#: template/exam_hall.php:277 admin/includes/hall/index.php:214
msgid "Hall Deleted Successfully."
msgstr "大厅删除成功。"

#: template/exam_hall.php:538 admin/includes/hall/add-hall.php:20
#: admin/includes/hall/index.php:402
#: admin/includes/student/view_student.php:984
msgid "Hall Name"
msgstr "大厅名称"

#: template/exam_hall.php:418 template/exam_hall.php:546
#: admin/includes/hall/add-hall.php:28 admin/includes/hall/index.php:405
msgid "Hall Numeric Value"
msgstr "霍尔数值"

#: admin/includes/student/view_student.php:122
msgid "Hall Ticket"
msgstr "大厅门票"

#: template/exam_hall.php:274 admin/includes/hall/index.php:211
msgid "Hall Updated Successfully."
msgstr "大厅更新成功。"

msgid "Header"
msgstr "标头"

#: admin/admin.php:51 admin/admin.php:199 admin/admin.php:199
#: template/email_template.php:871 admin/includes/email-template/index.php:872
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1186
#: admin/includes/access_right/management.php:1310
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1390
#: admin/includes/access_right/student.php:1097
#: admin/includes/access_right/parent.php:959
msgid "Holiday"
msgstr "假期"

#: template/holiday.php:242 admin/includes/holiday/index.php:205
msgid "Holiday Added Successfully."
msgstr "已成功添加假期。"

#: admin/includes/holiday/index.php:214
msgid "Holiday Approve Successfully."
msgstr "假期批准成功。"

#: template/holiday.php:248 admin/includes/holiday/index.php:211
msgid "Holiday Deleted Successfully."
msgstr "假期已成功删除。"

#: translation_string.php:37
msgid "Holiday Details"
msgstr "假期详情"

#: template/holiday.php:377 admin/includes/holiday/index.php:385
msgid "Holiday End Date"
msgstr "假期结束日期"

#: template/holiday.php:508 admin/includes/holiday/add-holiday.php:15
msgid "Holiday Information"
msgstr "假期信息"

#: translation_string.php:126
msgid "Holiday List"
msgstr "假期清单"

#: template/holiday.php:376 admin/includes/holiday/index.php:382
msgid "Holiday Start Date"
msgstr "假期开始日期"

#: template/holiday.php:360 template/holiday.php:517
#: admin/includes/holiday/index.php:364
#: admin/includes/holiday/add-holiday.php:23
msgid "Holiday Title"
msgstr "假期标题"

#: template/holiday.php:245 admin/includes/holiday/index.php:208
msgid "Holiday Updated Successfully."
msgstr "假期更新成功。"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:781
#: admin/includes/access_right/management.php:950
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1030
#: admin/includes/access_right/student.php:737
#: admin/includes/access_right/parent.php:599
msgid "Home Work"
msgstr "功课"

#: admin/includes/student/view_student.php:126
msgid "HomeWork"
msgstr "家庭作业"

#: admin/admin.php:40 admin/admin.php:167 admin/admin.php:167
msgid "Homework"
msgstr "家庭作业"

#: template/homework.php:202 admin/includes/student_HomeWork/index.php:225
msgid "Homework Added Successfully."
msgstr "作业添加成功。"

#: translation_string.php:81 template/add-studentHomework.php:166
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:184
msgid "Homework Content"
msgstr "作业内容"

#: template/homework.php:505 admin/includes/student/view_student.php:1182
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:90
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:162
msgid "Homework Date"
msgstr "作业日期"

#: template/homework.php:232
msgid "Homework Delete Successfully"
msgstr "作业删除成功"

#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:231
msgid "Homework Delete Successfully."
msgstr "作业删除成功。"

#: template/homework.php:212
msgid "Homework Deleted Successfully"
msgstr "作业删除成功"

#: translation_string.php:80
msgid "Homework Details"
msgstr "作业详情"

#: template/add-studentHomework.php:90
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:109
msgid "Homework Document"
msgstr "作业文件"

#: template/add-studentHomework.php:16
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:35
msgid "Homework Information"
msgstr "作业信息"

#: template/homework.php:252 admin/includes/student_HomeWork/index.php:250
msgid "Homework List"
msgstr "作业清单"

#: template/email_template.php:1033
#: admin/includes/email-template/index.php:1030
msgid "HomeWork Mail Template For Parent"
msgstr "家长的家庭作业邮件模板"

#: template/email_template.php:980 admin/includes/email-template/index.php:978
msgid "HomeWork Mail Template For Student"
msgstr "学生家庭作业邮件模板"

#: template/homework.php:653
msgid "Homework Submition Information"
msgstr "作业提交信息"

#: template/homework.php:718
msgid "HOMEWORK SUBMITTED !"
msgstr "作业提交！"

#: template/homework.php:496 admin/includes/student/view_student.php:1160
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:61
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:153
msgid "Homework Title"
msgstr "作业标题"

#: template/homework.php:222
msgid "Homework Updated Successfully"
msgstr "作业更新成功"

#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:228
msgid "Homework Updated Successfully."
msgstr "作业更新成功。"

#: api/class/homework-listing.php:222
msgid "Homework Upload successfully 1234 !"
msgstr "作业上传成功1234！"

#: template/homework.php:182
msgid "Homework Uploaded successfully."
msgstr "作业上传成功。"

#: template/general_settings.php:352 admin/includes/general-settings.php:337
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港元"

#: admin/admin.php:42 admin/admin.php:171 admin/admin.php:171
#: admin/includes/access_right/teacher.php:736
#: admin/includes/access_right/management.php:905
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:985
#: admin/includes/access_right/student.php:692
#: admin/includes/access_right/parent.php:554
msgid "Hostel"
msgstr "旅馆"

#: template/hostel.php:245 admin/includes/hostel/index.php:351
msgid "Hostel Added Successfully."
msgstr "宿舍添加成功。"

msgid "Hostel Address"
msgstr "宿舍地址"

#: template/email_template.php:1137
#: admin/includes/email-template/index.php:1133
msgid "Hostel Bed Assigned Template"
msgstr "宿舍床位分配模板"

#: template/hostel.php:251 admin/includes/hostel/index.php:357
msgid "Hostel Deleted Successfully."
msgstr "宿舍删除成功。"

#: template/hostel.php:796 admin/includes/hostel/add_hostel.php:19
msgid "Hostel Information"
msgstr "宿舍信息"

#: template/hostel.php:664 template/hostel.php:804 template/hostel.php:929
#: admin/includes/hostel/index.php:532 admin/includes/hostel/index.php:767
#: admin/includes/hostel/add_hostel.php:27
msgid "Hostel Name"
msgstr "旅馆名称"

#: template/email_template.php:1167
#: admin/includes/email-template/index.php:1163
msgid "Hostel name"
msgstr "宿舍名称"

#: template/hostel.php:665 template/hostel.php:812
#: admin/includes/hostel/index.php:544 admin/includes/hostel/add_hostel.php:36
msgid "Hostel Type"
msgstr "宿舍类型"

#: template/hostel.php:248 admin/includes/hostel/index.php:354
msgid "Hostel Updated Successfully."
msgstr "宿舍更新成功。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://codecanyon.net/user/dasinfomedia"
msgstr "http://codecanyon.net/user/dasinfomedia"

#. URI of the plugin
msgid "http://www.mobilewebs.net/mojoomla/extend/wordpress/school/"
msgstr "http://www.mobilewebs.net/mojoomla/extend/wordpress/school/"

#: template/general_settings.php:354 admin/includes/general-settings.php:339
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: template/attendance.php:471 template/attendance.php:680
#: admin/includes/attendence/index.php:791
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:200
msgid "If student absent then Send  SMS to his/her parents"
msgstr "如果学生缺席，则发送短信给他/她的父母"

#: admin/includes/attendence/index.php:780
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:189
msgid "If student absent then Send Mail"
msgstr "如果学生缺席，则发送邮件"

#: template/sms_setting.php:213 admin/includes/sms_setting/index.php:192
msgid ""
"If your operator supports multiple routes then give one route name. Eg: "
"route=1 for promotional, route=4 for transactional SMS."
msgstr "如果您的运营商支持多条路线，则提供一个路线名称。例如：route=1 用于促销，route=4 用于交易 SMS。"

#: api/class/settings.php:1285 admin/includes/parent/add-newparent.php:315
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:263
#: admin/includes/student/student.php:260
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:240
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: admin/includes/transport/add-transport.php:90
msgid "Image Upload"
msgstr "图片上传"

#: admin/includes/routine/index.php:530
msgid "Import Class Route"
msgstr "导入类路由"

#: template/library.php:764 admin/includes/parent/index.php:761
#: admin/includes/parent/index.php:763 admin/includes/subject/index.php:790
#: admin/includes/teacher/index.php:881 admin/includes/student/index.php:1391
#: admin/includes/supportstaff/index.php:611
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:48
#: admin/includes/library/index.php:727
msgid "Import CSV"
msgstr "导入 CSV"

#: translation_string.php:157
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: admin/includes/attendence/index.php:607
msgid "Import Student Attendance"
msgstr "导入学生出勤率"

#: template/admission.php:1237 admin/includes/admission/admission_form.php:267
msgid "In case of any sibling ? click here"
msgstr "如果有兄弟姐妹？点击这里"

#: template/message.php:161 template/message.php:189
#: admin/includes/message/index.php:653
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: template/report.php:362 template/report.php:1075
#: admin/includes/report/index.php:387
#: admin/includes/report/graph_income.php:39
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: admin/includes/payment/index.php:275
msgid "Income Added Successfully."
msgstr "收入增加成功。"

#: template/payment.php:232
msgid "Income Added successfully."
msgstr "收入增加成功。"

#: template/payment.php:1177 template/payment.php:1223
#: template/payment.php:1260 admin/includes/payment/add_income.php:150
#: admin/includes/payment/add_income.php:196
#: admin/includes/payment/add_income.php:233
msgid "Income Amount"
msgstr "收入金额"

#: template/payment.php:250
msgid "Income delete successfully."
msgstr "收入删除成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:269
msgid "Income Deleted Successfully."
msgstr "收入已成功删除。"

#: template/payment.php:1888 admin/includes/payment/view_invoice.php:153
msgid "Income Entries"
msgstr "收入条目"

#: template/payment.php:1148 admin/includes/payment/add_income.php:121
msgid "Income Entry"
msgstr "收入条目"

#: template/payment.php:1185 template/payment.php:1231
#: template/payment.php:1260 admin/includes/payment/add_income.php:158
#: admin/includes/payment/add_income.php:204
#: admin/includes/payment/add_income.php:233
msgid "Income Entry Label"
msgstr "收入条目标签"

#: template/payment.php:1066
msgid "Income Information"
msgstr "收入信息"

#: template/payment.php:301 admin/includes/payment/index.php:331
msgid "Income List"
msgstr "收入清单"

#: template/report.php:1095 admin/includes/report/graph_income.php:58
msgid "Income Payment"
msgstr "收入支付"

#: template/report.php:1083 admin/includes/report/graph_income.php:46
msgid "Income Payment Report By Month"
msgstr "每月收入支付报告"

#: template/report.php:862 admin/includes/report/index.php:880
msgid "Income Report Datatable"
msgstr "收入报告数据表"

#: template/report.php:866 admin/includes/report/index.php:884
msgid "Income Report Graph"
msgstr "收入报告图"

#: admin/includes/payment/index.php:278
msgid "Income Updated Successfully."
msgstr "收入更新成功。"

#: template/payment.php:235
msgid "Income updated successfully."
msgstr "收入更新成功。"

#: api/class/school-login.php:131
msgid "Incorrect Username or Password."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: template/general_settings.php:356 admin/includes/general-settings.php:341
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: template/general_settings.php:359 admin/includes/general-settings.php:344
msgid "Indonesian Rupiah"
msgstr "印尼盾"

#: admin/includes/mark/index.php:129
msgid "insert"
msgstr "插入"

msgid "Intake/Capacity"
msgstr "摄入量/容量"

#: api/class/fee-payment.php:1268
msgid "Invalid Id"
msgstr "无效的 ID"

#: translation_string.php:29
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: template/payment.php:1882 template/feepayment.php:1541
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:99
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:147
msgid "Invoice Entries"
msgstr "发票条目"

#: translation_string.php:186
msgid "Invoice Entry"
msgstr "发票输入"

#: template/library.php:694 template/library.php:830
#: admin/includes/library/add-newbook.php:29
#: admin/includes/library/index.php:658
msgid "ISBN"
msgstr "国际标准书号"

#: template/general_settings.php:365 admin/includes/general-settings.php:350
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: template/library.php:1319 admin/includes/student/view_student.php:130
#: admin/includes/library/issue-book.php:174
msgid "Issue Book"
msgstr "发行书"

#: template/library.php:505
msgid "Issue Book Added Successfully."
msgstr "发行书添加成功。"

#: admin/includes/library/index.php:425
msgid "Issue Book Deleted Successfully."
msgstr "发行书已成功删除。"

#: template/library.php:493
msgid "Issue Book Deleted successfully."
msgstr "发行书已成功删除。"

#: template/library.php:1179 admin/includes/library/issue-book.php:20
msgid "Issue Book Information"
msgstr "发行书信息"

#: template/email_template.php:1469
#: admin/includes/email-template/index.php:1464
msgid "Issue Book Mail Template"
msgstr "问题书邮件模板"

#: admin/includes/library/index.php:416
msgid "Issue Book Record Updated Successfully."
msgstr "发行簿记录更新成功。"

#: template/library.php:502
msgid "Issue Book Updated Successfully."
msgstr "发行书更新成功。"

#: admin/includes/student/view_student.php:88
msgid "Issue Books"
msgstr "发行书籍"

#: template/payment.php:1911 admin/includes/payment/view_invoice.php:176
msgid "Issue By"
msgstr "发行人"

#: template/library.php:1061 template/library.php:1245
#: admin/includes/student/view_student.php:1329
#: admin/includes/library/issuelist.php:129
#: admin/includes/library/issue-book.php:70
msgid "Issue Date"
msgstr "发行日期"

#: template/library.php:566 admin/includes/library/index.php:489
msgid "Issue List"
msgstr "问题清单"

#: translation_string.php:180
msgid "Issue Period"
msgstr "发行期"

#: template/report.php:762 template/report.php:1042 template/report.php:1392
#: admin/includes/report/graph_fees.php:3
#: admin/includes/report/graph_income.php:3
#: admin/includes/report/graph_expense.php:3
msgid "January"
msgstr "一月"

#: template/general_settings.php:367 admin/includes/general-settings.php:352
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日圆"

#: template/schedule.php:999 template/schedule.php:1104
#: template/virtual_classroom.php:680
msgid "Join Virtual Class"
msgstr "加入虚拟课堂"

#: translation_string.php:205
msgid "Join Virtual Class Link"
msgstr "加入虚拟课堂链接"

#: template/email_template.php:1223 template/email_template.php:1341
#: admin/includes/email-template/index.php:1219
#: admin/includes/email-template/index.php:1336
msgid "Join Zoom Virtual Class"
msgstr "加入 Zoom 虚拟课堂"

#: template/report.php:764 template/report.php:1043 template/report.php:1393
#: admin/includes/report/graph_fees.php:5
#: admin/includes/report/graph_income.php:5
#: admin/includes/report/graph_expense.php:5
msgid "July"
msgstr "七月"

#: template/report.php:764 template/report.php:1043 template/report.php:1393
#: admin/includes/report/graph_fees.php:5
#: admin/includes/report/graph_income.php:5
#: admin/includes/report/graph_expense.php:5
msgid "June"
msgstr "六月"

#: template/custom_field.php:426
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:40
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: template/custom_field.php:300 admin/includes/customfield/index.php:286
msgid "Lable"
msgstr "标签"

#: translation_string.php:11
msgid "Last"
msgstr "最后的"

#: template/admission.php:1086 template/admission.php:1515
#: template/admission.php:1690 template/teacher.php:694 template/parent.php:640
#: api/class/settings.php:1083 admin/includes/parent/add-newparent.php:57
#: admin/includes/admission/admission_form.php:117
#: admin/includes/admission/admission_form.php:545
#: admin/includes/admission/admission_form.php:720
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:54
#: admin/includes/student/student.php:83
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:40
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: template/attendance.php:457 template/attendance.php:665
#: admin/includes/attendence/index.php:762
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:141
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:172
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:46
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:152
#: admin/includes/student/index.php:1048
msgid "Late"
msgstr "晚的"

#: admin/includes/student/view_student.php:1177
msgid "Late Submitted"
msgstr "迟交"

#: template/viewsubmission.php:27
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:81
msgid "Late-Submitted"
msgstr "迟交"

msgid "Leave"
msgstr "离开"

msgid "Leave Approve"
msgstr "离开 批准"

msgid "Leave Approve Email Template"
msgstr "离开批准电子邮件模板"

msgid "Leave Approved successfully"
msgstr "离开批准成功"

msgid "Leave deleted successfully"
msgstr "删除成功"

msgid "Leave Duration"
msgstr "休假期限"

msgid "Leave End Date"
msgstr "离开结束日期"

msgid "Leave Information"
msgstr "离开信息"

msgid "Leave inserted successfully"
msgstr "离开插入成功"

msgid "Leave Reject"
msgstr "离开拒绝"

msgid "Leave Reject successfully"
msgstr "离开拒绝成功"

msgid "Leave Start Date"
msgstr "离开开始日期"

msgid "Leave Type"
msgstr "请假类型"

msgid "Leave Type Name"
msgstr "请假类型名称"

msgid "Leave updated successfully."
msgstr "离开更新成功。"

#: admin/admin.php:52 admin/admin.php:203 admin/admin.php:203
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1231
#: admin/includes/access_right/management.php:1355
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1435
#: admin/includes/access_right/student.php:1142
#: admin/includes/access_right/parent.php:1004
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: admin/admin.php:17 admin/admin.php:102
msgid "Licence Settings"
msgstr "许可设置"

#: admin/includes/setupform/index.php:48
msgid "License Key Information"
msgstr "许可证密钥信息"

msgid "License settings"
msgstr "许可证设置"

#: translation_string.php:6
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: translation_string.php:39
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: template/teacher.php:867 template/parent.php:855
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:280
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:230
#: admin/includes/student/student.php:226
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:206
msgid "Login Information"
msgstr "登录信息"

#: template/email_template.php:314 admin/includes/email-template/index.php:313
msgid "Login Link"
msgstr "登录链接"

#: template/notice.php:892 admin/includes/notice/add-notice.php:120
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: template/general_settings.php:415 admin/includes/general-settings.php:431
msgid "Mail Notification"
msgstr "邮件通知"

#: template/general_settings.php:482 admin/includes/general-settings.php:510
msgid "Mail Notification Virtual ClassRoom Reminder"
msgstr "邮件通知虚拟教室提醒"

#: template/exam_hall.php:280 admin/includes/hall/index.php:217
msgid "Mail Send Successfully."
msgstr "邮件发送成功。"

#: template/general_settings.php:369 admin/includes/general-settings.php:354
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚令吉"

#: template/admission.php:673 template/admission.php:1107
#: template/admission.php:1528 template/admission.php:1704
#: template/teacher.php:708 template/parent.php:654 api/class/settings.php:1103
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:71
#: admin/includes/admission/admission_form.php:138
#: admin/includes/admission/admission_form.php:558
#: admin/includes/admission/admission_form.php:734
#: admin/includes/admission/view_admission.php:123
#: admin/includes/admission/view_admission.php:221
#: admin/includes/admission/view_admission.php:336
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:68
#: admin/includes/student/view_student.php:215
#: admin/includes/student/student.php:96
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:54
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: template/exam.php:1055 admin/includes/exam/exam_time_table.php:58
msgid "Manage Exam Time"
msgstr "管理考试时间"

#: admin/admin.php:38 admin/admin.php:163 admin/admin.php:163
#: template/manage_marks.php:269 template/manage_marks.php:380
#: admin/includes/access_right/teacher.php:826
#: admin/includes/access_right/management.php:995
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1075
#: admin/includes/access_right/student.php:782
#: admin/includes/access_right/parent.php:644 admin/includes/mark/index.php:307
#: admin/includes/mark/index.php:426 admin/includes/student/view_student.php:76
msgid "Manage Marks"
msgstr "管理标记"

#: translation_string.php:45 admin/includes/access_right/index.php:63
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: admin/includes/access_right/management.php:335
msgid "Management Access Right"
msgstr "管理访问权限"

#: template/report.php:762 template/report.php:1042 template/report.php:1392
#: admin/includes/report/graph_fees.php:3
#: admin/includes/report/graph_income.php:3
#: admin/includes/report/graph_expense.php:3
msgid "March"
msgstr "行进"

#: template/report.php:1648 admin/includes/report/index.php:797
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:329
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: template/grade.php:336 template/grade.php:460
#: admin/includes/grade/index.php:325 admin/includes/grade/add-grade.php:37
msgid "Mark From"
msgstr "标记自"

#: template/manage_marks.php:463 admin/includes/mark/index.php:498
msgid "Mark Obtained(out of 100)"
msgstr "获得分数（满分100）"

#: template/grade.php:337 template/grade.php:468
#: admin/includes/grade/index.php:326 admin/includes/grade/add-grade.php:45
msgid "Mark Upto"
msgstr "标记达"

#: template/manage_marks.php:238 admin/includes/mark/index.php:281
msgid "Marks Added Successfully"
msgstr "标记添加成功"

#: admin/includes/mark/index.php:278
msgid "Marks Updated Successfully"
msgstr "标记更新成功"

#: template/manage_marks.php:64 template/manage_marks.php:137
msgid "Marks Updated successfully."
msgstr "标记更新成功。"

#: translation_string.php:153
msgid "Max Marks"
msgstr "最大标记"

#: template/composemail.php:819 template/notice.php:926
msgid "Max. 160 Character"
msgstr "最大限度。 160 个字符"

#: template/custom_field.php:539
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:154
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: template/custom_field.php:764 template/custom_field.php:777
#: template/custom_field.php:890
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:381
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:394
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:505
msgid "Maximum Limit"
msgstr "最高限额"

#: template/report.php:764 template/report.php:1043 template/report.php:1393
#: admin/includes/report/graph_fees.php:5
#: admin/includes/report/graph_income.php:5
#: admin/includes/report/graph_expense.php:5
msgid "May"
msgstr "可能"

#: template/admission.php:797 template/admission.php:903
#: template/admission.php:1619 template/admission.php:1795
#: admin/includes/admission/admission_form.php:649
#: admin/includes/admission/admission_form.php:825
#: admin/includes/admission/view_admission.php:256
#: admin/includes/admission/view_admission.php:374
msgid "Medium of Instruction"
msgstr "教学语言"

#: translation_string.php:203
msgid "Meeting ID"
msgstr "会议编号"

#: template/virtual_classroom.php:989 template/virtual_classroom.php:1306
msgid "Meeting Join Link"
msgstr "会议加入链接"

#: translation_string.php:204
msgid "Meeting Title"
msgstr "会议名称"

#: template/library.php:529 admin/includes/library/index.php:454
msgid "Member List"
msgstr "会员名单"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:269
#: admin/includes/access_right/management.php:340
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:335
#: admin/includes/access_right/student.php:272
#: admin/includes/access_right/parent.php:224
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: admin/admin.php:46 admin/admin.php:183 admin/admin.php:183
#: template/email_template.php:576 template/email_template.php:629
#: template/email_template.php:784 template/email_template.php:836
#: template/email_template.php:892 template/email_template.php:945
#: template/email_template.php:1108 template/email_template.php:1158
#: template/email_template.php:1211 template/email_template.php:1266
#: template/email_template.php:1325 template/notification.php:563
#: template/notification.php:705 admin/includes/email-template/index.php:578
#: admin/includes/email-template/index.php:631
#: admin/includes/email-template/index.php:787
#: admin/includes/email-template/index.php:838
#: admin/includes/email-template/index.php:894
#: admin/includes/email-template/index.php:945
#: admin/includes/email-template/index.php:1104
#: admin/includes/email-template/index.php:1154
#: admin/includes/email-template/index.php:1207
#: admin/includes/email-template/index.php:1263
#: admin/includes/email-template/index.php:1320
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1096
#: admin/includes/access_right/management.php:1220
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1300
#: admin/includes/access_right/student.php:1052
#: admin/includes/access_right/parent.php:914
#: admin/includes/notification/index.php:510
#: admin/includes/notification/add-notification.php:51
#: admin/includes/student/view_student.php:82
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: template/view_message.php:346 template/composemail.php:776
#: admin/includes/message/view_message.php:325
#: admin/includes/message/composemail.php:113
msgid "Message Comment"
msgstr "留言评论"

#: template/email_template.php:641 admin/includes/email-template/index.php:642
msgid "Message Content"
msgstr "留言内容"

#: translation_string.php:41
msgid "Message Date"
msgstr "留言日期"

msgid "Message Deleted Successfully"
msgstr "消息删除成功"

#: template/view_message.php:32 template/composemail.php:491
#: admin/includes/message/index.php:631
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "消息删除成功"

#: translation_string.php:43
msgid "Message Details"
msgstr "消息详情"

#: template/sendbox.php:141 template/inbox.php:151
#: admin/includes/message/sendbox.php:120 admin/includes/message/inbox.php:151
#: admin/includes/message/inbox.php:255
msgid "Message For"
msgstr "留言"

#: template/inbox.php:131 admin/includes/message/inbox.php:133
#: admin/includes/message/inbox.php:235
msgid "Message From"
msgstr "发件人"

#: template/email_template.php:640 admin/includes/email-template/index.php:641
msgid "Message Receive Name"
msgstr "消息接收名称"

#: template/email_template.php:607 admin/includes/email-template/index.php:609
msgid "Message Received"
msgstr "收到消息"

#: template/email_template.php:638 admin/includes/email-template/index.php:639
msgid "Message sender name"
msgstr "消息发件人姓名"

#: template/view_message.php:17 template/composemail.php:483
#: api/class/message_old.php:1 api/class/message.php:332
msgid "Message sent successfully"
msgstr "消息已成功发送"

#: admin/includes/message/index.php:628
msgid "Message Sent Successfully!"
msgstr "消息已成功发送！"

#: template/general_settings.php:519 admin/includes/general-settings.php:556
msgid "Message Setting"
msgstr "信息设置"

#: template/composemail.php:516 admin/includes/message/composemail.php:21
msgid "Message To"
msgstr "留言至"

#: admin/includes/student/view_student.php:134
msgid "Messages"
msgstr "留言"

#: template/feepayment.php:1627
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:185
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: template/general_settings.php:371 admin/includes/general-settings.php:356
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: template/admission.php:1078 template/admission.php:1507
#: template/admission.php:1682 template/teacher.php:686 template/parent.php:631
#: api/class/settings.php:1071 admin/includes/parent/add-newparent.php:48
#: admin/includes/admission/admission_form.php:109
#: admin/includes/admission/admission_form.php:537
#: admin/includes/admission/admission_form.php:712
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:46
#: admin/includes/student/student.php:75
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:32
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名字"

#: translation_string.php:217 admin/admin.php:55 admin/admin.php:55
#: admin/admin.php:215 admin/admin.php:215
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1141
#: admin/includes/access_right/management.php:1538
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1345
msgid "Migration"
msgstr "移民"

#: template/migration.php:79 admin/includes/migration/index.php:92
msgid "Migration Completed Successfully."
msgstr "迁移成功完成。"

#: template/migration.php:104 admin/includes/migration/index.php:116
msgid "Migration Information"
msgstr "迁移信息"

#: template/custom_field.php:542
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:157
msgid "Minimum"
msgstr "最低限度"

#: template/custom_field.php:738 template/custom_field.php:751
#: template/custom_field.php:881
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:355
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:368
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:496
msgid "Minimum Limit"
msgstr "最低限额"

#: template/general_settings.php:509
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: template/admission.php:1667 admin/includes/admission/admission_form.php:697
msgid "Miss"
msgstr "错过"

#: template/admission.php:440 admin/includes/admission/index.php:405
msgid "Mobile"
msgstr "移动的"

#: template/admission.php:789 template/admission.php:895
#: admin/includes/admission/view_admission.php:248
#: admin/includes/admission/view_admission.php:366
msgid "Mobile No"
msgstr "手机号码"

#: template/transport.php:325 admin/includes/transport/index.php:345
msgid "Mobile No."
msgstr "手机号码。"

#: template/admission.php:1164 template/admission.php:1601
#: template/admission.php:1777 template/teacher.php:559
#: template/teacher.php:803 template/teacher.php:1104
#: template/supportstaff.php:157 template/supportstaff.php:319
#: template/parent.php:494 template/parent.php:826 template/parent.php:1054
#: template/parent.php:1180 api/class/settings.php:1189
#: admin/includes/parent/index.php:696
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:248
#: admin/includes/parent/view_parent.php:93
#: admin/includes/parent/view_parent.php:219
#: admin/includes/admission/admission_form.php:195
#: admin/includes/admission/admission_form.php:631
#: admin/includes/admission/admission_form.php:807
#: admin/includes/teacher/index.php:820
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:116
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:163
#: admin/includes/student/view_student.php:203
#: admin/includes/student/view_student.php:457
#: admin/includes/student/student.php:174
#: admin/includes/supportstaff/index.php:537
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:70
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:132
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#. Author of the plugin
msgid "Mojoomla"
msgstr "莫乔姆拉"

#: translation_string.php:208
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: template/teacher.php:1312 template/virtual_classroom.php:432
#: template/virtual_classroom.php:726 template/virtual_classroom.php:1043
#: api/class/virtual_class_room.php:47
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:424
#: admin/includes/student/view_student.php:803
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: template/report.php:796 template/report.php:808 template/report.php:1075
#: template/report.php:1088 template/report.php:1416 template/report.php:1429
#: admin/includes/report/graph_fees.php:30
#: admin/includes/report/graph_fees.php:43
#: admin/includes/report/graph_income.php:39
#: admin/includes/report/graph_income.php:51
#: admin/includes/report/graph_expense.php:39
#: admin/includes/report/graph_expense.php:52
msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "More Than One Day"
msgstr "不止一天"

#: template/child.php:532 template/admission.php:1456 template/parent.php:680
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:97
#: admin/includes/admission/admission_form.php:486
#: admin/includes/student/view_student.php:459
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: template/admission.php:252 admin/includes/admission/index.php:265
msgid "Mother Email-id Already Exist."
msgstr "母亲电子邮件 ID 已存在。"

#: template/admission.php:860 template/admission.php:1660
#: admin/includes/admission/admission_form.php:690
#: admin/includes/admission/view_admission.php:319
msgid "Mother Information"
msgstr "妈妈资料"

#: template/admission.php:1492 admin/includes/admission/admission_form.php:522
msgid "Mr"
msgstr "先生"

#: template/admission.php:1666 admin/includes/admission/admission_form.php:696
msgid "Mrs"
msgstr "太太"

#: template/admission.php:1665 admin/includes/admission/admission_form.php:695
msgid "Ms"
msgstr "小姐"

#: translation_string.php:109 template/sms_setting.php:122
#: admin/includes/sms_setting/index.php:103
msgid "MSG91 "
msgstr "味精91"

#: template/composemail.php:570 admin/includes/message/composemail.php:34
msgid "Multiple"
msgstr "多"

#: translation_string.php:216
msgid "Multiple Subject Marks"
msgstr "多个主题标记"

#: translation_string.php:194
msgid "Must Be Enter Number of Days"
msgstr "必须输入天数"

#: translation_string.php:125
msgid "My Profile"
msgstr "我的简历"

#: template/child.php:330 template/child.php:504 template/manage_marks.php:462
#: template/admission.php:757 template/admission.php:863
#: template/virtual_classroom.php:1747
#: admin/includes/virtual_classroom/view_past_participle_list.php:123
#: admin/includes/admission/view_admission.php:207
#: admin/includes/admission/view_admission.php:322
#: admin/includes/mark/index.php:497
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:282
msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name & Email"
msgstr "姓名和电子邮件"

#: template/account.php:635
msgid "New  Password"
msgstr "新密码"

#: template/admission.php:1840 admin/includes/admission/admission_form.php:866
msgid "New Admission"
msgstr "新入学"

#: template/account.php:357 template/account.php:358 template/account.php:634
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: template/general_settings.php:375 admin/includes/general-settings.php:360
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: translation_string.php:12
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: template/general_settings.php:399 admin/includes/general-settings.php:384
msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: template/teacher.php:1300
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/includes/attendence/index.php:814
msgid "No Any Student In This Class"
msgstr "本班没有学生"

#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:222
msgid "No Any Student In This Subject"
msgstr "本学科没有学生"

#: template/exam.php:1218 admin/includes/exam/exam_time_table.php:224
msgid "No Any Subject"
msgstr "没有任何主题"

#: template/exam.php:990 admin/includes/exam/index.php:864
msgid "No Any Time Table"
msgstr "没有任何时间表"

#: template/sendbox.php:222 template/inbox.php:200 template/inbox.php:291
#: admin/includes/message/sendbox.php:207 admin/includes/message/inbox.php:207
#: admin/includes/message/inbox.php:311
msgid "No Attachment"
msgstr "没有附件"

#: template/hostel.php:1659 admin/includes/hostel/assign_room.php:169
msgid "No Bed Available"
msgstr "没有床位"

#: translation_string.php:191
msgid "No Book Issued"
msgstr "没有出书"

#: translation_string.php:1 template/inbox.php:308
msgid "No data available in table"
msgstr "表中无可用数据"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:65
#: api/class/student-registration.php:138
msgid "No data insert."
msgstr "没有数据插入。"

#: translation_string.php:9
msgid "No matching records found"
msgstr "未找到匹配的记录"

#: api/class/check-status.php:375
msgid "No Message Found"
msgstr "未找到消息"

#: translation_string.php:51 admin/includes/report/graph_attendance.php:49
msgid "No of Student"
msgstr "学生人数"

#: api/class/hostel.php:215 api/class/hostel.php:239 api/class/hostel.php:420
#: api/class/hostel.php:601 api/class/homework-listing.php:170
#: api/class/examlist.php:92
msgid "No Record Found"
msgstr "没有找到记录"

#: translation_string.php:148
msgid "No Result"
msgstr "没有结果"

#: translation_string.php:133 translation_string.php:149
msgid "No Result Available."
msgstr "没有可用的结果。"

#: template/child.php:374 template/schedule.php:954 template/exam_hall.php:614
#: template/subject.php:521 template/virtual_classroom.php:616
#: template/virtual_classroom.php:910 template/virtual_classroom.php:1227
#: template/feepayment.php:731 template/feepayment.php:1091
#: template/exam.php:562 template/exam.php:921 template/exam.php:1045
#: template/exam.php:1097 template/parent.php:1190
#: api/class/view-profile.php:121 api/class/virtual_class_room.php:98
#: api/class/activity-students-authorise.php:53
#: api/class/homework-submission-listing.php:120
#: api/class/activity-listing.php:64 api/class/activity-students-listing.php:58
#: api/class/view-students-activity.php:48 api/class/view-homework.php:51
#: api/class/attendance.php:803 api/class/attendance.php:913
#: api/class/subject-listing-new.php:76 api/class/fee-payment.php:657
#: api/class/fee-payment.php:994 api/class/fee-payment.php:1076
#: api/class/student-listing.php:311 api/class/subject-listing.php:160
#: api/class/class-routine.php:135 api/class/class-routine.php:263
#: admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:29
#: admin/includes/exam/index.php:655 admin/includes/exam/index.php:797
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:48
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:101
#: admin/includes/parent/view_parent.php:229
#: admin/includes/subject/index.php:329 admin/includes/subject/index.php:725
#: admin/includes/student/index.php:1309
#: admin/includes/student/view_student.php:184
#: admin/includes/student/view_student.php:619
#: admin/includes/feespayment/index.php:689
#: admin/includes/feespayment/index.php:962
msgid "No Section"
msgstr "没有部分"

#: translation_string.php:163
msgid "No Student Assing in This Hall"
msgstr "没有学生在这个大厅里作曲"

#: translation_string.php:118
msgid "No Student Available"
msgstr "没有学生可用"

#: admin/includes/mark/index.php:649
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:234
msgid "No Student Available In This Class."
msgstr "本班没有学生。"

#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:311
msgid "No."
msgstr "不。"

#: template/report.php:190 template/report.php:247 template/report.php:313
#: admin/includes/report/index.php:223 admin/includes/report/index.php:273
#: admin/includes/report/index.php:337
msgid "No. of Student"
msgstr "学生人数"

#: template/report.php:138 admin/includes/report/index.php:173
msgid "No. of Student Fail"
msgstr "学生不及格人数"

#: template/general_settings.php:373 admin/includes/general-settings.php:358
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: template/holiday.php:389 admin/includes/holiday/index.php:398
msgid "Not Approve"
msgstr "不批准"

msgid "Not Approved"
msgstr "不批准"

#: translation_string.php:75
msgid "Not Assign Exam Hall Student List"
msgstr "不分配考场学生名单"

#: template/report.php:1209 template/feepayment.php:1530
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:88
msgid "Not Paid"
msgstr "没有支付"

#: api/class/attendance.php:388 api/class/attendance.php:533
msgid "Not Record Found"
msgstr "未找到记录"

#: template/feepayment.php:1319
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:94
msgid ""
"Note : Please select a student to generate invoice for the single student or "
"it will create the invoice for all students for selected class and section."
msgstr "注意：请选择一个学生为单个学生生成发票，否则它将为所选班级和部分的所有学生创建发票。"

msgid "Note: logo Size must be 200 X 54 PX And Color Should Be White."
msgstr "注意：徽标尺寸必须为 200 X 54 PX，颜色应为白色。"

#: admin/admin.php:45 admin/admin.php:179 admin/admin.php:179
#: template/email_template.php:815 admin/includes/email-template/index.php:816
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: template/notice.php:487
msgid "Notice Added Successfully."
msgstr "通知添加成功。"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:1051
#: admin/includes/access_right/management.php:1175
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1255
#: admin/includes/access_right/student.php:1007
#: admin/includes/access_right/parent.php:869
msgid "Notice Board"
msgstr "公告栏"

#: template/notice.php:675 template/notice.php:819
#: admin/includes/notice/index.php:622 admin/includes/notice/add-notice.php:33
msgid "Notice Comment"
msgstr "通知 评论"

#: template/notice.php:493 admin/includes/notice/index.php:448
msgid "Notice Deleted Successfully."
msgstr "通知删除成功。"

#: translation_string.php:101
msgid "Notice Detail"
msgstr "通知详情"

#: translation_string.php:40
msgid "Notice Details"
msgstr "通知详情"

#: template/notice.php:678 template/notice.php:839
#: admin/includes/notice/index.php:628 admin/includes/notice/add-notice.php:51
msgid "Notice End Date"
msgstr "通知结束日期"

#: template/notice.php:679 template/notice.php:845
#: admin/includes/notice/index.php:631 admin/includes/notice/add-notice.php:57
msgid "Notice For"
msgstr "通知"

#: admin/includes/notice/index.php:442
msgid "Notice Inserted successfully."
msgstr "通知插入成功。"

#: template/notice.php:677 template/notice.php:829
#: admin/includes/notice/index.php:625 admin/includes/notice/add-notice.php:42
msgid "Notice Start Date"
msgstr "通知开始日期"

#: translation_string.php:36
msgid "Notice Start Date To End Date"
msgstr "通知开始日期到结束日期"

#: template/notice.php:660 template/notice.php:808
#: admin/includes/notice/index.php:607 admin/includes/notice/add-notice.php:23
msgid "Notice Title"
msgstr "通知标题"

#: template/notice.php:490 admin/includes/notice/index.php:445
msgid "Notice Updated Successfully."
msgstr "通知更新成功。"

#: translation_string.php:26
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: admin/admin.php:47 admin/admin.php:187 admin/admin.php:187
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1006
#: admin/includes/access_right/management.php:1265
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:940
#: admin/includes/access_right/student.php:917
#: admin/includes/access_right/parent.php:779
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: template/notification.php:324 admin/includes/notification/index.php:339
msgid "Notification Deleted Successfully."
msgstr "通知已成功删除。"

#: translation_string.php:42
msgid "Notification Details"
msgstr "通知详情"

#: template/general_settings.php:231 admin/includes/general-settings.php:216
msgid "Notification FCM Key"
msgstr "通知 FCM 密钥"

#: template/notification.php:658
#: admin/includes/notification/add-notification.php:4
msgid "Notification Information"
msgstr "通知信息"

#: template/notification.php:321 admin/includes/notification/index.php:336
msgid "Notification Inserted Successfully."
msgstr "通知插入成功。"

#: template/report.php:766 template/report.php:1044 template/report.php:1394
#: admin/includes/report/graph_fees.php:7
#: admin/includes/report/graph_income.php:7
#: admin/includes/report/graph_expense.php:7
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: template/custom_field.php:518
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:133
msgid "Nullable"
msgstr "可空的"

#: template/admission.php:716 admin/includes/admission/view_admission.php:166
#: admin/includes/student/view_student.php:793
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: template/custom_field.php:533
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:148
msgid "Number & Character"
msgstr "数字和字符"

#: template/class.php:429 admin/includes/class/add-newclass.php:32
msgid "Numeric Class Name"
msgstr "数字类名称"

#: translation_string.php:32
msgid "Numeric Name"
msgstr "数字名称"

#: api/class/settings.php:1941
msgid "Obtain Mark"
msgstr "获得标记"

#: template/admission.php:810 template/admission.php:916
#: template/admission.php:1643 template/admission.php:1819
#: admin/includes/admission/admission_form.php:673
#: admin/includes/admission/admission_form.php:849
#: admin/includes/admission/view_admission.php:269
#: admin/includes/admission/view_admission.php:387
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: template/hostel.php:940 template/hostel.php:1291 template/hostel.php:1623
#: admin/includes/hostel/index.php:784 admin/includes/hostel/index.php:1043
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:129
msgid "Occupied"
msgstr "占据"

#: template/report.php:766 template/report.php:1044 template/report.php:1394
#: admin/includes/report/graph_fees.php:7
#: admin/includes/report/graph_income.php:7
#: admin/includes/report/graph_expense.php:7
msgid "Octomber"
msgstr "十月"

#: template/general_settings.php:188 admin/includes/general-settings.php:173
msgid "Official Phone Number"
msgstr "官方电话号码"

#: api/class/settings.php:999
msgid "Only '.jpeg','.jpg', '.png', '.bmp' formats are allowed."
msgstr "仅允许使用“.jpeg”、“.jpg”、“.png”、“.bmp”格式。"

#: template/custom_field.php:527
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:142
msgid "Only Character"
msgstr "只有字符"

#: translation_string.php:173 translation_string.php:182
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:25
msgid "Only docx, doc, PDF and PPT File Allowed."
msgstr "只允许 docx、doc、PDF 和 PPT 文件。"

#: translation_string.php:62
msgid "Only jpg,jpeg,png File allowed"
msgstr "只允许 jpg,jpeg,png 文件"

#: template/custom_field.php:524
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:139
msgid "Only Number"
msgstr "只有数字"

#: translation_string.php:71
msgid "Only pdf formate are allowed."
msgstr "只允许使用 pdf 格式。"

#: translation_string.php:103 template/homework.php:116 template/message.php:46
msgid ""
"Only pdf,doc,docx,xls,xlsx,ppt,pptx,gif,png,jpg,jpeg formate are allowed. "
msgstr "只允许使用 pdf、doc、docx、xls、xlsx、ppt、pptx、gif、png、jpg、jpeg 格式。"

#: template/admission.php:1111 template/admission.php:1532
#: template/admission.php:1708 admin/includes/admission/admission_form.php:142
#: admin/includes/admission/admission_form.php:562
#: admin/includes/admission/admission_form.php:738
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: template/account.php:398 template/account.php:669 template/child.php:424
#: admin/includes/student/view_student.php:246
msgid "Other Information"
msgstr "其他信息"

msgid "Other Logo(Invoice, Mail)"
msgstr "其他标识（发票、邮件）"

#: translation_string.php:167
msgid "Out Of"
msgstr "在......之外"

#: translation_string.php:119
msgid "Overdue By"
msgstr "逾期"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:270
#: admin/includes/access_right/management.php:341
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:336
#: admin/includes/access_right/student.php:273
#: admin/includes/access_right/parent.php:225
msgid "OwnData"
msgstr "自有数据"

#: template/payment.php:746 template/payment.php:1128 template/payment.php:1587
#: template/payment.php:1863 api/class/payment.php:298
#: api/class/payment.php:364 api/class/payment.php:470
#: api/class/payment.php:535 api/class/payment.php:630
#: api/class/payment.php:695 api/class/fee-payment.php:866
#: admin/includes/payment/add_expense.php:55
#: admin/includes/payment/add-payment.php:90
#: admin/includes/payment/add_income.php:101
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:128
msgid "Paid"
msgstr "有薪酬的"

#: admin/includes/student/view_student.php:622
msgid "Paid Amount"
msgstr "已付金额"

#: template/general_settings.php:362 admin/includes/general-settings.php:347
msgid "Pakistan Rupee"
msgstr "巴基斯坦卢比"

#: admin/admin.php:26 admin/admin.php:123 admin/admin.php:123
#: template/notice.php:850 api/class/settings.php:179
#: admin/includes/access_right/teacher.php:419
#: admin/includes/access_right/index.php:53
#: admin/includes/access_right/management.php:491
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:485
#: admin/includes/access_right/student.php:376
#: admin/includes/access_right/parent.php:328
#: admin/includes/notice/add-notice.php:62
msgid "Parent"
msgstr "家长"

#: translation_string.php:48
msgid "parent"
msgstr "父母"

#: admin/includes/access_right/parent.php:219
msgid "Parent Access Right"
msgstr "父访问权"

#: admin/includes/parent/index.php:557
msgid "Parent Added Successfully."
msgstr "父添加成功。"

#: template/parent.php:356
msgid "parent Added successfully."
msgstr "父添加成功。"

#: template/general_settings.php:526 admin/includes/general-settings.php:563
msgid "Parent can send message to class students"
msgstr "家长可以向班级学生发送消息"

#: template/parent.php:365 admin/includes/parent/index.php:566
msgid "Parent CSV Uploaded Successfully ."
msgstr "父级 CSV 上传成功。"

#: template/parent.php:362 admin/includes/parent/index.php:563
msgid "Parent Deleted Successfully."
msgstr "已成功删除父级。"

#: admin/includes/student/view_student.php:110
msgid "Parent List"
msgstr "家长名单"

#: template/email_template.php:477 template/email_template.php:531
#: template/email_template.php:1064 template/email_template.php:1392
#: admin/includes/email-template/index.php:478
#: admin/includes/email-template/index.php:532
#: admin/includes/email-template/index.php:1060
#: admin/includes/email-template/index.php:1385
msgid "Parent Name"
msgstr "父母名字"

msgid "Parent Name & Email"
msgstr "父母姓名和电子邮件"

#: template/parent.php:353 admin/includes/parent/index.php:554
msgid "Parent Updated Successfully."
msgstr "父级更新成功。"

#: template/admission.php:1449 admin/includes/admission/admission_form.php:479
msgid "Parental Status"
msgstr "父母身份"

#: template/composemail.php:547 admin/includes/message/composemail.php:25
msgid "Parents"
msgstr "父母"

#: template/payment.php:549 template/payment.php:748 template/payment.php:1130
#: template/payment.php:1589 api/class/payment.php:300
#: api/class/payment.php:366 api/class/payment.php:472
#: api/class/payment.php:537 api/class/payment.php:632
#: api/class/payment.php:697 api/class/fee-payment.php:870
#: admin/includes/payment/index.php:529
#: admin/includes/payment/add_expense.php:57
#: admin/includes/payment/add-payment.php:92
#: admin/includes/payment/add_income.php:103
msgid "Part Paid"
msgstr "部分支付"

#: template/teacher.php:1164 template/supportstaff.php:371
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:176
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:122
msgid "Part Time"
msgstr "兼职"

#: template/teacher.php:852 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:215
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:189
msgid "Part time"
msgstr "兼职"

#: template/payment.php:1865 template/report.php:1210
#: template/feepayment.php:1528
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:86
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:130
msgid "Partially Paid"
msgstr "部分支付"

#: translation_string.php:136
msgid "Participant List"
msgstr "参与者名单"

#: translation_string.php:154
msgid "Pass Marks"
msgstr "及格分数"

#: template/migration.php:158 template/exam.php:788
#: admin/includes/exam/add-exam.php:97 admin/includes/migration/index.php:169
msgid "Passing Marks"
msgstr "及格分数"

#: template/account.php:349 template/account.php:626 template/teacher.php:883
#: template/sms_setting.php:155 template/schedule.php:779
#: template/email_template.php:316 template/email_template.php:1222
#: template/email_template.php:1280 template/email_template.php:1340
#: template/virtual_classroom.php:1589 template/parent.php:872
#: api/class/settings.php:1273 admin/includes/email-template/index.php:315
#: admin/includes/email-template/index.php:1218
#: admin/includes/email-template/index.php:1277
#: admin/includes/email-template/index.php:1335
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:300
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:227
#: admin/includes/sms_setting/index.php:136
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:249
#: admin/includes/student/student.php:246
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:226
#: admin/includes/routine/add-route.php:196
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: api/class/accountant.php:99
msgid "Password is not metch"
msgstr "密码不匹配"

#: api/class/change-password.php:47
msgid "Password Successfully changed"
msgstr "密码修改成功"

#: template/account.php:303
msgid "Password successfully changed"
msgstr "密码修改成功"

#: template/feepayment.php:1137 admin/includes/feespayment/index.php:1006
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: translation_string.php:53 admin/admin.php:50 admin/admin.php:50
#: admin/admin.php:195 admin/admin.php:195 template/payment.php:271
#: admin/includes/access_right/teacher.php:916
#: admin/includes/access_right/management.php:1085
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1165
#: admin/includes/access_right/student.php:872
#: admin/includes/access_right/parent.php:734
msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgid "Payment Added Successfully."
msgstr "付款添加成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:257
msgid "Payment added Successfully."
msgstr "付款添加成功。"

#: translation_string.php:190
msgid "Payment By"
msgstr "付款方式"

#: translation_string.php:52
msgid "Payment by month"
msgstr "按月付款"

#: template/feepayment.php:207
msgid "Payment Cancel"
msgstr "付款取消"

#: template/payment.php:247
msgid "payment delete successfully."
msgstr "付款删除成功。"

#: admin/includes/payment/index.php:266
msgid "Payment Deleted Successfully."
msgstr "付款已成功删除。"

#: template/feepayment.php:1616
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:174
msgid "Payment History"
msgstr "支付历史"

#: template/payment.php:674
msgid "Payment Information"
msgstr "支付信息"

#: admin/includes/payment/index.php:307
msgid "Payment List"
msgstr "付款清单"

#: template/feepayment.php:1589
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:147
msgid "Payment Made :"
msgstr "已付款："

#: template/email_template.php:763 admin/includes/email-template/index.php:765
msgid "Payment Received against Invoice"
msgstr "根据发票收到的付款"

#: template/general_settings.php:299 admin/includes/general-settings.php:285
msgid "Payment Setting"
msgstr "付款设置"

#: template/report.php:1204 template/report.php:1340
#: admin/includes/student/view_student.php:646
msgid "Payment Status"
msgstr "支付状态"

#: template/feepayment.php:88
msgid "Payment successfully"
msgstr "付款成功"

#: admin/includes/feespayment/index.php:481
msgid "Payment Successfully Done."
msgstr "付款成功完成。"

#: template/payment.php:226
msgid "Payment Successfully Inserted."
msgstr "付款成功插入。"

#: template/payment.php:229
msgid "Payment Successfully Updated."
msgstr "付款成功更新。"

#: template/payment.php:543 admin/includes/payment/index.php:523
msgid "Payment Title"
msgstr "付款标题"

#: admin/includes/payment/index.php:260
msgid "Payment Updated Successfully."
msgstr "付款更新成功。"

#: template/general_settings.php:318 admin/includes/general-settings.php:304
msgid "Paypal Email Id"
msgstr "贝宝电子邮件 ID"

#: admin/includes/student/view_student.php:1002
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:37
msgid "PDF"
msgstr "PDF格式"

#: template/viewsubmission.php:32 admin/includes/student/view_student.php:1168
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:86
msgid "Pending"
msgstr "待办的"

#: translation_string.php:155
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: template/library.php:1063 template/library.php:1251
#: admin/includes/library/issuelist.php:135
#: admin/includes/library/issue-book.php:76
msgid "Period"
msgstr "时期"

#: translation_string.php:181
msgid "Period Time"
msgstr "期间时间"

#: template/parent.php:614 admin/includes/parent/add-newparent.php:31
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:30
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:16
msgid "PERSONAL Information"
msgstr "个人信息"

#: template/child.php:325 template/teacher.php:670
#: admin/includes/student/student.php:20
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: template/general_settings.php:377 admin/includes/general-settings.php:362
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: translation_string.php:85 template/account.php:453 template/account.php:725
#: template/teacher.php:834 template/teacher.php:1149 template/payment.php:1778
#: template/feepayment.php:1481 template/supportstaff.php:356
#: template/parent.php:838 template/parent.php:1097 api/class/settings.php:1231
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:260
#: admin/includes/parent/view_parent.php:136
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:161
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:194
#: admin/includes/student/student.php:207
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:107
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:165
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:39
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:43
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: template/child.php:412
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: template/child.php:506
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: template/child.php:189 template/child.php:200 template/child.php:503
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: api/class/library.php:528 api/class/library.php:638
#: api/class/payment.php:448
msgid "Please change any field"
msgstr "请更改任何字段"

#: api/class/notification.php:193
msgid "Please Change Data"
msgstr "请更改数据"

#: translation_string.php:221
msgid "Please Checked Atleast One Student"
msgstr "请检查至少一名学生"

#: template/general_settings.php:473 admin/includes/general-settings.php:538
msgid ""
"Please copy this Redirect URL and add in your zoom account Redirect URL."
msgstr "请复制此重定向 URL 并添加到您的缩放帐户重定向 URL。"

#: template/account.php:313 template/account.php:588
msgid "Please Enter correct current password."
msgstr "请输入正确的当前密码。"

#: admin/includes/mark/index.php:284
msgid "Please enter CSV File."
msgstr "请输入 CSV 文件。"

#: api/class/notification.php:385
msgid "Please Enter Student Id"
msgstr "请输入学生证"

#: template/subject.php:346 admin/includes/subject/index.php:536
msgid "Please Enter Unique Subject Code"
msgstr "请输入唯一主题代码"

#: api/class/view-profile.php:237 api/class/teacher-listing.php:331
#: api/class/teacher-listing.php:455 api/class/teacher-listing.php:515
#: api/class/add-homework.php:101 api/class/activity-students-authorise.php:113
#: api/class/edit-homework.php:111 api/class/edit-marks.php:58
#: api/class/holiday.php:84 api/class/holiday.php:112 api/class/holiday.php:178
#: api/class/message_old.php:1 api/class/activity-listing.php:87
#: api/class/parent-listing.php:119 api/class/parent-listing.php:190
#: api/class/parent-listing.php:263 api/class/parent-listing.php:295
#: api/class/library.php:272 api/class/library.php:295
#: api/class/library.php:326 api/class/library.php:351
#: api/class/library.php:374 api/class/library.php:405
#: api/class/library.php:431 api/class/library.php:486
#: api/class/library.php:508 api/class/library.php:536
#: api/class/library.php:594 api/class/library.php:616
#: api/class/library.php:646 api/class/library.php:675
#: api/class/library.php:704 api/class/library.php:765
#: api/class/library.php:798 api/class/class-listing.php:179
#: api/class/class-listing.php:226 api/class/class-listing.php:259
#: api/class/class-listing.php:288 api/class/class-listing.php:310
#: api/class/class-listing.php:332 api/class/class-listing.php:357
#: api/class/class-listing.php:383 api/class/payment.php:230
#: api/class/payment.php:263 api/class/payment.php:351
#: api/class/payment.php:386 api/class/payment.php:418
#: api/class/payment.php:456 api/class/payment.php:493
#: api/class/payment.php:522 api/class/payment.php:557
#: api/class/payment.php:587 api/class/payment.php:616
#: api/class/payment.php:682 api/class/payment.php:717 api/class/hostel.php:396
#: api/class/hostel.php:577 api/class/all-user.php:69
#: api/class/activity-students-listing.php:100 api/class/message.php:348
#: api/class/message.php:476 api/class/message.php:724
#: api/class/message.php:790 api/class/view-students-activity.php:71
#: api/class/delete-activity.php:44 api/class/attendance.php:275
#: api/class/attendance.php:612 api/class/attendance.php:691
#: api/class/attendance.php:756 api/class/attendance.php:834
#: api/class/attendance.php:945 api/class/attendance.php:984
#: api/class/check-status.php:155 api/class/check-status.php:426
#: api/class/add-grades.php:52 api/class/subject-listing-new.php:83
#: api/class/change-password.php:55 api/class/homework-listing.php:160
#: api/class/homework-listing.php:236 api/class/teacher-routine.php:142
#: api/class/circulars.php:231 api/class/circulars.php:276
#: api/class/circulars.php:336 api/class/circulars.php:397
#: api/class/circulars.php:425 api/class/circulars.php:460
#: api/class/grades-list.php:50 api/class/delete-homework.php:53
#: api/class/fee-payment.php:324 api/class/fee-payment.php:434
#: api/class/fee-payment.php:496 api/class/fee-payment.php:564
#: api/class/fee-payment.php:838 api/class/fee-payment.php:938
#: api/class/fee-payment.php:1116 api/class/fee-payment.php:1162
#: api/class/fee-payment.php:1222 api/class/fee-payment.php:1284
#: api/class/add-activity.php:97 api/class/student-registration.php:309
#: api/class/accountant.php:170 api/class/supportstaff-listing.php:113
#: api/class/supportstaff-listing.php:174
#: api/class/supportstaff-listing.php:234
#: api/class/supportstaff-listing.php:264 api/class/hall.php:84
#: api/class/hall.php:112 api/class/hall.php:169 api/class/edit-activity.php:68
#: api/class/transport.php:87 api/class/transport.php:118
#: api/class/transport.php:181 api/class/student-listing.php:484
#: api/class/edit-grades.php:54 api/class/add-subject.php:78
#: api/class/add-subject.php:108 api/class/add-subject.php:137
#: api/class/delete-grade.php:45 api/class/notification.php:207
#: api/class/notification.php:333 api/class/examlist.php:84
#: api/class/notice.php:108 api/class/notice.php:142 api/class/notice.php:252
#: api/class/notice.php:286 api/class/quizzes.php:86 api/class/quizzes.php:176
#: api/class/quizzes.php:210 api/class/add-marks.php:57
msgid "Please Fill All Fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: api/class/accountant.php:153
msgid "Please Fill current Password Field "
msgstr "请填写当前密码字段"

#: api/class/accountant.php:91
msgid "Please Fill Password Fields"
msgstr "请填写密码字段"

#: admin/includes/setupform/index.php:33
msgid "Please provide correct Envato purchase key."
msgstr "请提供正确的 Envato 购买密钥。"

#: template/parent.php:123 admin/includes/parent/index.php:640
msgid "Please select at least one record"
msgstr "请至少选择一条记录"

#: admin/includes/customfield/index.php:107
msgid "Please Select At least One Record."
msgstr "请选择至少一条记录。"

#: translation_string.php:214
msgid "Please select atleast one class"
msgstr "请选择至少一门课"

#: translation_string.php:199
msgid "Please select atleast one message"
msgstr "请选择至少一条消息"

#: template/admission.php:376 template/payment.php:451 template/payment.php:857
#: template/payment.php:1362 template/custom_field.php:47
#: template/feepayment.php:440 template/homeworklist.php:38
#: admin/includes/admission/index.php:351
#: admin/includes/customfield/index.php:200
#: admin/includes/payment/index.php:441
#: admin/includes/payment/expense-list.php:75
#: admin/includes/payment/income-list.php:78
msgid "Please select atleast one record"
msgstr "请选择至少一条记录"

#: translation_string.php:165
msgid "Please Select Atleast One Student"
msgstr "请选择至少一名学生"

#: translation_string.php:224
msgid "Please select atleast one teacher"
msgstr "请选择至少一位老师"

#: admin/includes/message/view_message.php:249
msgid "Please select atleast one users to reply"
msgstr "请选择至少一位用户进行回复"

#: template/account.php:30
msgid "Please Select Atlest One Image."
msgstr "请选择至少一张图片。"

#: template/attendance.php:395 template/attendance.php:600
#: admin/includes/attendence/index.php:697
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:100
msgid "Please Select Class"
msgstr "请选择班级"

#: translation_string.php:164
msgid "Please Select Exam Hall"
msgstr "请选择考场"

msgid "Please select Student"
msgstr "请选择学生"

#: template/general_settings.php:379 admin/includes/general-settings.php:364
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: template/teacher.php:860 template/teacher.php:1119
#: template/supportstaff.php:382 admin/includes/teacher/view_teacher.php:131
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:223
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:133
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:198
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: template/general_settings.php:381 admin/includes/general-settings.php:366
msgid "Pound Sterling"
msgstr "英镑"

#: translation_string.php:49 template/report.php:204
#: template/attendance.php:453 template/attendance.php:661
#: admin/includes/attendence/index.php:758
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:137
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:168
#: admin/includes/report/index.php:237
#: admin/includes/report/graph_attendance.php:22
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:44
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:148
#: admin/includes/student/index.php:1044
msgid "Present"
msgstr "当下"

#: translation_string.php:13
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: template/admission.php:649 template/admission.php:1202
#: admin/includes/admission/admission_form.php:233
#: admin/includes/admission/view_admission.php:99
msgid "Previous School"
msgstr "以前的学校"

#: template/admission.php:441 admin/includes/admission/index.php:406
msgid "Previous School Name"
msgstr "以前的学校名称"

#: template/library.php:917 template/payment.php:1910
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:175
#: admin/includes/library/add-newbook.php:120
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: template/general_settings.php:580 admin/includes/general-settings.php:616
msgid "Principal Signature"
msgstr "主要签名"

#: admin/includes/student/view_student.php:999
#: admin/includes/student/view_exam_receipt.php:36
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: translation_string.php:170
msgid "Problems with user: we are going to skip"
msgstr "用户问题：我们将跳过"

#: translation_string.php:7
msgid "Processing..."
msgstr "加工..."

#: template/general_settings.php:279 admin/includes/general-settings.php:264
msgid "Profile Cover Image"
msgstr "个人资料封面图片"

#: template/teacher.php:890 template/transport.php:518 template/parent.php:880
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:308
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:256
#: admin/includes/student/student.php:253
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:233
msgid "Profile Image"
msgstr "个人资料图片"

#: api/class/view-profile.php:277
msgid "Profile image not updated"
msgstr "个人资料图片未更新"

#: api/class/view-profile.php:272
msgid "Profile image successfully updated!"
msgstr "头像更新成功！"

#: template/account.php:323 template/account.php:578 template/account.php:598
msgid "Profile successfully changed."
msgstr "配置文件已成功更改。"

#: template/admission.php:814 template/admission.php:920
#: template/admission.php:1650 template/admission.php:1827
#: admin/includes/admission/admission_form.php:680
#: admin/includes/admission/admission_form.php:857
#: admin/includes/admission/view_admission.php:273
#: admin/includes/admission/view_admission.php:391
msgid "Proof of Qualification"
msgstr "资格证明"

#: template/admission.php:801 template/admission.php:907
#: admin/includes/admission/view_admission.php:260
#: admin/includes/admission/view_admission.php:378
msgid "Qualification"
msgstr "资质"

#: template/library.php:928 admin/includes/library/add-newbook.php:129
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: template/library.php:697 template/library.php:884
#: admin/includes/library/add-newbook.php:86
#: admin/includes/library/index.php:669
msgid "Rack Location"
msgstr "机架位置"

#: translation_string.php:179
msgid "Rack Location Name"
msgstr "机架位置名称"

#: template/custom_field.php:440
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:55
msgid "Radio"
msgstr "收音机"

#: template/custom_field.php:652 template/custom_field.php:837
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:267
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:453
msgid "Radio Label"
msgstr "无线电标签"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:126
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:137
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#: admin/includes/fees/index.php:48
msgid "Record Added successfully"
msgstr "记录添加成功"

#: admin/includes/fees/index.php:59
msgid "Record deleted successfully"
msgstr "记录删除成功"

#: api/class/library.php:454 api/class/library.php:757
#: api/class/payment.php:653 api/class/teacher-routine.php:134
#: api/class/fee-payment.php:370 api/class/fee-payment.php:1038
#: api/class/quizzes.php:167
msgid "Record empty"
msgstr "记录为空"

#: api/class/hall.php:138
msgid "Record Empty!"
msgstr "记录空！"

#: api/class/student-result.php:638 api/class/fee-payment.php:1316
msgid "Record Found successfully"
msgstr "成功找到记录"

#: api/class/view-profile.php:225 api/class/holiday.php:149
#: api/class/student-result.php:645 api/class/fee-payment.php:1323
#: api/class/notice.php:219 api/class/notice.php:225
msgid "Record Not Found"
msgstr "未发现记录"

#: api/class/payment.php:322
msgid "Record not Found"
msgstr "未发现记录"

#: api/class/teacher-listing.php:214 api/class/library.php:567
#: api/class/message.php:642 api/class/message.php:710
#: api/class/student-result.php:179 api/class/student-result.php:187
#: api/class/fee-payment.php:782 api/class/transport.php:152
#: api/class/student-listing.php:342 api/class/subject-listing.php:198
#: api/class/subject-listing.php:254
msgid "Record not found"
msgstr "未发现记录"

#: api/class/quizzes.php:78
msgid "Record Not Inserted"
msgstr "未插入记录"

#: api/class/student-listing.php:435
msgid "Record Not Updated"
msgstr "记录未更新"

#: api/class/teacher-listing.php:483 api/class/parent-listing.php:279
#: api/class/supportstaff-listing.php:248 api/class/student-listing.php:456
msgid "Record successfully Deleted!"
msgstr "记录成功 删除！"

#: api/class/add-homework.php:93 api/class/holiday.php:77
#: api/class/library.php:265 api/class/library.php:344
#: api/class/library.php:424 api/class/library.php:501
#: api/class/library.php:609 api/class/class-listing.php:252
#: api/class/class-listing.php:350 api/class/payment.php:223
#: api/class/payment.php:411 api/class/payment.php:580
#: api/class/attendance.php:379 api/class/attendance.php:518
#: api/class/attendance.php:591 api/class/attendance.php:670
#: api/class/attendance.php:748 api/class/add-grades.php:44
#: api/class/circulars.php:329 api/class/fee-payment.php:310
#: api/class/fee-payment.php:482 api/class/fee-payment.php:922
#: api/class/fee-payment.php:1146 api/class/add-activity.php:90
#: api/class/hall.php:77 api/class/transport.php:81
#: api/class/add-subject.php:71 api/class/notice.php:101
#: api/class/quizzes.php:72 api/class/add-marks.php:50
msgid "Record successfully Inserted"
msgstr "记录成功插入"

#: api/class/teacher-listing.php:317 api/class/parent-listing.php:183
#: api/class/student-registration.php:292
#: api/class/supportstaff-listing.php:167
msgid "Record successfully inserted!"
msgstr "记录插入成功！"

#: api/class/edit-homework.php:104 api/class/edit-marks.php:51
#: api/class/holiday.php:105 api/class/library.php:522
#: api/class/library.php:632 api/class/class-listing.php:281
#: api/class/class-listing.php:376 api/class/payment.php:256
#: api/class/payment.php:442 api/class/payment.php:609
#: api/class/circulars.php:390 api/class/fee-payment.php:550
#: api/class/fee-payment.php:1254 api/class/hall.php:105
#: api/class/edit-activity.php:61 api/class/transport.php:112
#: api/class/edit-grades.php:45 api/class/add-subject.php:101
#: api/class/notification.php:185 api/class/notification.php:345
#: api/class/notification.php:357 api/class/notice.php:135
msgid "Record successfully Updated"
msgstr "记录成功更新"

#: api/class/teacher-listing.php:441 api/class/parent-listing.php:256
#: api/class/accountant.php:84 api/class/accountant.php:146
#: api/class/supportstaff-listing.php:227 api/class/student-listing.php:425
msgid "Record successfully Updated!"
msgstr "记录成功更新！"

#: admin/includes/fees/index.php:53
msgid "Record updated successfully"
msgstr "记录更新成功"

#: admin/includes/access_right/index.php:26
msgid "Record Updated Successfully."
msgstr "记录更新成功。"

#: template/account.php:414 template/account.php:688
msgid "Record updated successfully."
msgstr "记录更新成功。"

#: api/class/holiday.php:163 api/class/library.php:311
#: api/class/library.php:390 api/class/library.php:470
#: api/class/library.php:580 api/class/library.php:690
#: api/class/class-listing.php:303 api/class/class-listing.php:325
#: api/class/payment.php:336 api/class/payment.php:508
#: api/class/payment.php:668 api/class/message.php:762
#: api/class/delete-activity.php:37 api/class/circulars.php:411
#: api/class/delete-homework.php:44 api/class/fee-payment.php:402
#: api/class/fee-payment.php:810 api/class/fee-payment.php:1194
#: api/class/hall.php:154 api/class/transport.php:166
#: api/class/add-subject.php:123 api/class/delete-grade.php:37
#: api/class/notice.php:238
msgid "Records Deleted Successfully!"
msgstr "记录删除成功！"

#: api/class/teacher-listing.php:497 api/class/holiday.php:169
#: api/class/parent-listing.php:286 api/class/library.php:318
#: api/class/library.php:397 api/class/library.php:478
#: api/class/library.php:586 api/class/library.php:696
#: api/class/payment.php:342 api/class/payment.php:514
#: api/class/payment.php:674 api/class/message.php:774
#: api/class/circulars.php:417 api/class/fee-payment.php:418
#: api/class/fee-payment.php:822 api/class/fee-payment.php:1206
#: api/class/supportstaff-listing.php:255 api/class/hall.php:160
#: api/class/transport.php:172 api/class/student-listing.php:470
#: api/class/add-subject.php:129 api/class/notice.php:243
msgid "Records Not Delete"
msgstr "不删除记录"

#: api/class/virtual_class_room.php:125
#: api/class/homework-submission-listing.php:164 api/class/view-homework.php:69
#: api/class/class-routine.php:594
msgid "Records Not Found"
msgstr "未找到记录"

#: admin/includes/student/index.php:1120 admin/includes/routine/index.php:475
msgid "Records not found."
msgstr "未找到记录。"

#: template/general_settings.php:471 admin/includes/general-settings.php:536
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: template/class.php:290 admin/includes/class/index.php:262
msgid "Registered Student"
msgstr "注册学生"

#: api/class/settings.php:1301
msgid "Registration"
msgstr "登记"

#: template/email_template.php:339 admin/includes/email-template/index.php:337
msgid "Registration Mail Template"
msgstr "注册邮件模板"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: template/child.php:507 template/admission.php:1281
#: template/admission.php:1374 template/admission.php:1866
#: template/parent.php:501 template/parent.php:675 template/parent.php:1072
#: admin/includes/parent/index.php:703
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:92
#: admin/includes/parent/view_parent.php:111
#: admin/includes/admission/admission_form.php:310
#: admin/includes/admission/admission_form.php:404
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
#: admin/includes/student/view_student.php:459
msgid "Relation"
msgstr "关系"

#: template/library.php:698 admin/includes/library/index.php:672
msgid "Remaining Quantity"
msgstr "剩余数量"

#: admin/includes/feespayment/index.php:1009
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: template/general_settings.php:509 admin/includes/general-settings.php:545
msgid "Reminder Before Time"
msgstr "时间前提醒"

#: template/view_message.php:304 admin/includes/message/view_message.php:290
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: template/view_message.php:244 admin/includes/message/view_message.php:210
msgid "Reply By : "
msgstr "回复人："

#: template/view_message.php:247 admin/includes/message/view_message.php:213
msgid "Reply To : "
msgstr "回复 ："

#: admin/admin.php:54 admin/admin.php:211 admin/admin.php:211
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1322
#: admin/includes/access_right/management.php:1447
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1572
#: admin/includes/access_right/student.php:1233
#: admin/includes/access_right/parent.php:1095
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: template/admission.php:243 admin/includes/admission/index.php:256
msgid "Request For Admission Added Successfully."
msgstr "入学申请已成功添加。"

#: admin/includes/admission/index.php:277
msgid "Request For Admission Deleted Successfully."
msgstr "入学申请已成功删除。"

#: template/email_template.php:228 admin/includes/email-template/index.php:224
msgid "Request For Admission Mail Template"
msgstr "申请入学邮件模板"

#: admin/includes/admission/index.php:280
msgid "Request For Admission Upadated Successfully."
msgstr "入学申请更新成功。"

#: template/custom_field.php:521
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:136
msgid "Required"
msgstr "必需的"

msgid "Reson of the leave"
msgstr "请假的原因"

#: template/report.php:354 admin/includes/report/index.php:383
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: template/report.php:472 template/report.php:531 template/report.php:560
#: api/class/student-result.php:597
msgid "Result Not Found"
msgstr "结果未找到"

#: admin/includes/report/index.php:491 admin/includes/report/index.php:567
msgid "result not found"
msgstr "结果未找到"

#: template/library.php:1062 template/library.php:1277
#: admin/includes/library/issuelist.php:132
#: admin/includes/library/issue-book.php:104
msgid "Return Date"
msgstr "归期"

#: template/email_template.php:313 admin/includes/email-template/index.php:312
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: template/child.php:350 admin/includes/library/memberlist.php:63
msgid "Roll No"
msgstr "卷号"

#: template/teacher.php:341 admin/includes/teacher/index.php:697
msgid "Roll No Already Exist."
msgstr "卷不存在。"

#: template/child.php:191 template/child.php:202 template/manage_marks.php:461
#: template/library.php:1385 template/payment.php:541 template/payment.php:949
#: template/report.php:1625 template/attendance.php:429
#: template/attendance.php:637 template/feepayment.php:1089
#: template/parent.php:1174 admin/includes/parent/view_parent.php:213
#: admin/includes/attendence/index.php:733
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:139
#: admin/includes/report/index.php:774
#: admin/includes/report/data_table_income.php:121
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:147
#: admin/includes/mark/index.php:496
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:281
#: admin/includes/student/index.php:1287
#: admin/includes/feespayment/index.php:960
#: admin/includes/payment/index.php:521
#: admin/includes/payment/income-list.php:164
msgid "Roll No."
msgstr "卷号"

#: admin/includes/student/view_student.php:164
#: admin/includes/student/student.php:59
msgid "Roll Number"
msgstr "卷号"

#: template/manage_marks.php:453 admin/includes/mark/index.php:490
msgid "roll_no, name, marks, comment"
msgstr "roll_no、名称、标记、评论"

#: translation_string.php:23
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: template/hostel.php:254 admin/includes/hostel/index.php:360
msgid "Room Added Successfully."
msgstr "房间添加成功。"

#: template/hostel.php:275 admin/includes/hostel/index.php:381
msgid "Room Assign Successfully"
msgstr "房间分配成功"

#: template/hostel.php:930 template/hostel.php:1132
#: admin/includes/hostel/index.php:770 admin/includes/hostel/add_room.php:65
msgid "Room Category"
msgstr "房间类别"

#: translation_string.php:196
msgid "Room Category Name"
msgstr "房间类别名称"

#: template/hostel.php:260 admin/includes/hostel/index.php:366
msgid "Room Deleted Successfully."
msgstr "房间删除成功。"

#: translation_string.php:92
msgid "Room Details"
msgstr "房间详情"

#: template/hostel.php:1096 admin/includes/hostel/add_room.php:28
msgid "Room Information"
msgstr "房间信息"

#: template/email_template.php:1168
#: admin/includes/email-template/index.php:1164
msgid "Room number"
msgstr "房间号"

msgid "Room Type"
msgstr "房型"

msgid "Room Type Name"
msgstr "房型名称"

#: translation_string.php:93 template/hostel.php:928 template/hostel.php:1104
#: template/hostel.php:1282 template/hostel.php:1448
#: admin/includes/hostel/index.php:763 admin/includes/hostel/index.php:1030
#: admin/includes/hostel/add_bed.php:41 admin/includes/hostel/add_room.php:37
msgid "Room Unique ID"
msgstr "房间唯一 ID"

#: template/hostel.php:257 admin/includes/hostel/index.php:363
msgid "Room Updated Successfully."
msgstr "房间更新成功。"

#: template/sms_setting.php:208 admin/includes/sms_setting/index.php:187
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: translation_string.php:99
msgid "Route Description"
msgstr "路线说明"

#: translation_string.php:98 template/transport.php:326
#: template/transport.php:510 admin/includes/transport/add-transport.php:83
#: admin/includes/transport/index.php:346
msgid "Route Fare"
msgstr "路线票价"

#: template/schedule.php:197 admin/includes/routine/index.php:500
msgid "Route List"
msgstr "路线列表"

#: template/transport.php:321 template/transport.php:441
#: admin/includes/transport/add-transport.php:20
#: admin/includes/transport/index.php:341
msgid "Route Name"
msgstr "路线名称"

#: template/schedule.php:127 admin/includes/routine/index.php:450
msgid "Routine Added Successfully."
msgstr "例程添加成功。"

#: template/schedule.php:137 admin/includes/routine/index.php:459
msgid "Routine Alredy Added For This Time Period.Please Try Again."
msgstr "此时间段已添加例程。请重试。"

#: template/schedule.php:168 admin/includes/routine/index.php:456
msgid "Routine Deleted Successfully."
msgstr "例程已成功删除。"

#: template/schedule.php:158 admin/includes/routine/index.php:453
msgid "Routine Updated Successfully."
msgstr "例程更新成功。"

#: translation_string.php:146
msgid "s Result"
msgstr "s 结果"

#: api/class/settings.php:1937
msgid "S/No"
msgstr "S/否"

#: template/admission.php:1490 template/admission.php:1663
#: admin/includes/admission/admission_form.php:520
#: admin/includes/admission/admission_form.php:693
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: translation_string.php:213
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: template/teacher.php:1336 template/virtual_classroom.php:472
#: template/virtual_classroom.php:766 template/virtual_classroom.php:1083
#: api/class/virtual_class_room.php:67
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:464
#: admin/includes/student/view_student.php:827
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: template/account.php:380 template/account.php:475 template/account.php:652
#: template/account.php:742 template/general_settings.php:603
#: template/sms_setting.php:225 template/email_template.php:267
#: template/email_template.php:323 template/email_template.php:380
#: template/email_template.php:435 template/email_template.php:486
#: template/email_template.php:542 template/email_template.php:594
#: template/email_template.php:648 template/email_template.php:697
#: template/email_template.php:750 template/email_template.php:802
#: template/email_template.php:855 template/email_template.php:909
#: template/email_template.php:967 template/email_template.php:1020
#: template/email_template.php:1074 template/email_template.php:1124
#: template/email_template.php:1177 template/email_template.php:1232
#: template/email_template.php:1290 template/email_template.php:1350
#: template/email_template.php:1404 template/email_template.php:1456
#: template/email_template.php:1507 admin/includes/general-settings.php:640
#: admin/includes/email-template/index.php:265
#: admin/includes/email-template/index.php:323
#: admin/includes/email-template/index.php:377
#: admin/includes/email-template/index.php:432
#: admin/includes/email-template/index.php:487
#: admin/includes/email-template/index.php:543
#: admin/includes/email-template/index.php:595
#: admin/includes/email-template/index.php:649
#: admin/includes/email-template/index.php:699
#: admin/includes/email-template/index.php:752
#: admin/includes/email-template/index.php:804
#: admin/includes/email-template/index.php:856
#: admin/includes/email-template/index.php:910
#: admin/includes/email-template/index.php:966
#: admin/includes/email-template/index.php:1017
#: admin/includes/email-template/index.php:1070
#: admin/includes/email-template/index.php:1120
#: admin/includes/email-template/index.php:1173
#: admin/includes/email-template/index.php:1228
#: admin/includes/email-template/index.php:1286
#: admin/includes/email-template/index.php:1344
#: admin/includes/email-template/index.php:1397
#: admin/includes/email-template/index.php:1450
#: admin/includes/email-template/index.php:1502
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:32
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:32
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:28
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:28
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1412
#: admin/includes/access_right/management.php:1810
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1753
#: admin/includes/access_right/student.php:1323
#: admin/includes/access_right/parent.php:1184
#: admin/includes/infographic/show_infographic.php:47
#: admin/includes/sms_setting/index.php:202
#: admin/includes/sms_setting/index.php:207
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: template/attendance.php:487 template/attendance.php:697
#: admin/includes/attendence/index.php:803
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:163
msgid "Save  Attendance"
msgstr "节省出勤率"

#: admin/includes/admission/admission_form.php:866
msgid "Save Admission"
msgstr "保存入场"

#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:212
msgid "Save Attendance"
msgstr "节省出勤率"

#: template/hostel.php:1488 admin/includes/hostel/add_bed.php:81
msgid "Save Bed"
msgstr "节省床位"

#: template/library.php:950 admin/includes/library/add-newbook.php:149
msgid "Save Book"
msgstr "保存书"

#: template/class.php:447 admin/includes/class/add-newclass.php:50
msgid "Save Class"
msgstr "保存类"

#: template/exam.php:878 admin/includes/exam/add-exam.php:187
#: admin/includes/mark/add-result.php:88
msgid "Save Exam"
msgstr "保存考试"

#: template/payment.php:1705 admin/includes/payment/add_expense.php:173
#: admin/includes/payment/add_expense.php:173
msgid "Save Expense"
msgstr "节省开支"

#: template/feepayment.php:949 admin/includes/fees/add_feetype.php:79
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:105
msgid "Save Fee Type"
msgstr "节省费用类型"

#: template/grade.php:488 admin/includes/grade/add-grade.php:65
msgid "Save Grade"
msgstr "保存成绩"

#: template/exam_hall.php:575 admin/includes/hall/add-hall.php:57
msgid "Save Hall"
msgstr "保存大厅"

#: template/holiday.php:553 admin/includes/holiday/add-holiday.php:59
msgid "Save Holiday"
msgstr "节省假期"

#: template/homework.php:732 template/add-studentHomework.php:222
#: template/add-studentHomework.php:222
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:244
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:244
msgid "Save Homework"
msgstr "保存作业"

#: template/hostel.php:833 admin/includes/hostel/add_hostel.php:57
msgid "Save Hostel"
msgstr "保存旅舍"

#: template/payment.php:1248 admin/includes/payment/add_income.php:221
#: admin/includes/payment/add_income.php:221
msgid "Save Income"
msgstr "节省收入"

#: template/feepayment.php:1435
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:210
msgid "Save Invoice"
msgstr "保存发票"

#: template/library.php:1319 admin/includes/library/issue-book.php:174
msgid "Save Issue Book"
msgstr "保存问题书"

#: template/virtual_classroom.php:1608
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:247
msgid "Save Meeting"
msgstr "保存会议"

#: template/composemail.php:828 admin/includes/message/composemail.php:164
msgid "Save Message"
msgstr "保存消息"

#: template/notice.php:935 admin/includes/notice/add-notice.php:153
msgid "Save Notice"
msgstr "保存通知"

#: template/notification.php:716
#: admin/includes/notification/add-notification.php:62
msgid "Save Notification"
msgstr "保存通知"

#: template/parent.php:929 admin/includes/parent/add-newparent.php:354
msgid "Save Parent"
msgstr "保存父级"

#: template/payment.php:769 admin/includes/payment/add-payment.php:113
msgid "Save Payment"
msgstr "保存付款"

#: template/hostel.php:1186 admin/includes/hostel/add_room.php:119
msgid "Save Room"
msgstr "节省空间"

#: template/schedule.php:793 admin/includes/routine/add-route.php:210
msgid "Save Route"
msgstr "保存路线"

#: admin/includes/student/student.php:609
msgid "Save Student"
msgstr "拯救学生"

#: template/sent.php:187 template/subject.php:777
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:174
msgid "Save Subject"
msgstr "保存主题"

#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:276
msgid "Save Support Staff"
msgstr "节省支持人员"

#: template/teacher.php:972 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:337
msgid "Save Teacher"
msgstr "救老师"

#: template/exam.php:1202 admin/includes/exam/exam_time_table.php:210
msgid "Save Time Table"
msgstr "保存时间表"

#: template/transport.php:556 admin/includes/transport/add-transport.php:130
msgid "Save Transport"
msgstr "节省运输"

#: admin/includes/infographic/index.php:21
msgid "Saved Successfully "
msgstr "保存成功"

#: template/general_settings.php:179 admin/includes/general-settings.php:164
msgid "School Address"
msgstr "学校地址"

#: template/email_template.php:922 admin/includes/email-template/index.php:923
msgid "School Bus Allocation"
msgstr "校车分配"

#: api/class/settings.php:111
msgid "School Dashboard"
msgstr "学校仪表板"

#. Name of the plugin
#: admin/admin.php:13 admin/admin.php:99
msgid "School Management"
msgstr "学校管理"

#: api/class/settings.php:671
msgid "School Management Login Page"
msgstr "学校管理登录页面"

#. Description of the plugin
msgid ""
"School Management System Plugin for wordpress is ideal way to manage "
"complete school operation."
msgstr "wordpress 的学校管理系统插件是管理完整学校运营的理想方式。"

#: translation_string.php:198 template/admission.php:793
#: template/admission.php:899 template/admission.php:1611
#: template/admission.php:1787 template/general_settings.php:163
#: template/email_template.php:586 template/email_template.php:639
#: admin/includes/general-settings.php:148
#: admin/includes/email-template/index.php:587
#: admin/includes/email-template/index.php:640
#: admin/includes/admission/admission_form.php:641
#: admin/includes/admission/admission_form.php:817
#: admin/includes/admission/view_admission.php:252
#: admin/includes/admission/view_admission.php:370
msgid "School Name"
msgstr "学校名称"

#: template/email_template.php:260 template/email_template.php:312
#: template/email_template.php:372 template/email_template.php:428
#: template/email_template.php:478 template/email_template.php:1013
#: template/email_template.php:1067 template/email_template.php:1117
#: template/email_template.php:1170 template/email_template.php:1225
#: template/email_template.php:1282 template/email_template.php:1342
#: template/email_template.php:1394 template/email_template.php:1448
#: template/email_template.php:1500 admin/includes/email-template/index.php:257
#: admin/includes/email-template/index.php:311
#: admin/includes/email-template/index.php:370
#: admin/includes/email-template/index.php:424
#: admin/includes/email-template/index.php:479
#: admin/includes/email-template/index.php:1010
#: admin/includes/email-template/index.php:1063
#: admin/includes/email-template/index.php:1113
#: admin/includes/email-template/index.php:1166
#: admin/includes/email-template/index.php:1221
#: admin/includes/email-template/index.php:1279
#: admin/includes/email-template/index.php:1337
#: admin/includes/email-template/index.php:1387
#: admin/includes/email-template/index.php:1443
#: admin/includes/email-template/index.php:1495
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:26
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:26
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:24
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:24
msgid "School name"
msgstr "学校名称"

#: api/class/settings.php:197
msgid "School Title Here"
msgstr "学校名称在这里"

#: template/exam_hall.php:624 admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:39
msgid "Search Exam"
msgstr "搜索考试"

#: translation_string.php:117 template/admission.php:344
#: template/homework.php:63 template/holiday.php:168 template/teacher.php:114
#: template/teacher.php:1222 template/sendbox.php:53 template/library.php:287
#: template/library.php:396 template/payment.php:418 template/payment.php:830
#: template/payment.php:1331 template/hostel.php:322 template/hostel.php:398
#: template/hostel.php:527 template/inbox.php:50 template/custom_field.php:18
#: template/report.php:90 template/exam_hall.php:207 template/class.php:37
#: template/subject.php:35 template/transport.php:29 template/grade.php:39
#: template/virtual_classroom.php:109 template/feepayment.php:412
#: template/supportstaff.php:50 template/notification.php:438
#: template/notice.php:30 template/exam.php:225 template/parent.php:95
#: template/parent.php:1132 admin/includes/hall/index.php:290
#: admin/includes/class/index.php:190 admin/includes/transport/index.php:221
#: admin/includes/exam/index.php:120 admin/includes/exam/index.php:532
#: admin/includes/parent/index.php:611
#: admin/includes/parent/view_parent.php:171
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:163
#: admin/includes/hostel/index.php:422 admin/includes/hostel/index.php:653
#: admin/includes/hostel/index.php:915 admin/includes/subject/index.php:583
#: admin/includes/admission/index.php:320 admin/includes/report/index.php:162
#: admin/includes/customfield/index.php:171
#: admin/includes/holiday/index.php:255 admin/includes/teacher/index.php:123
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:234
#: admin/includes/notification/index.php:383
#: admin/includes/student/index.php:1201
#: admin/includes/student/view_student.php:408
#: admin/includes/student/view_student.php:527
#: admin/includes/student/view_student.php:715
#: admin/includes/student/view_student.php:903
#: admin/includes/student/view_student.php:1083
#: admin/includes/student/view_student.php:1250
#: admin/includes/student/view_student.php:1398
#: admin/includes/supportstaff/index.php:452
#: admin/includes/feespayment/index.php:576
#: admin/includes/feespayment/index.php:812
#: admin/includes/payment/index.php:414
#: admin/includes/payment/expense-list.php:43
#: admin/includes/payment/income-list.php:45
#: admin/includes/notice/index.php:496
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:78
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:39
#: admin/includes/message/view_all_message.php:90
#: admin/includes/message/sendbox.php:29 admin/includes/message/inbox.php:38
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:39
#: admin/includes/library/index.php:540
#: admin/includes/library/memberlist.php:19
#: admin/includes/library/issuelist.php:47 admin/includes/grade/index.php:210
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: translation_string.php:8
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: template/schedule.php:361 template/schedule.php:953
#: template/schedule.php:1055 template/exam.php:910 template/exam.php:1087
#: template/parent.php:1192 admin/includes/exam/index.php:786
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:91
#: admin/includes/parent/view_parent.php:231
#: admin/includes/student/index.php:1311 admin/includes/routine/index.php:651
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: template/child.php:364 template/subject.php:521
#: template/virtual_classroom.php:616 template/virtual_classroom.php:910
#: template/virtual_classroom.php:1227 template/feepayment.php:731
#: template/feepayment.php:1091 template/exam.php:562 template/exam.php:750
#: admin/includes/exam/index.php:655 admin/includes/exam/add-exam.php:59
#: admin/includes/subject/index.php:725
#: admin/includes/student/view_student.php:175
#: admin/includes/student/view_student.php:619
#: admin/includes/feespayment/index.php:689
#: admin/includes/feespayment/index.php:962
msgid "Section Name"
msgstr "部分名称"

#: admin/includes/student/student.php:486
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: template/admission.php:500 template/homework.php:590
#: template/holiday.php:447 template/teacher.php:609 template/library.php:749
#: template/library.php:1117 template/payment.php:604 template/payment.php:1003
#: template/payment.php:1509 template/hostel.php:735 template/hostel.php:1026
#: template/hostel.php:1362 template/custom_field.php:342
#: template/exam_hall.php:473 template/class.php:353 template/subject.php:574
#: template/transport.php:372 template/grade.php:399
#: template/feepayment.php:797 template/feepayment.php:1179
#: template/supportstaff.php:223 template/notification.php:610
#: template/notice.php:740 template/exam.php:643 template/parent.php:551
#: admin/includes/hall/index.php:460 admin/includes/class/index.php:307
#: admin/includes/transport/index.php:392 admin/includes/exam/index.php:735
#: admin/includes/parent/index.php:749
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:738
#: admin/includes/hostel/index.php:600 admin/includes/hostel/index.php:861
#: admin/includes/hostel/index.php:1106 admin/includes/subject/index.php:778
#: admin/includes/admission/index.php:460
#: admin/includes/customfield/index.php:334
#: admin/includes/holiday/index.php:450 admin/includes/teacher/index.php:870
#: admin/includes/notification/index.php:546
#: admin/includes/student/index.php:1379
#: admin/includes/supportstaff/index.php:599
#: admin/includes/feespayment/index.php:751
#: admin/includes/feespayment/index.php:1049
#: admin/includes/payment/index.php:580
#: admin/includes/payment/expense-list.php:209
#: admin/includes/payment/income-list.php:215
#: admin/includes/notice/index.php:684
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:235
#: admin/includes/message/view_all_message.php:174
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:149
#: admin/includes/library/index.php:718
#: admin/includes/library/issuelist.php:168 admin/includes/grade/index.php:377
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: template/teacher.php:121 template/library.php:408 template/message.php:9
#: template/message.php:17 template/subject.php:39 template/feepayment.php:375
#: admin/includes/attendence/index.php:68 admin/includes/subject/index.php:66
#: admin/includes/teacher/index.php:190 admin/includes/feespayment/index.php:90
#: admin/includes/message/index.php:71 admin/includes/message/index.php:79
#: admin/includes/message/view_message.php:241
#: admin/includes/library/index.php:76
msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Select All Status"
msgstr "选择所有状态"

msgid "Select All Student"
msgstr "选择所有学生"

#: template/library.php:406 admin/includes/library/index.php:74
msgid "Select Book"
msgstr "选择书"

#: template/library.php:838 template/library.php:886
#: admin/includes/library/add-newbook.php:38
#: admin/includes/library/add-newbook.php:88
msgid "Select Book Category"
msgstr "选择图书类别"

#: template/library.php:1285 admin/includes/library/issue-book.php:112
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: template/parent.php:700 template/parent.php:722 template/parent.php:745
#: template/parent.php:941 admin/includes/parent/add-newparent.php:8
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:121
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:143
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:167
msgid "Select Child"
msgstr "选择孩子"

#: template/manage_marks.php:294 template/manage_marks.php:296
#: template/teacher.php:119 template/library.php:1196 template/payment.php:696
#: template/payment.php:1083 template/sent.php:140 template/message.php:15
#: template/report.php:384 template/attendance.php:334
#: template/attendance.php:517 template/migration.php:123
#: template/subject.php:634 template/add-studentHomework.php:30
#: template/add-studentHomework.php:34 template/feepayment.php:901
#: template/feepayment.php:1257 template/composemail.php:576
#: template/composemail.php:593 template/notification.php:663
#: template/notice.php:856 template/exam.php:730 api/class/settings.php:1033
#: admin/includes/exam/add-exam.php:39 admin/includes/attendence/index.php:629
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:19
#: admin/includes/migration/index.php:135
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:37
#: admin/includes/report/index.php:407 admin/includes/report/index.php:623
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:7
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:6
#: admin/includes/teacher/index.php:188
#: admin/includes/notification/add-notification.php:9
#: admin/includes/mark/index.php:343 admin/includes/mark/index.php:345
#: admin/includes/mark/export_marks.php:6
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:6
#: admin/includes/fees/add_feetype.php:55
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:10
#: admin/includes/student/exportstudent.php:7
#: admin/includes/student/exportstudent.php:10
#: admin/includes/student/student.php:28
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:32
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:57
#: admin/includes/payment/add-payment.php:40
#: admin/includes/payment/add_income.php:56
#: admin/includes/notice/add-notice.php:68
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:49
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:53
#: admin/includes/message/index.php:77
#: admin/includes/message/composemail.php:54
#: admin/includes/library/issue-book.php:28
msgid "Select Class"
msgstr "选择班级"

#: template/attendance.php:337
msgid "Select class"
msgstr "选择班级"

#: template/manage_marks.php:402 admin/includes/mark/index.php:444
msgid "Select Class ID"
msgstr "选择班级编号"

#: template/report.php:393 template/report.php:1165 template/report.php:1490
#: admin/includes/report/index.php:416 admin/includes/report/index.php:629
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:11
#: admin/includes/mark/export_marks.php:8
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:12
msgid "Select Class Name"
msgstr "选择班级名称"

#: template/attendance.php:520 template/schedule.php:641
#: admin/includes/attendence/index.php:632
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:22
#: admin/includes/routine/export_class_route.php:10
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:10
#: admin/includes/routine/add-route.php:40
msgid "Select class Name"
msgstr "选择班级名称"

#: template/library.php:1210 template/payment.php:708 template/payment.php:1095
#: template/report.php:410 template/report.php:1181 template/report.php:1506
#: template/attendance.php:348 template/attendance.php:535
#: template/schedule.php:654 template/subject.php:647
#: template/add-studentHomework.php:48 template/feepayment.php:915
#: template/feepayment.php:1271 template/composemail.php:674
#: template/notice.php:874 template/exam.php:753
#: admin/includes/exam/add-exam.php:62 admin/includes/attendence/index.php:644
#: admin/includes/attendence/index.php:649
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:37
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:61
#: admin/includes/report/index.php:433 admin/includes/report/index.php:645
#: admin/includes/mark/export_marks.php:24
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:27
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:24
#: admin/includes/student/exportstudent.php:25
#: admin/includes/student/student.php:42
#: admin/includes/routine/export_class_route.php:22
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:22
#: admin/includes/routine/add-route.php:53
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:46
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:71
#: admin/includes/payment/add-payment.php:52
#: admin/includes/payment/add_income.php:68
#: admin/includes/notice/add-notice.php:102
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:67
#: admin/includes/message/composemail.php:70
#: admin/includes/library/issue-book.php:41
msgid "Select Class Section"
msgstr "选择班级部分"

#: template/general_settings.php:208 admin/includes/general-settings.php:193
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

#: translation_string.php:193
msgid "Select CSV File"
msgstr "选择 CSV 文件"

#: template/manage_marks.php:441 admin/includes/parent/upload_parent.php:9
#: admin/includes/attendence/import_attendence.php:10
#: admin/includes/teacher/upload_teacher.php:9
#: admin/includes/mark/index.php:480
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:30
#: admin/includes/supportstaff/upload_staff.php:13
#: admin/includes/routine/import_class_route.php:35
msgid "Select CSV file"
msgstr "选择 CSV 文件"

#: template/general_settings.php:326 template/general_settings.php:329
#: admin/includes/general-settings.php:312
#: admin/includes/general-settings.php:314
msgid "Select Currency"
msgstr "选择货币"

#: template/migration.php:109 template/migration.php:111
#: admin/includes/migration/index.php:121
#: admin/includes/migration/index.php:123
msgid "Select Current Class"
msgstr "选择当前班级"

#: template/exam.php:1163 admin/includes/exam/exam_time_table.php:170
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: template/manage_marks.php:324 template/manage_marks.php:344
#: template/report.php:424 template/migration.php:134
#: template/migration.php:141 template/exam_hall.php:591 template/exam.php:1022
#: admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:6
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:25
#: admin/includes/migration/index.php:145
#: admin/includes/migration/index.php:152 admin/includes/report/index.php:447
#: admin/includes/report/index.php:659 admin/includes/mark/index.php:371
#: admin/includes/mark/index.php:391 admin/includes/mark/export_marks.php:35
#: admin/includes/mark/export_marks.php:37
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:39
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:60
msgid "Select Exam"
msgstr "选择考试"

#: translation_string.php:78
msgid "Select Exam Hall"
msgstr "选择考场"

#: template/manage_marks.php:404 admin/includes/mark/index.php:446
msgid "Select Exam ID"
msgstr "选择考试编号"

#: template/report.php:435 template/report.php:1527 template/exam_hall.php:602
#: template/exam.php:1033 admin/includes/hall/exam_hall_receipt.php:17
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:36
#: admin/includes/report/index.php:458 admin/includes/report/index.php:669
msgid "Select Exam Name"
msgstr "选择考试名称"

#: template/report.php:1194 template/feepayment.php:869
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:22
#: admin/includes/fees/add_feetype.php:27
#: admin/includes/feespayment/add_feetype.php:25
msgid "Select Fee Type"
msgstr "选择费用类型"

#: template/feepayment.php:373 admin/includes/feespayment/index.php:88
msgid "Select Fees Type"
msgstr "选择费用类型"

#: template/custom_field.php:417
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:31
msgid "Select Form"
msgstr "选择表格"

#: template/homework.php:332 template/homework.php:335
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:304
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:307
msgid "Select Homework"
msgstr "选择作业"

#: template/hostel.php:1109 template/hostel.php:1111
#: admin/includes/hostel/add_room.php:42 admin/includes/hostel/add_room.php:44
msgid "Select Hostel"
msgstr "选择旅舍"

#: template/custom_field.php:434
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:49
msgid "Select Input Type"
msgstr "选择输入类型"

#: template/teacher.php:850 admin/includes/teacher/add-newteacher.php:213
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:187
msgid "Select Job Time"
msgstr "选择工作时间"

msgid "Select Leave Type"
msgstr "选择休假类型"

#: template/sms_setting.php:115 admin/includes/sms_setting/index.php:97
msgid "Select Message Service"
msgstr "选择消息服务"

#: template/migration.php:121 admin/includes/migration/index.php:133
msgid "Select Next Class Name"
msgstr "选择下一个班级名称"

#: template/report.php:1208
msgid "Select Payment Status"
msgstr "选择付款状态"

#: template/library.php:1253 admin/includes/library/issue-book.php:78
msgid "Select Period"
msgstr "选择时期"

#: template/parent.php:678 admin/includes/parent/add-newparent.php:95
msgid "Select Relation"
msgstr "选择关系"

#: admin/includes/hostel/add_room.php:67
msgid "Select Room"
msgstr "选择房间"

#: template/hostel.php:1450 admin/includes/hostel/add_bed.php:43
msgid "Select Room Unique ID"
msgstr "选择房间唯一 ID"

#: template/manage_marks.php:306 template/manage_marks.php:311
#: template/report.php:405 template/attendance.php:353
#: template/attendance.php:530
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:32
#: admin/includes/report/index.php:428 admin/includes/report/index.php:640
#: admin/includes/mark/index.php:355 admin/includes/mark/index.php:360
#: admin/includes/mark/export_marks.php:19
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:22
msgid "Select Section"
msgstr "选择部分"

#: template/admission.php:1313 template/admission.php:1405
#: template/admission.php:1866 template/hostel.php:1134
#: admin/includes/admission/admission_form.php:342
#: admin/includes/admission/admission_form.php:435
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
msgid "Select Standard"
msgstr "选择标准"

msgid "Select Status"
msgstr "选择状态"

#: template/hostel.php:1581 template/feepayment.php:1308
#: admin/includes/hostel/assign_room.php:86
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:83
msgid "Select Student"
msgstr "选择学生"

#: template/library.php:1236 template/payment.php:729 template/payment.php:1119
#: template/feepayment.php:1290
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:65
#: admin/includes/payment/add-payment.php:73
#: admin/includes/payment/add_income.php:92
#: admin/includes/library/issue-book.php:62
msgid "Select student"
msgstr "选择学生"

#: template/view-attendance.php:242 template/view-attendance.php:245
#: template/manage_marks.php:351 template/manage_marks.php:373
#: template/attendance.php:546 template/attendance.php:548
#: template/schedule.php:685 template/add-studentHomework.php:61
#: template/add-studentHomework.php:80
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:48
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:50
#: admin/includes/mark/index.php:398 admin/includes/mark/index.php:419
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:120
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:124
#: admin/includes/routine/add-route.php:84
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:80
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:99
msgid "Select Subject"
msgstr "选择主题"

#: api/class/quizzes.php:194
msgid "Select subject"
msgstr "选择主题"

#: template/manage_marks.php:400 admin/includes/mark/index.php:442
msgid "Select Subject ID"
msgstr "选择主题 ID"

#: template/sent.php:154 template/subject.php:37
#: admin/includes/attendence/index.php:66
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:56
#: admin/includes/subject/index.php:64
msgid "Select Teacher"
msgstr "选择老师"

#: template/exam.php:767 admin/includes/exam/add-exam.php:76
msgid "Select Term"
msgstr "选择术语"

#: template/view_message.php:311
msgid "Select user to reply"
msgstr "选择要回复的用户"

#: translation_string.php:171 template/message.php:7
#: template/notification.php:683
#: admin/includes/notification/add-notification.php:29
#: admin/includes/message/index.php:69
msgid "Select Users"
msgstr "选择用户"

#: template/message.php:60 admin/includes/message/view_message.php:239
msgid "Select users to reply"
msgstr "选择要回复的用户"

#: template/general_settings.php:408 admin/includes/general-settings.php:393
msgid ""
"Selected currency might not supported by paypal. Please check with paypal."
msgstr "贝宝可能不支持所选货币。请与贝宝核实。"

#: template/subject.php:761 admin/includes/subject/add-newsubject.php:158
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: template/feepayment.php:1403
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:178
msgid "Send Email To Parents"
msgstr "发送电子邮件给父母"

#: template/notice.php:890 admin/includes/notice/add-notice.php:118
#: admin/includes/library/issue-book.php:162
#: admin/includes/library/issue-book.php:163
msgid "Send Mail"
msgstr "发邮件"

#: template/view_message.php:377 template/composemail.php:828
#: admin/includes/message/view_message.php:352
#: admin/includes/message/composemail.php:164
msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

#: template/composemail.php:806 template/notice.php:903
#: admin/includes/notice/add-notice.php:131
#: admin/includes/message/composemail.php:142
msgid "Send SMS"
msgstr "发简讯"

#: template/feepayment.php:1419
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:194
msgid "Send SMS To Parents"
msgstr "发送短信给父母"

#: admin/includes/student/view_student.php:1476
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:125
#: admin/includes/message/view_all_message_reply.php:136
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: template/sms_setting.php:171 admin/includes/sms_setting/index.php:152
msgid "Sender Id"
msgstr "发件人ID"

#: translation_string.php:107 template/sms_setting.php:200
#: admin/includes/sms_setting/index.php:179
msgid "SenderID"
msgstr "发件人ID"

#: translation_string.php:106
msgid "SenderID "
msgstr "发件人ID"

#: template/message.php:164 template/message.php:193
#: admin/includes/message/index.php:656
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: template/report.php:766 template/report.php:1044 template/report.php:1394
#: admin/includes/report/graph_fees.php:7
#: admin/includes/report/graph_income.php:7
#: admin/includes/report/graph_expense.php:7
msgid "September"
msgstr "九月"

#: template/general_settings.php:134 admin/includes/general-settings.php:124
msgid "Settings Updated Successfully."
msgstr "设置更新成功。"

#: translation_string.php:5
msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "显示 _MENU_ 条目"

#: admin/includes/infographic/index.php:32
msgid "Show Infographic"
msgstr "显示信息图"

#: translation_string.php:3
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "显示 0 到 0 个条目，共 0 个条目"

#: translation_string.php:2
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "显示 _START_ 到 _END_ 个条目，共 _TOTAL_ 个条目"

#: translation_string.php:201 template/admission.php:1220
#: admin/includes/admission/admission_form.php:250
msgid "Siblings"
msgstr "兄弟姐妹"

#: template/admission.php:707 template/admission.php:1211
#: admin/includes/admission/admission_form.php:241
#: admin/includes/admission/view_admission.php:157
msgid "Siblings Information"
msgstr "兄弟姐妹信息"

#: template/admission.php:732 admin/includes/admission/view_admission.php:182
msgid "SID Number"
msgstr "SID 号码"

#: template/general_settings.php:383 admin/includes/general-settings.php:368
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: template/composemail.php:569 admin/includes/message/composemail.php:33
msgid "Single"
msgstr "单身的"

#: template/admission.php:1287 template/admission.php:1379
#: template/admission.php:1866 admin/includes/admission/admission_form.php:316
#: admin/includes/admission/admission_form.php:409
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
msgid "Sister"
msgstr "姐姐"

#: admin/includes/general-settings.php:245
msgid "Size Must Be 150 x 150 px"
msgstr "尺寸必须为 150 x 150 像素"

#: template/composemail.php:808 template/notice.php:905
#: admin/includes/notice/add-notice.php:133
#: admin/includes/message/composemail.php:144
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#, fuzzy
#| msgid "SMS Notification Virtual ClassRoom Reminder"
msgid "SMS Notification Virtual Class Room Reminder"
msgstr "短信通知虚拟教室提醒"

#: admin/admin.php:56 admin/admin.php:219 admin/admin.php:219
#: admin/includes/access_right/management.php:1583
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1617
msgid "SMS Setting"
msgstr "短信设置"

#: template/sms_setting.php:106 admin/includes/sms_setting/index.php:88
msgid "SMS Setting Information"
msgstr "短信设置信息"

#: translation_string.php:25
msgid "SMS Settings"
msgstr "短信设置"

#: template/sms_setting.php:85 admin/includes/sms_setting/index.php:71
msgid "SMS Settings Updated Successfully."
msgstr "短信设置更新成功。"

#: template/composemail.php:816 template/notice.php:917 template/notice.php:923
#: admin/includes/notice/add-notice.php:145
#: admin/includes/message/composemail.php:155
msgid "SMS Text"
msgstr "短信文本"

#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:356
msgid "Something Wrong."
msgstr "有事吗。"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:31
#: api/class/student-registration.php:58
msgid "Sorry, that username already exists!"
msgstr "抱歉，该用户名已经存在！"

#: template/general_settings.php:397 admin/includes/general-settings.php:382
msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰特"

#: template/attendance.php:428 template/attendance.php:636
msgid "Sr. No."
msgstr "先生号"

#: admin/includes/attendence/index.php:732
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:110
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:138
msgid "Srno"
msgstr "斯诺"

#: template/admission.php:728 template/admission.php:1311
#: template/admission.php:1403 template/admission.php:1866
#: admin/includes/admission/admission_form.php:340
#: admin/includes/admission/admission_form.php:433
#: admin/includes/admission/admission_form.php:893
#: admin/includes/admission/view_admission.php:178
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: translation_string.php:56
msgid "Standard Name"
msgstr "标准名称"

#: template/view-attendance.php:89 template/view-attendance.php:233
#: template/holiday.php:534 template/report.php:498 template/report.php:604
#: template/report.php:884 template/report.php:1218 template/schedule.php:755
#: template/virtual_classroom.php:1535 template/exam.php:573
#: template/exam.php:912 template/exam.php:1089
#: admin/includes/exam/index.php:666 admin/includes/exam/index.php:788
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:93
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:173
#: admin/includes/report/data_table_income.php:10
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:10
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:28
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:35
#: admin/includes/holiday/add-holiday.php:41
#: admin/includes/teacher/index.php:589 admin/includes/student/index.php:966
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:32
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:111
#: admin/includes/routine/add-route.php:172
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: template/virtual_classroom.php:624 template/virtual_classroom.php:918
#: template/virtual_classroom.php:1235
msgid "Start Date & Time"
msgstr "开始日期和时间"

#: translation_string.php:102
msgid "Start Date To End Date"
msgstr "开始日期到结束日期"

#: template/schedule.php:705 template/virtual_classroom.php:1503
#: template/exam.php:1185 admin/includes/exam/exam_time_table.php:193
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:141
#: admin/includes/routine/add-route.php:123
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: translation_string.php:38 admin/includes/virtual_classroom/index.php:622
msgid "Start To End Date"
msgstr "开始到结束日期"

#: translation_string.php:138 admin/includes/virtual_classroom/index.php:626
msgid "Start To End Time"
msgstr "开始到结束时间"

#: template/report.php:1347 template/feepayment.php:1118
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:178
#: admin/includes/feespayment/index.php:989
msgid "Start To End Year"
msgstr "开始到结束年份"

#: template/schedule.php:295 template/schedule.php:426
#: template/virtual_classroom.php:978 template/virtual_classroom.php:1295
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:686
#: admin/includes/routine/index.php:700
msgid "Start Virtual Class"
msgstr "开始虚拟课堂"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:27
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:27
msgid "Start Year"
msgstr "开始年份"

#: admin/includes/student/view_student.php:648
msgid "Start Year To End Year"
msgstr "开始年份到结束年份"

#: template/email_template.php:1224 template/email_template.php:1281
#: admin/includes/email-template/index.php:1220
#: admin/includes/email-template/index.php:1278
msgid "Start Zoom Virtual Class"
msgstr "开始 Zoom 虚拟课堂"

#: template/general_settings.php:171 template/feepayment.php:1368
#: admin/includes/general-settings.php:156
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:143
msgid "Starting Year"
msgstr "起始年份"

#: template/feepayment.php:1370
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:145
msgid "Starting year"
msgstr "起始年份"

#: template/account.php:444 template/account.php:717 template/child.php:400
#: template/admission.php:688 template/admission.php:777
#: template/admission.php:883 template/admission.php:1130
#: template/admission.php:1559 template/admission.php:1735
#: template/teacher.php:756 template/teacher.php:1137
#: template/supportstaff.php:343 template/parent.php:796
#: template/parent.php:1089 api/class/settings.php:1161
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:218
#: admin/includes/parent/view_parent.php:128
#: admin/includes/admission/admission_form.php:161
#: admin/includes/admission/admission_form.php:589
#: admin/includes/admission/admission_form.php:765
#: admin/includes/admission/view_admission.php:138
#: admin/includes/admission/view_admission.php:236
#: admin/includes/admission/view_admission.php:354
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:149
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:116
#: admin/includes/student/view_student.php:230
#: admin/includes/student/student.php:145
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:94
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:103
msgid "State"
msgstr "状态"

#: template/holiday.php:393 template/teacher.php:1341 template/payment.php:551
#: template/payment.php:743 template/payment.php:1125 template/payment.php:1584
#: template/feepayment.php:1110
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:41
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:163
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:167
#: admin/includes/holiday/index.php:402
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:325
#: admin/includes/student/index.php:1325
#: admin/includes/student/view_student.php:830
#: admin/includes/student/view_student.php:1168
#: admin/includes/student/view_student.php:1173
#: admin/includes/student/view_student.php:1177
#: admin/includes/feespayment/index.php:981
#: admin/includes/payment/index.php:531
#: admin/includes/payment/add_expense.php:52
#: admin/includes/payment/add-payment.php:87
#: admin/includes/payment/add_income.php:98
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:76
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:81
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:86
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: translation_string.php:89 template/payment.php:1861
#: template/feepayment.php:1524
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:82
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:126
msgid "Status :"
msgstr "地位 ："

#: template/child.php:83
msgid "Strat Date"
msgstr "战略日期"

#: admin/admin.php:22 admin/admin.php:111 admin/admin.php:111
#: template/library.php:1224 template/payment.php:719 template/payment.php:1106
#: template/custom_field.php:418 template/attendance.php:430
#: template/feepayment.php:1287 template/feepayment.php:1305
#: template/composemail.php:533 template/notice.php:849
#: api/class/settings.php:177 admin/includes/access_right/teacher.php:373
#: admin/includes/access_right/index.php:43
#: admin/includes/access_right/management.php:445
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:439
#: admin/includes/access_right/student.php:330
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:32
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:62
#: admin/includes/feespayment/add_paymentfee.php:80
#: admin/includes/payment/add-payment.php:63
#: admin/includes/payment/add_income.php:79
#: admin/includes/notice/add-notice.php:61
#: admin/includes/library/issue-book.php:53
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: admin/includes/access_right/student.php:267
msgid "Student Access Right"
msgstr "学生访问权"

#: template/teacher.php:353 admin/includes/teacher/index.php:709
msgid "Student Activated Auccessfully."
msgstr "学生成功激活。"

#: template/email_template.php:394 admin/includes/email-template/index.php:391
msgid "Student Activation Mail Template"
msgstr "学生激活邮件模板"

#: admin/includes/student/index.php:1093
msgid "Student Added Successfully."
msgstr "学生添加成功。"

#: template/admission.php:264
msgid "Student Admission Deleted Successfully."
msgstr "学生录取已成功删除。"

#: template/admission.php:255 admin/includes/admission/index.php:268
msgid "Student Admission Successfully."
msgstr "学生录取成功。"

#: template/general_settings.php:561 admin/includes/general-settings.php:598
msgid "Student Approval"
msgstr "学生认可"

#: template/general_settings.php:554 admin/includes/general-settings.php:591
msgid "Student Approval setting"
msgstr "学生审批设置"

#: template/email_template.php:555 admin/includes/email-template/index.php:557
msgid "Student Assign to Teacher mail template"
msgstr "学生分配给教师邮件模板"

#: template/email_template.php:710 admin/includes/email-template/index.php:712
msgid "Student Assigned to Teacher Student mail template"
msgstr "学生分配给教师学生邮件模板"

#: translation_string.php:34 template/class.php:282 template/class.php:438
#: admin/includes/class/index.php:254 admin/includes/class/add-newclass.php:41
msgid "Student Capacity"
msgstr "学生容量"

#: admin/includes/student/index.php:1108
msgid "Student CSV Uploaded Successfully ."
msgstr "学生 CSV 上传成功。"

#: admin/includes/student/index.php:1105
msgid "Student Deleted Successfully."
msgstr "学生删除成功。"

#: template/admission.php:246 admin/includes/admission/index.php:259
msgid "Student Email-id Already Exist."
msgstr "学生电子邮件 ID 已存在。"

#: translation_string.php:21
msgid "Student Evaluation"
msgstr "学生评价"

#: template/email_template.php:1087
#: admin/includes/email-template/index.php:1083
msgid "Student Exam Hall Receipt"
msgstr "学生考场收据"

#: template/report.php:342 admin/includes/report/index.php:367
msgid "Student Failed"
msgstr "学生失败"

#: template/email_template.php:1011 template/email_template.php:1065
#: admin/includes/email-template/index.php:1008
#: admin/includes/email-template/index.php:1061
msgid "Student homework title"
msgstr "学生作业标题"

#: api/class/notification.php:219 api/class/notification.php:233
#: api/class/notification.php:369
msgid "Student Id Doesn't Exits"
msgstr "学生证不退出"

#: template/admission.php:658 template/admission.php:1062
#: admin/includes/admission/admission_form.php:93
#: admin/includes/admission/view_admission.php:108
#: admin/includes/student/view_student.php:196
msgid "Student Information"
msgstr "学生信息"

#: template/view-attendance.php:122 template/view-attendance.php:132
#: template/library.php:1057 template/payment.php:540 template/payment.php:950
#: template/report.php:1626 template/attendance.php:638
#: template/email_template.php:1333 template/feepayment.php:1088
#: template/notification.php:556 admin/includes/email-template/index.php:1328
#: admin/includes/attendence/index.php:734
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:140
#: admin/includes/report/index.php:775
#: admin/includes/report/data_table_income.php:122
#: admin/includes/report/data_table_attendance.php:137
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:146
#: admin/includes/notification/index.php:497
#: admin/includes/student/index.php:995 admin/includes/student/index.php:1006
#: admin/includes/feespayment/index.php:959
#: admin/includes/payment/index.php:520
#: admin/includes/payment/income-list.php:165
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:66
#: admin/includes/library/issuelist.php:123
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

#: template/email_template.php:257 template/email_template.php:1393
#: template/email_template.php:1498 admin/includes/email-template/index.php:254
#: admin/includes/email-template/index.php:1386
#: admin/includes/email-template/index.php:1493
msgid "Student name"
msgstr "学生姓名"

msgid "Student Name & Email"
msgstr "学生姓名和电子邮件"

#: template/report.php:989 template/report.php:1321
#: admin/includes/student/view_student.php:618
#: admin/includes/student/view_student.php:794
#: admin/includes/student/view_student.php:985
#: admin/includes/student/view_student.php:1326
msgid "Student Name & Roll No."
msgstr "学生姓名和卷号"

#: template/admission.php:261 admin/includes/admission/index.php:274
#: admin/includes/student/index.php:1111
msgid "Student Record Approved Successfully."
msgstr "学生记录已成功获批。"

#: api/class/settings.php:717
msgid "Student Registration"
msgstr "学生注册"

#: translation_string.php:77
msgid "Student Roll No"
msgstr "学生卷号"

#: template/admission.php:258 admin/includes/admission/index.php:271
#: admin/includes/student/index.php:1099
msgid "Student Roll No. Already Exist."
msgstr "学生卷号已经存在。"

#: template/email_template.php:532 template/email_template.php:533
#: template/email_template.php:534 template/email_template.php:535
#: admin/includes/email-template/index.php:533
#: admin/includes/email-template/index.php:534
#: admin/includes/email-template/index.php:535
#: admin/includes/email-template/index.php:536
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:22
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:22
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:20
msgid "Student roll number"
msgstr "学生卷号"

#: translation_string.php:144
msgid "Student Signature"
msgstr "学生签名"

#: admin/includes/student/index.php:1096
msgid "Student Updated Successfully."
msgstr "学生更新成功。"

#: admin/includes/student/index.php:1102
msgid "Student's Username Or Email-id Already Exist."
msgstr "学生的用户名或电子邮件 ID 已经存在。"

#: template/composemail.php:524 template/composemail.php:540
#: admin/includes/message/composemail.php:23
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: translation_string.php:27
msgid "Students & Parents"
msgstr "学生和家长"

#: translation_string.php:168
msgid "Students."
msgstr "学生。"

#: template/feepayment.php:1585
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:143
msgid "Sub Total :"
msgstr "小计："

#: admin/admin.php:27 admin/admin.php:127 admin/admin.php:127
#: template/homework.php:502 template/homework.php:669
#: template/homework.php:677 template/teacher.php:553 template/sendbox.php:187
#: template/inbox.php:169 template/sent.php:12 template/report.php:184
#: template/attendance.php:629 template/view_message.php:96
#: template/schedule.php:665 template/email_template.php:249
#: template/email_template.php:360 template/email_template.php:416
#: template/email_template.php:469 template/email_template.php:619
#: template/email_template.php:673 template/email_template.php:722
#: template/email_template.php:775 template/email_template.php:827
#: template/email_template.php:883 template/email_template.php:935
#: template/email_template.php:1384 template/email_template.php:1438
#: template/email_template.php:1490 template/virtual_classroom.php:1487
#: template/composemail.php:766 api/class/settings.php:1939
#: admin/includes/email-template/index.php:246
#: admin/includes/email-template/index.php:358
#: admin/includes/email-template/index.php:412
#: admin/includes/email-template/index.php:470
#: admin/includes/email-template/index.php:621
#: admin/includes/email-template/index.php:675
#: admin/includes/email-template/index.php:724
#: admin/includes/email-template/index.php:778
#: admin/includes/email-template/index.php:828
#: admin/includes/email-template/index.php:885
#: admin/includes/email-template/index.php:935
#: admin/includes/email-template/index.php:1377
#: admin/includes/email-template/index.php:1433
#: admin/includes/email-template/index.php:1485
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:125
#: admin/includes/access_right/teacher.php:465
#: admin/includes/access_right/management.php:583
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:576
#: admin/includes/access_right/student.php:468
#: admin/includes/access_right/parent.php:374
#: admin/includes/report/index.php:217 admin/includes/teacher/index.php:814
#: admin/includes/student/view_student.php:1479
#: admin/includes/routine/add-route.php:64
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:69
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:159
#: admin/includes/message/sendbox.php:172 admin/includes/message/inbox.php:174
#: admin/includes/message/inbox.php:278
#: admin/includes/message/view_message.php:58
#: admin/includes/message/composemail.php:102
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: template/subject.php:334 admin/includes/subject/index.php:524
msgid "Subject Added Successfully."
msgstr "主题添加成功。"

#: template/subject.php:513 template/subject.php:618 template/exam.php:940
#: template/exam.php:1129 admin/includes/exam/index.php:816
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:134
#: admin/includes/subject/index.php:717
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:22
msgid "Subject Code"
msgstr "主题代码"

#: template/subject.php:343 admin/includes/subject/index.php:533
msgid "Subject Deleted Successfully."
msgstr "主题删除成功。"

#: translation_string.php:114
msgid "Subject Details"
msgstr "主题详情"

#: template/subject.php:610 admin/includes/subject/add-newsubject.php:14
msgid "Subject Information"
msgstr "主题信息"

#: template/sent.php:26
msgid "Subject list"
msgstr "主题列表"

#: template/sent.php:31 template/sent.php:39 template/sent.php:130
#: template/email_template.php:1276 template/email_template.php:1335
#: template/email_template.php:1447 template/subject.php:515
#: template/subject.php:626 template/virtual_classroom.php:608
#: template/virtual_classroom.php:902 template/virtual_classroom.php:1219
#: template/exam.php:941 template/exam.php:1130
#: admin/includes/email-template/index.php:1273
#: admin/includes/email-template/index.php:1330
#: admin/includes/email-template/index.php:1442
#: admin/includes/exam/index.php:817
#: admin/includes/exam/exam_time_table.php:135
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:608
#: admin/includes/subject/index.php:719
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:30
#: admin/includes/student/view_student.php:1162
msgid "Subject Name"
msgstr "主题名称"

#: admin/includes/routine/index.php:481
msgid "Subject Not Found For This Class"
msgstr "找不到此类的主题"

#: template/subject.php:337 admin/includes/subject/index.php:527
msgid "Subject Updated Successfully."
msgstr "主题更新成功。"

#: template/view-attendance.php:40 template/attendance.php:312
#: admin/includes/attendence/index.php:599
#: admin/includes/student/smgt_view-attendance.php:18
msgid "Subject Wise Attendance"
msgstr "学科出勤"

#: template/homework.php:508 template/email_template.php:1012
#: template/email_template.php:1066 template/add-studentHomework.php:158
#: admin/includes/email-template/index.php:1009
#: admin/includes/email-template/index.php:1062
#: admin/includes/student/view_student.php:1181
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:176
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:165
msgid "Submission Date"
msgstr "提交日期"

#: template/custom_field.php:914
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:531
#: admin/includes/setupform/index.php:81
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: translation_string.php:192
msgid "Submit Book"
msgstr "提交书"

#: template/homework.php:529
msgid "Submit Homework"
msgstr "提交作业"

#: template/viewsubmission.php:22 admin/includes/student/view_student.php:1173
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:76
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:95
#: admin/includes/student_HomeWork/viewsubmission.php:100
msgid "Submitted Date"
msgstr "提交日期"

#: template/teacher.php:937 template/teacher.php:946
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:302
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:311
msgid "Submitted Documents"
msgstr "提交的文件"

#: translation_string.php:207
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: template/teacher.php:1316 template/virtual_classroom.php:480
#: template/virtual_classroom.php:774 template/virtual_classroom.php:1091
#: api/class/virtual_class_room.php:71
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:472
#: admin/includes/student/view_student.php:807
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: template/payment.php:1455 template/payment.php:1579 template/report.php:710
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:120
#: admin/includes/payment/add_expense.php:47
#: admin/includes/payment/expense-list.php:160
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: admin/admin.php:25 admin/admin.php:119 admin/admin.php:119
#: template/composemail.php:550 template/notice.php:851
#: api/class/settings.php:89 api/class/settings.php:181
#: admin/includes/access_right/index.php:58
#: admin/includes/notice/add-notice.php:63
#: admin/includes/message/composemail.php:26
msgid "Support Staff"
msgstr "技术支持人员"

#: admin/includes/access_right/support_staff.php:330
msgid "Support Staff Access Right"
msgstr "支持人员访问权"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:386
msgid "Support Staff Added Successfully."
msgstr "支持人员添加成功。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:398
msgid "Support Staff CSV Uploaded Successfully ."
msgstr "支持人员 CSV 已成功上传。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:395
msgid "Support Staff Deleted Successfully."
msgstr "支持人员已成功删除。"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:389
msgid "Support Staff Updated Successfully."
msgstr "支持人员已成功更新。"

#: translation_string.php:54
msgid "Support Staffs"
msgstr "支持人员"

#: admin/includes/access_right/management.php:537
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:530
#: admin/includes/access_right/student.php:422
msgid "Supportstaff"
msgstr "技术支持人员"

#: translation_string.php:47
msgid "supportstaff"
msgstr "技术支持人员"

#: api/class/settings.php:1859
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: template/general_settings.php:385 admin/includes/general-settings.php:370
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: template/general_settings.php:387 admin/includes/general-settings.php:372
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: translation_string.php:115 template/sent.php:179 template/subject.php:722
#: template/subject.php:746 admin/includes/subject/add-newsubject.php:119
#: admin/includes/subject/add-newsubject.php:143
msgid "Syllabus"
msgstr "教学大纲"

#: template/general_settings.php:261 admin/includes/general-settings.php:245
msgid "System Logo"
msgstr "系统标志"

msgid "System name"
msgstr "系统名称"

#: translation_string.php:111
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: template/general_settings.php:389 admin/includes/general-settings.php:374
msgid "Taiwan New Dollar"
msgstr "新台币"

#: template/attendance.php:364 template/attendance.php:568
#: admin/includes/attendence/index.php:663
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:36
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:70
msgid "Take/View  Attendance"
msgstr "参加/查看考勤"

#: template/admission.php:529 template/homework.php:611
#: template/holiday.php:474 template/teacher.php:637 template/teacher.php:1368
#: template/sendbox.php:254 template/library.php:784 template/library.php:1143
#: template/payment.php:636 template/payment.php:1032 template/payment.php:1538
#: template/hostel.php:763 template/hostel.php:1054 template/hostel.php:1391
#: template/custom_field.php:368 template/report.php:738
#: template/report.php:1016 template/schedule.php:485
#: template/exam_hall.php:501 template/class.php:382 template/transport.php:399
#: template/feepayment.php:826 template/feepayment.php:1208
#: template/notification.php:637 template/notice.php:766 template/exam.php:672
#: template/parent.php:580 admin/includes/hall/index.php:482
#: admin/includes/class/index.php:324 admin/includes/transport/index.php:415
#: admin/includes/exam/index.php:758 admin/includes/parent/index.php:778
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:764
#: admin/includes/hostel/index.php:618 admin/includes/hostel/index.php:884
#: admin/includes/hostel/index.php:1129 admin/includes/subject/index.php:805
#: admin/includes/admission/index.php:485
#: admin/includes/customfield/index.php:356
#: admin/includes/holiday/index.php:472 admin/includes/teacher/index.php:896
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:350
#: admin/includes/notification/index.php:568
#: admin/includes/student/index.php:1407
#: admin/includes/student/view_student.php:485
#: admin/includes/student/view_student.php:674
#: admin/includes/student/view_student.php:862
#: admin/includes/student/view_student.php:1034
#: admin/includes/student/view_student.php:1209
#: admin/includes/student/view_student.php:1359
#: admin/includes/student/view_student.php:1513
#: admin/includes/supportstaff/index.php:627
#: admin/includes/feespayment/index.php:774
#: admin/includes/feespayment/index.php:1073
#: admin/includes/payment/index.php:603
#: admin/includes/payment/expense-list.php:232
#: admin/includes/payment/income-list.php:238
#: admin/includes/notice/index.php:706
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:252
#: admin/includes/message/sendbox.php:239 admin/includes/library/index.php:741
#: admin/includes/library/issuelist.php:190 admin/includes/grade/index.php:405
msgid "Tap on above icon to add your first Record."
msgstr "点击上面的图标添加您的第一条记录。"

#: template/account.php:246
msgid "Teach Subject"
msgstr "教学科目"

#: admin/admin.php:24 admin/admin.php:115 admin/admin.php:115
#: template/sent.php:150 template/report.php:259 template/schedule.php:820
#: template/subject.php:517 template/notice.php:848 api/class/settings.php:175
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:53
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:111
#: admin/includes/subject/index.php:721
#: admin/includes/access_right/teacher.php:327
#: admin/includes/access_right/index.php:48
#: admin/includes/access_right/management.php:399
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:393
#: admin/includes/access_right/student.php:284
#: admin/includes/access_right/parent.php:236
#: admin/includes/report/index.php:289 admin/includes/routine/index.php:774
#: admin/includes/notice/add-notice.php:60
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: translation_string.php:46
msgid "teacher"
msgstr "老师"

#: admin/includes/access_right/teacher.php:261
#: admin/includes/access_right/teacher.php:264
msgid "Teacher Access Right"
msgstr "教师访问权"

#: template/teacher.php:335 admin/includes/teacher/index.php:691
msgid "Teacher Added Successfully."
msgstr "教师添加成功。"

#: admin/includes/attendence/index.php:595
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:12
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:103
msgid "Teacher Attendance"
msgstr "教师出勤"

#: template/teacher.php:350
msgid "Teacher CSV Uploaded Successfully ."
msgstr "教师 CSV 上传成功。"

#: admin/includes/teacher/index.php:706
msgid "Teacher CSV Uploaded Successfully."
msgstr "教师 CSV 已成功上传。"

#: template/schedule.php:924 admin/includes/routine/index.php:861
msgid "Teacher data not avilable"
msgstr "教师数据不可用"

#: template/teacher.php:347 admin/includes/teacher/index.php:703
msgid "Teacher Deleted Successfully."
msgstr "教师删除成功。"

#: template/schedule.php:148 admin/includes/routine/index.php:462
msgid "Teacher Is Not Available."
msgstr "老师不在。"

#: template/teacher.php:1302 template/sent.php:32 template/sent.php:40
#: template/report.php:307 template/email_template.php:587
#: template/email_template.php:739 template/email_template.php:1274
#: template/email_template.php:1336 template/email_template.php:1446
#: template/virtual_classroom.php:618 template/virtual_classroom.php:912
#: template/virtual_classroom.php:1229
#: admin/includes/email-template/index.php:588
#: admin/includes/email-template/index.php:741
#: admin/includes/email-template/index.php:1271
#: admin/includes/email-template/index.php:1331
#: admin/includes/email-template/index.php:1441
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:614
#: admin/includes/report/index.php:331
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:313
msgid "Teacher Name"
msgstr "老师的名字"

msgid "Teacher Name & Email"
msgstr "教师姓名和电子邮件"

#: template/report.php:301 admin/includes/report/index.php:326
msgid "Teacher Perfomance Report"
msgstr "教师绩效报告"

#: template/report.php:350 admin/includes/report/index.php:375
msgid "Teacher Performance"
msgstr "教师表现"

#: template/schedule.php:201 admin/includes/routine/index.php:504
msgid "Teacher TimeTable"
msgstr "教师时间表"

#: template/teacher.php:338 admin/includes/teacher/index.php:694
msgid "Teacher Updated Successfully."
msgstr "教师更新成功。"

#: template/teacher.php:344 admin/includes/teacher/index.php:700
msgid "Teacher Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "教师用户名或电子邮件 ID 已存在。"

#: template/composemail.php:544 admin/includes/message/composemail.php:24
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: template/exam.php:911 template/exam.php:1088
#: admin/includes/exam/index.php:787 admin/includes/exam/exam_time_table.php:92
msgid "Term"
msgstr "学期"

#: translation_string.php:161
msgid "Term Category Name"
msgstr "术语类别名称"

#: translation_string.php:152
msgid "Term Exam Result"
msgstr "学期考试成绩"

#: template/custom_field.php:435
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:50
msgid "Text Box"
msgstr "文本框"

#: template/custom_field.php:436
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:51
msgid "Textarea"
msgstr "文本区域"

#: template/general_settings.php:391 admin/includes/general-settings.php:376
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: template/general_settings.php:438 template/general_settings.php:448
#: admin/includes/general-settings.php:492
#: admin/includes/general-settings.php:502
msgid "That will be provided by zoom."
msgstr "这将由缩放提供。"

#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:21
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:21
msgid "The parent name"
msgstr "父母姓名"

#: template/email_template.php:311 template/email_template.php:530
#: template/email_template.php:585 template/email_template.php:1063
#: template/email_template.php:1116 template/email_template.php:1166
#: admin/includes/email-template/index.php:310
#: admin/includes/email-template/index.php:531
#: admin/includes/email-template/index.php:586
#: admin/includes/email-template/index.php:1059
#: admin/includes/email-template/index.php:1112
#: admin/includes/email-template/index.php:1162
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:20
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:20
msgid "The student full name"
msgstr "学生全名"

#: template/email_template.php:368 template/email_template.php:424
#: template/email_template.php:1010 admin/includes/email-template/index.php:366
#: admin/includes/email-template/index.php:420
#: admin/includes/email-template/index.php:1007
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:20
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:19
msgid "The student full name or login name (whatever is available)"
msgstr "学生全名或登录名（可用的）"

#: api/class/student-registration-image-upload.php:74
#: api/class/student-registration.php:155
msgid "There is no data available."
msgstr "没有可用的数据。"

#: template/report.php:833 template/report.php:1113 template/report.php:1454
#: admin/includes/report/graph_fees.php:69
#: admin/includes/report/graph_income.php:76
#: admin/includes/report/graph_expense.php:77
msgid "There is not enough data to generate report."
msgstr "没有足够的数据来生成报告。"

#: admin/includes/setupform/index.php:25
msgid ""
"There seems to be some problem please try after sometime or contact us on "
"sales@dasinfomeida.com"
msgstr "似乎有一些问题，请稍后再试或通过 sales@dasinfomeida.com 联系我们"

#: template/attendance.php:381 template/attendance.php:586
#: admin/includes/attendence/index.php:683
#: admin/includes/attendence/teacher-attendence.php:90
#: admin/includes/attendence/subject-attendence.php:86
msgid "This day is holiday you are not able to take attendance"
msgstr "这一天是假期，你不能参加"

#: template/library.php:511 admin/includes/parent/index.php:569
#: admin/includes/attendence/index.php:574 admin/includes/subject/index.php:399
#: admin/includes/subject/index.php:539 admin/includes/teacher/index.php:440
#: admin/includes/teacher/index.php:712 admin/includes/student/index.php:759
#: admin/includes/student/index.php:1114
#: admin/includes/supportstaff/index.php:401
#: admin/includes/routine/index.php:244 admin/includes/routine/index.php:469
#: admin/includes/library/index.php:431
msgid "This file not allowed, please choose a CSV file."
msgstr "此文件不允许，请选择 CSV 文件。"

#: template/manage_marks.php:483 admin/includes/parent/index.php:411
#: admin/includes/supportstaff/index.php:261
msgid "this file not allowed, please choose a CSV file."
msgstr "此文件不允许，请选择 CSV 文件。"

#: admin/includes/mark/index.php:272
msgid "This file type is not allowed, please upload CSV file."
msgstr "此文件类型不允许，请上传 CSV 文件。"

#: template/subject.php:340 template/exam.php:325
#: admin/includes/exam/index.php:442 admin/includes/subject/index.php:530
msgid "This File Type Is Not Allowed, Please Upload Only Pdf File."
msgstr "不允许此文件类型，请仅上传 Pdf 文件。"

#: template/hostel.php:272 admin/includes/hostel/index.php:378
msgid "This room has no extra bed capacity"
msgstr "这间客房不可加床"

#: translation_string.php:212
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: template/teacher.php:1328 template/virtual_classroom.php:456
#: template/virtual_classroom.php:750 template/virtual_classroom.php:1067
#: api/class/virtual_class_room.php:59
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:448
#: admin/includes/student/view_student.php:819
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: template/email_template.php:1220 template/email_template.php:1278
#: template/email_template.php:1338
#: admin/includes/email-template/index.php:1216
#: admin/includes/email-template/index.php:1275
#: admin/includes/email-template/index.php:1333
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: admin/includes/student/view_student.php:1331
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: translation_string.php:143
msgid "Time Table For Exam Hall"
msgstr "考场时间表"

#: template/homework.php:661 template/payment.php:682
#: template/add-studentHomework.php:24 template/notification.php:559
#: template/notification.php:695 admin/includes/notification/index.php:500
#: admin/includes/notification/add-notification.php:41
#: admin/includes/payment/add-payment.php:26
#: admin/includes/student_HomeWork/add-studentHomework.php:43
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: template/view_message.php:126 template/view_message.php:130
#: template/view_message.php:146 template/view_message.php:150
#: admin/includes/message/view_message.php:92
#: admin/includes/message/view_message.php:96
#: admin/includes/message/view_message.php:112
#: admin/includes/message/view_message.php:116
msgid "To"
msgstr "至"

#: translation_string.php:110
msgid "Today Attendance Report"
msgstr "今日考勤报告"

#: template/custom_field.php:551
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:166
msgid "Today's Date"
msgstr "今天的日期"

#: translation_string.php:172
msgid "Too large file Size. Only file smaller than 10MB can be uploaded."
msgstr "文件大小太大。只能上传小于 10MB 的文件。"

#: template/schedule.php:771
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:209
#: admin/includes/routine/add-route.php:188
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: template/feepayment.php:1553
#: admin/includes/feespayment/fees_payment_invoice.php:111
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: template/payment.php:951 template/payment.php:1456 template/report.php:711
#: template/report.php:990 template/report.php:1342
#: template/email_template.php:1395 template/feepayment.php:1112
#: admin/includes/email-template/index.php:1388
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:169
#: admin/includes/student/view_student.php:621
#: admin/includes/feespayment/index.php:983
#: admin/includes/payment/expense-list.php:161
#: admin/includes/payment/income-list.php:166
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: translation_string.php:156
msgid "TOTAL MARKS"
msgstr "总分"

#: template/report.php:1652 template/report.php:1658 template/exam.php:796
#: api/class/settings.php:1993 admin/includes/exam/add-exam.php:105
#: admin/includes/report/index.php:801 admin/includes/report/index.php:807
msgid "Total Marks"
msgstr "总分"

#: admin/admin.php:44 admin/admin.php:175 admin/admin.php:175
#: admin/includes/access_right/teacher.php:961
#: admin/includes/access_right/management.php:1130
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:1210
#: admin/includes/access_right/student.php:962
#: admin/includes/access_right/parent.php:824
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: template/transport.php:235 admin/includes/transport/index.php:174
msgid "Transport Added successfully."
msgstr "运输已成功添加。"

#: template/transport.php:241 admin/includes/transport/index.php:180
msgid "Transport Deleted Successfully."
msgstr "传输已成功删除。"

#: translation_string.php:97
msgid "Transport Details"
msgstr "运输细节"

#: template/transport.php:432
msgid "Transport Information"
msgstr "运输信息"

msgid "Transport List"
msgstr "运输清单"

#: template/transport.php:238 admin/includes/transport/index.php:177
msgid "Transport Updated successfully."
msgstr "传输已成功更新。"

#: translation_string.php:209
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: template/teacher.php:1320 template/virtual_classroom.php:440
#: template/virtual_classroom.php:734 template/virtual_classroom.php:1051
#: api/class/virtual_class_room.php:51
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:432
#: admin/includes/student/view_student.php:811
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: template/general_settings.php:393 admin/includes/general-settings.php:378
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: template/custom_field.php:301 template/custom_field.php:432
#: admin/includes/customfield/index.php:289
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:47
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: template/general_settings.php:395 admin/includes/general-settings.php:380
msgid "U.S. Dollar"
msgstr "美元"

#: template/payment.php:551 template/payment.php:750 template/payment.php:1132
#: template/payment.php:1591 template/payment.php:1867
#: api/class/payment.php:302 api/class/payment.php:368
#: api/class/payment.php:474 api/class/payment.php:539
#: api/class/payment.php:634 api/class/payment.php:699
#: api/class/fee-payment.php:874 admin/includes/payment/index.php:531
#: admin/includes/payment/add_expense.php:59
#: admin/includes/payment/add-payment.php:94
#: admin/includes/payment/add_income.php:105
#: admin/includes/payment/view_invoice.php:132
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: template/manage_marks.php:526 admin/includes/mark/index.php:600
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:316
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: template/manage_marks.php:593 admin/includes/mark/index.php:642
#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:359
msgid "Update All Marks"
msgstr "更新所有标记"

#: admin/includes/mark/add-result.php:23
msgid "Update Exam Successfully"
msgstr "成功更新考试"

#: template/account.php:221
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人信息"

#: template/general_settings.php:282 admin/includes/general-settings.php:267
msgid "Upload Cover Image"
msgstr "上传封面图片"

#: admin/includes/parent/upload_parent.php:15
#: admin/includes/attendence/import_attendence.php:18
#: admin/includes/teacher/upload_teacher.php:15
#: admin/includes/student/uploadstudent.php:36
#: admin/includes/supportstaff/upload_staff.php:19
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上传 CSV 文件"

#: template/homework.php:270
msgid "Upload Homework"
msgstr "上传作业"

#: api/class/settings.php:641
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: template/teacher.php:902 template/general_settings.php:264
#: template/general_settings.php:584 template/transport.php:522
#: template/parent.php:891 admin/includes/general-settings.php:248
#: admin/includes/general-settings.php:620
#: admin/includes/transport/add-transport.php:93
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:320
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:268
#: admin/includes/student/student.php:263
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:246
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: template/custom_field.php:545
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:160
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: admin/includes/general-settings.php:404
#: admin/includes/general-settings.php:414
msgid "Use Paymaster Payment Gateways"
msgstr "使用 Paymaster 支付网关"

#: template/account.php:619 template/teacher.php:875 template/parent.php:863
#: api/class/settings.php:1259 admin/includes/parent/add-newparent.php:288
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:238
#: admin/includes/student/student.php:234
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:215
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: template/email_template.php:258 template/email_template.php:369
#: template/email_template.php:425 admin/includes/email-template/index.php:255
#: admin/includes/email-template/index.php:367
#: admin/includes/email-template/index.php:421
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:21
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:21
msgid "User name of student"
msgstr "学生用户名"

#: template/account.php:342 template/sms_setting.php:146
#: template/email_template.php:315 admin/includes/email-template/index.php:314
#: admin/includes/sms_setting/index.php:127
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/includes/supportstaff/index.php:392
msgid "Username Or Email-id Already Exist."
msgstr "用户名或电子邮件 ID 已存在。"

#: template/teacher.php:300 api/class/teacher-listing.php:303
#: api/class/parent-listing.php:175 api/class/student-registration.php:329
#: api/class/supportstaff-listing.php:160 admin/includes/teacher/index.php:289
msgid "Username Or Emailid All Ready Exist."
msgstr "用户名或电子邮件ID 已全部存在。"

#: template/parent.php:359 admin/includes/parent/index.php:560
msgid "Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "用户名或电子邮件 ID 已存在。"

#: api/class/student-login.php:39
msgid "Username Password incorrect"
msgstr "用户名密码不正确"

#: translation_string.php:20
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: template/custom_field.php:302 template/custom_field.php:514
#: admin/includes/customfield/index.php:292
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:129
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: template/transport.php:322 template/transport.php:450
#: admin/includes/transport/add-transport.php:28
#: admin/includes/transport/index.php:342
msgid "Vehicle Identifier"
msgstr "车辆标识符"

#: template/transport.php:323 admin/includes/transport/index.php:343
msgid "Vehicle Reg. No."
msgstr "车辆注册不。"

#: template/transport.php:459 admin/includes/transport/add-transport.php:36
msgid "Vehicle Registration Number"
msgstr "车辆登记号码"

#: translation_string.php:227 template/child.php:239 template/child.php:456
#: template/admission.php:451 template/homework.php:352
#: template/teacher.php:571 template/library.php:1402 template/library.php:1410
#: template/hostel.php:978 template/hostel.php:1322 template/report.php:1357
#: template/subject.php:533 template/virtual_classroom.php:975
#: template/virtual_classroom.php:1292 template/supportstaff.php:182
#: template/parent.php:513 admin/includes/hall/index.php:424
#: admin/includes/transport/index.php:356 admin/includes/exam/index.php:685
#: admin/includes/parent/index.php:716
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:680
#: admin/includes/hostel/index.php:822 admin/includes/hostel/index.php:1074
#: admin/includes/subject/index.php:737 admin/includes/admission/index.php:416
#: admin/includes/access_right/teacher.php:271
#: admin/includes/access_right/management.php:342
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:337
#: admin/includes/access_right/student.php:274
#: admin/includes/access_right/parent.php:226
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:189
#: admin/includes/report/data_table_fees.php:192
#: admin/includes/teacher/index.php:833 admin/includes/student/index.php:1339
#: admin/includes/student/view_student.php:270
#: admin/includes/supportstaff/index.php:562
#: admin/includes/feespayment/index.php:999
#: admin/includes/payment/index.php:543
#: admin/includes/payment/expense-list.php:173
#: admin/includes/payment/income-list.php:178
#: admin/includes/notice/index.php:652
#: admin/includes/student_HomeWork/index.php:323
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:180
#: admin/includes/library/index.php:684
#: admin/includes/library/memberlist.php:76
msgid "View"
msgstr "看法"

#: translation_string.php:58
msgid "View Admission"
msgstr "查看入场"

#: admin/includes/message/index.php:659
msgid "View All Message"
msgstr "查看所有消息"

#: admin/includes/message/index.php:662
msgid "View All Reply Message"
msgstr "查看所有回复消息"

msgid "View Assign Room"
msgstr "查看分配房间"

#: template/sendbox.php:216 template/inbox.php:194 template/inbox.php:285
#: template/view_message.php:170 template/view_message.php:190
#: template/view_message.php:238 admin/includes/message/sendbox.php:201
#: admin/includes/message/inbox.php:201 admin/includes/message/inbox.php:305
#: admin/includes/message/view_message.php:139
#: admin/includes/message/view_message.php:158
#: admin/includes/message/view_message.php:203
msgid "View Attachment"
msgstr "查看附件"

#: template/child.php:243 admin/includes/teacher/index.php:582
#: admin/includes/student/index.php:925
msgid "View Attendance"
msgstr "查看考勤"

#: template/library.php:708
msgid "View Book Detail"
msgstr "查看书籍详情"

#: template/child.php:171
msgid "View Child"
msgstr "查看孩子"

#: template/homework.php:545 template/homeworklist.php:100
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:196
msgid "View Document"
msgstr "查看文档"

#: template/exam.php:592
msgid "View Exam Detail"
msgstr "查看考试详情"

#: template/exam_hall.php:437
msgid "View Exam Hall"
msgstr "查看考场"

msgid "View exam hall"
msgstr "查看考场"

#: template/exam.php:387 admin/includes/exam/index.php:497
msgid "View Exam Time Table"
msgstr "查看考试时间表"

#: translation_string.php:82
msgid "View Fees Payment Invoice"
msgstr "查看费用付款发票"

#: template/homework.php:522
msgid "View Homework Detail"
msgstr "查看作业详情"

#: template/payment.php:563 template/payment.php:963 template/payment.php:1468
#: template/feepayment.php:1128
msgid "View Invoice"
msgstr "查看发票"

#: template/child.php:316
msgid "View Less"
msgstr "少看"

#: template/message.php:178
msgid "View Message"
msgstr "查看留言"

#: template/child.php:312
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: template/notice.php:701
msgid "View Notice Detail"
msgstr "查看通知详情"

#: template/class.php:309 admin/includes/class/index.php:272
msgid "View Or Add Section"
msgstr "查看或添加部分"

#: template/hostel.php:984 admin/includes/hostel/index.php:826
msgid "View or Assign Room"
msgstr "查看或分配房间"

#: translation_string.php:70
msgid "View Parent"
msgstr "查看父级"

msgid "View parent"
msgstr "查看父项"

#: template/virtual_classroom.php:981 template/virtual_classroom.php:1298
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:692
msgid "View Participant List"
msgstr "查看参与者列表"

#: translation_string.php:200
msgid "View Payment Invoice"
msgstr "查看付款发票"

#: template/child.php:241 admin/includes/student/index.php:1342
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: translation_string.php:66
msgid "View Student"
msgstr "查看学生"

msgid "View student"
msgstr "查看学生"

#: template/homework.php:260 template/homework.php:537
#: template/homeworklist.php:89 admin/includes/student_HomeWork/index.php:254
#: admin/includes/student_HomeWork/homeworklist.php:184
msgid "View Submission"
msgstr "查看提交"

#: translation_string.php:67
msgid "View Support Staff"
msgstr "查看支持人员"

msgid "View support staff"
msgstr "查看支持人员"

#: translation_string.php:65
msgid "View Teacher"
msgstr "查看老师"

msgid "View teacher"
msgstr "查看老师"

#: template/exam.php:595 admin/includes/exam/index.php:688
msgid "View Time Table "
msgstr "查看时间表"

#: template/transport.php:336
msgid "View Transport Detail"
msgstr "查看运输详情"

#: template/virtual_classroom.php:257
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:332
msgid "Virtual Class Added Successfully."
msgstr "虚拟课堂添加成功。"

#: template/virtual_classroom.php:269
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:344
msgid "Virtual Class Deleted Successfully."
msgstr "虚拟类已成功删除。"

#: translation_string.php:202
msgid "Virtual Class Details"
msgstr "虚拟班级详情"

#: template/email_template.php:1221 template/email_template.php:1279
#: template/email_template.php:1339
#: admin/includes/email-template/index.php:1217
#: admin/includes/email-template/index.php:1276
#: admin/includes/email-template/index.php:1334
msgid "Virtual Class ID"
msgstr "虚拟类 ID"

#: template/schedule.php:873 admin/includes/routine/index.php:604
#: admin/includes/routine/index.php:827
msgid "Virtual Class Start"
msgstr "虚拟课堂开始"

#: template/virtual_classroom.php:263
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:338
msgid "Virtual Class Updated Successfully."
msgstr "虚拟课堂更新成功。"

#: admin/admin.php:31 admin/admin.php:137 admin/admin.php:137
#: template/general_settings.php:457 admin/includes/general-settings.php:453
#: admin/includes/access_right/teacher.php:1368
#: admin/includes/access_right/management.php:1721
#: admin/includes/access_right/support_staff.php:715
#: admin/includes/access_right/student.php:1279
#: admin/includes/access_right/parent.php:1140
msgid "Virtual Classroom"
msgstr "虚拟教室"

#: template/virtual_classroom.php:1439
#: admin/includes/virtual_classroom/edit_meeting.php:77
msgid "Virtual Classroom Information"
msgstr "虚拟教室信息"

#: template/general_settings.php:429 admin/includes/general-settings.php:445
msgid "Virtual Classroom Setting(Zoom)"
msgstr "虚拟教室设置（缩放）"

#: template/email_template.php:1304
#: admin/includes/email-template/index.php:1299
msgid "Virtual ClassRoom Student Reminder Template"
msgstr "虚拟教室学生提醒模板"

#: template/email_template.php:1190
#: admin/includes/email-template/index.php:1186
msgid "Virtual ClassRoom Teacher Invite Template"
msgstr "虚拟教室教师邀请模板"

#: template/email_template.php:1245
#: admin/includes/email-template/index.php:1241
msgid "Virtual ClassRoom Teacher Reminder Template"
msgstr "虚拟教室教师提醒模板"

#: template/custom_field.php:902
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:517
msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

#: admin/includes/feespayment/index.php:478
msgid "we can not send mail reminders."
msgstr "我们不能发送邮件提醒。"

#: translation_string.php:210
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: template/teacher.php:1324 template/virtual_classroom.php:448
#: template/virtual_classroom.php:742 template/virtual_classroom.php:1059
#: api/class/virtual_class_room.php:55
#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:440
#: admin/includes/student/view_student.php:815
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: translation_string.php:18
msgid "Welcome, "
msgstr "欢迎，"

#: template/teacher.php:847 template/teacher.php:1153
#: template/supportstaff.php:360 admin/includes/teacher/view_teacher.php:165
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:210
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:111
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:184
msgid "Working Hour"
msgstr "工作时间"

#: template/custom_field.php:904
#: admin/includes/customfield/add_customfield.php:519
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: template/grade.php:216 admin/includes/grade/index.php:151
msgid "You can not add a Mark upto higher than the Mark from."
msgstr "您不能将标记添加到高于标记的来源。"

#: template/email_template.php:256 template/email_template.php:310
#: template/email_template.php:367 template/email_template.php:423
#: template/email_template.php:476 template/email_template.php:529
#: template/email_template.php:584 template/email_template.php:637
#: template/email_template.php:689 template/email_template.php:738
#: template/email_template.php:792 template/email_template.php:844
#: template/email_template.php:900 template/email_template.php:953
#: template/email_template.php:1062 template/email_template.php:1115
#: template/email_template.php:1165 template/email_template.php:1218
#: template/email_template.php:1273 template/email_template.php:1332
#: template/email_template.php:1391 template/email_template.php:1445
#: template/email_template.php:1497 admin/includes/email-template/index.php:253
#: admin/includes/email-template/index.php:309
#: admin/includes/email-template/index.php:365
#: admin/includes/email-template/index.php:419
#: admin/includes/email-template/index.php:477
#: admin/includes/email-template/index.php:530
#: admin/includes/email-template/index.php:585
#: admin/includes/email-template/index.php:638
#: admin/includes/email-template/index.php:691
#: admin/includes/email-template/index.php:740
#: admin/includes/email-template/index.php:794
#: admin/includes/email-template/index.php:845
#: admin/includes/email-template/index.php:901
#: admin/includes/email-template/index.php:952
#: admin/includes/email-template/index.php:1058
#: admin/includes/email-template/index.php:1111
#: admin/includes/email-template/index.php:1161
#: admin/includes/email-template/index.php:1214
#: admin/includes/email-template/index.php:1270
#: admin/includes/email-template/index.php:1327
#: admin/includes/email-template/index.php:1384
#: admin/includes/email-template/index.php:1440
#: admin/includes/email-template/index.php:1492
#: admin/includes/email-template/feepayment_mail.php:19
#: admin/includes/email-template/homework_mail.php:19
#: admin/includes/email-template/registration_mail.php:19
#: admin/includes/email-template/activation_mail.php:18
msgid "You can use following variables in the email template:"
msgstr "您可以在电子邮件模板中使用以下变量："

#: template/email_template.php:1009
#: admin/includes/email-template/index.php:1006
msgid "You can use following variables in the Homework email template:"
msgstr "您可以在家庭作业电子邮件模板中使用以下变量："

#: admin/includes/mark/add_multiple_subject_marks.php:265
msgid "You cant change marks of other subjects"
msgstr "你不能改变其他科目的分数"

#: translation_string.php:225
msgid "You do not have permission to perform this operation."
msgstr "您无权执行此操作。"

#: api/class/access_right.php:74
msgid "You have AccessRigths"
msgstr "你有 AccessRigths"

#: api/class/access_right.php:81
msgid "You have not AccessRigths"
msgstr "你没有 AccessRigths"

#: api/class/accountant.php:160
msgid "You have not update any field value"
msgstr "您尚未更新任何字段值"

#: admin/includes/virtual_classroom/index.php:350
msgid "Your Access Token Is Updated."
msgstr "您的访问令牌已更新。"

#: api/class/school-login.php:79
msgid "Your Account is not activated."
msgstr "您的帐户未激活。"

#: template/admission.php:785 template/admission.php:891
#: template/admission.php:1146 template/admission.php:1575
#: template/admission.php:1751 template/teacher.php:765
#: template/teacher.php:1141 template/parent.php:806 template/parent.php:1093
#: admin/includes/parent/add-newparent.php:228
#: admin/includes/parent/view_parent.php:132
#: admin/includes/admission/admission_form.php:177
#: admin/includes/admission/admission_form.php:605
#: admin/includes/admission/admission_form.php:781
#: admin/includes/admission/view_admission.php:244
#: admin/includes/admission/view_admission.php:362
#: admin/includes/teacher/view_teacher.php:153
#: admin/includes/teacher/add-newteacher.php:125
#: admin/includes/student/student.php:154
#: admin/includes/supportstaff/add-staff.php:111
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: template/child.php:406 template/admission.php:692
#: template/supportstaff.php:347
#: admin/includes/admission/view_admission.php:142
#: admin/includes/student/view_student.php:234
#: admin/includes/supportstaff/view_supportstaff.php:98
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"
